<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Name</Label>
    <String>A Gala Gourmet</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um dos seus líderes de confiança, já aspirou ser um chef e acalentou sonhos de abrir seu próprio restaurante.[BR][BR]
      Notícias dessa inclinação culinária chegaram aos ouvidos da Confederação Toriana. Seus delegados propuseram um Gala Gourmet Galáctico, um grandioso banquete apresentando culinárias de todos os cantos da galáxia. Eles solicitaram que {LEADERNAME} prepare pessoalmente um prato de assinatura representando nossa civilização neste prestigioso evento.[BR][BR]
      Nossos conselheiros estão preocupados, apontando que enquanto o Gala pode impulsionar nossas relações diplomáticas, um prato mal recebido pode levar à humilhação e diminuir nosso status com outras raças.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Title</Label>
    <String>Concorde com a Gala.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você concorda em participar da Gala. {LEADERNAME} está empolgado com a oportunidade de exibir suas habilidades culinárias. O potencial ganho em favor e influência diplomática é substancial, mas há um risco de constrangimento diplomático se o prato não for bem recebido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Title</Label>
    <String>Recuse o Gala.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} está desapontado, mas entende a decisão. Ao evitar o risco de um desastre culinário, você garante que sua posição com outras civilizações permaneça inalterada. No entanto, essa decisão pode ter perdido uma oportunidade significativa de fortalecer laços diplomáticos e expandir nossa influência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Name</Label>
    <String>A Criança da Fábrica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Result</Label>
    <String>A Criança da Fábrica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Desc</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}, um dos seus conselheiros mais confiáveis, foi criado por ocupantes em uma fábrica desolada na orla do território da sua civilização. Recentemente, chegou uma mensagem da fábrica, alegando que agora está enfrentando uma crise. Uma entidade corporativa impiedosa quer tomar o terreno para construir uma instalação de alta tecnologia, deslocando os ocupantes que chamaram isso de lar por gerações.
        [BR][BR]
        {GOVERNORNAME} apelou para você por ajuda, perguntando se o governo pode intervir para negociar uma resolução entre os ocupantes e a corporação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Title</Label>
    <String>Defenda a fábrica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Desc</Label>
    <String>Você escolhe defender a fábrica e seus habitantes, enviando negociadores governamentais para trabalhar em um acordo com a corporação. Esse ato de compaixão lhe rende a lealdade e gratidão dos ocupantes, resultando em um pequeno, mas dedicado grupo de novos cidadãos que trabalharão incansavelmente por sua causa.
            [BR][BR]No entanto, a corporação não está satisfeita, resultando em uma redução temporária na produção industrial em seu mundo natal.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Title</Label>
    <String>Apoie a tomada corporativa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Desc</Label>
    <String>Decidindo que o progresso é mais importante do que a sentimentalidade, você permite que a corporação prossiga com seus planos.
			[BR][BR]A instalação de alta tecnologia trará empregos e avanços tecnológicos para a sua civilização, impulsionando a sua economia.
			[BR][BR]No entanto, esta decisão desaponta muito {GOVERNORNAME}, que perde a fé em sua liderança e pode guardar ressentimento no futuro.
			[BR][BR]Os moradores deslocados lutam para encontrar novos lares e vidas, causando um aumento temporário, mas significativo, na inquietação e criminalidade em seus territórios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Name</Label>
    <String>Sonho Culinário</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}, um de seus conselheiros mais confiáveis, confidenciou a você o sonho de vida de abrir um restaurante. Eles já foram treinados como chef e sempre sentiram uma forte conexão com as artes culinárias. Recentemente, descobriram uma oportunidade de abrir um restaurante em um planeta de comércio movimentado, onde abundam ingredientes exóticos e clientela diversificada. {GOVERNORNAME} busca seu conselho e apoio para perseguir este sonho.
			[BR][BR]
			Nossos conselheiros alertam que o tempo e os recursos que {GOVERNORNAME} precisaria investir no restaurante poderiam impactar o foco em suas responsabilidades atuais para com nossa civilização. No entanto, eles também notam que esta empreitada poderia impulsionar o moral e a troca cultural.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoie o sonho deles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe apoiar o sonho de {GOVERNORNAME}. Eles investem tempo e recursos no restaurante, que se torna um popular centro cultural e proporciona um aumento temporário de aprovação em seus mundos.
			[BR][BR]No entanto, a atenção dividida resulta em uma diminuição temporária na sua produtividade e eficácia no papel atual, resultando em diminuição da diligência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Title</Label>
    <String>Encoraje o foco nas obrigações.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você incentiva {GOVERNORNAME} a permanecer focado em suas atuais responsabilidades para com nossa civilização.
[BR][BR]Eles concordam relutantemente, mas seu sonho não realizado pode causar algum pequeno descontentamento e diminuir sua satisfação geral em seu papel. Isso pode potencialmente afetar sua lealdade no futuro, mas aumenta significativamente sua diligência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Name</Label>
    <String>Revelação do Culto</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, que tem sido um membro confiável do seu governo, já foi vítima de um culto de lavagem cerebral. Eles conseguiram se libertar do controle do culto, mas agora, uma notícia perturbadora nos alcançou: o culto não só ainda está ativo, mas tem expandido sua influência por toda a galáxia. Eles têm infiltrado outros órgãos governamentais e usando peões controlados mentalmente para manipular decisões políticas.
        [BR][BR]
        {LEADERNAME} está profundamente perturbado por esta revelação e deseja ajudar a derrubar o culto que quase destruiu sua vida. Mas esta ação exigiria recursos e arriscaria expor o passado sombrio de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoie a queda do culto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Desc</Label>
    <String>Você escolhe apoiar {LEADERNAME} em sua busca para derrubar o culto. Isso exigirá a alocação de recursos e pessoal para investigar e desmantelar as operações do culto.
            [BR][BR] Embora isso fortaleça a resistência da sua civilização à influência estrangeira a longo prazo, também irá pressionar seu orçamento e expor o passado de {LEADERNAME}, podendo afetar sua reputação e eficácia em sua posição atual.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Title</Label>
    <String>Foque nos interesses da nossa civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Desc</Label>
    <String>Você decide que o bem-estar da sua civilização vem em primeiro lugar e escolhe não apoiar a cruzada pessoal de {LEADERNAME} contra o culto. 
            [BR][BR]Embora isso possa economizar recursos, existe a possibilidade de que a influência do culto continue a se espalhar sem controle, representando uma ameaça potencial para a sua civilização e outras no futuro. 
            [BR][BR]{LEADERNAME} também ficará desanimado com a sua decisão, possivelmente afetando sua lealdade e dedicação aos seus deveres.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Name</Label>
    <String>Os Deserdados</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Desc</Label>
    <String>{GOVERNORNAME} sempre foi consumido pelo ressentimento de ser excluído da herança da família. Recentemente, surgiu uma nova oportunidade para reivindicar uma parte dessa fortuna. Um indivíduo misterioso com acesso a documentos confidenciais da família entrou em contato com {GOVERNORNAME}, oferecendo ajuda para provar sua reivindicação legítima à herança em troca de certos favores políticos.
			[BR][BR]
			Nossos conselheiros alertam que este indivíduo pode ter segundas intenções e que as informações podem ser falsificadas. Eles sugerem que {GOVERNORNAME} deve prosseguir com cautela na busca pela herança ou deixar de lado o amargor e seguir em frente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Title</Label>
    <String>Persiga a herança.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Desc</Label>
    <String>Você decide permitir que {GOVERNORNAME} persiga a fortuna, sujeito a um imposto de herança, é claro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Title</Label>
    <String>Deixe a amargura para trás.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Desc</Label>
    <String>{GOVERNORNAME} acata seu conselho e decide deixar de lado a amargura, concentrando-se em suas responsabilidades dentro do seu governo. Como resultado, eles adquirem a característica Focado, melhorando sua eficácia geral. No entanto, sempre haverá um ressentimento persistente, e {GOVERNORNAME} pode ser mais suscetível a futuras tentações.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Name</Label>
    <String>O Rescaldo do Duelo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}, uma figura distinta em seu governo, uma vez venceu um duelo contra um rival romântico, deixando-lhe uma cicatriz proeminente como lembrança.
			[BR][BR]
			Recentemente, o rival derrotado ressurgiu, agora uma figura proeminente em um império concorrente, e desafiou {GOVERNORNAME} para uma revanche. Embora o duelo seja uma excelente oportunidade para {GOVERNORNAME} mostrar sua habilidade e fortalecer sua reputação, também pode levar a um incidente diplomático com o império do rival.
			[BR][BR]
			Nossos conselheiros estão divididos; alguns acreditam que o duelo poderia aumentar a moral, enquanto outros temem as possíveis consequências.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Title</Label>
    <String>Permita a revanche.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você permite que a revanche aconteça. Se {GOVERNORNAME} vencer, sua reputação será fortalecida, aumentando a moral e a lealdade dentro de suas fileiras. No entanto, o império do rival derrotado pode se ofender, potencialmente tensionando as relações diplomáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Title</Label>
    <String>Proíba o duelo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME} aceita relutantemente sua decisão, mas seu orgulho é ferido, causando uma queda temporária em sua eficácia. Por outro lado, você evita um incidente diplomático com o império rival, que poderia ter levado a problemas mais significativos no futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Name</Label>
    <String>A Linhagem Nobre</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME} é descendente de uma nobreza menor, e recentemente foi abordado por um parente distante que afirma ter descoberto um tesouro de família há muito perdido. Eles propõem uma expedição para recuperar o artefato, que pode ter um valor cultural e histórico significativo. No entanto, a jornada será perigosa e exigirá muitos recursos, e os detratores argumentam que nosso foco deveria estar em nossas lutas atuais, não no passado.
			[BR][BR]
			Você apoiará a busca de {GOVERNORNAME} para recuperar o antigo tesouro de sua família, ou negará os recursos e se concentrará em preocupações mais imediatas?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoie a expedição.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe apoiar a expedição. A jornada é perigosa, mas se bem-sucedida, o tesouro pode fornecer um conhecimento inestimável sobre a história e a cultura dos ancestrais de {GOVERNORNAME}. Isso pode levar a um aumento da influência e prestígio para a sua civilização. No entanto, os recursos desviados para a expedição podem prejudicar sua capacidade de responder a ameaças mais imediatas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Title</Label>
    <String>Nega a expedição.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Dec</Label>
    <String>Ao negar a expedição, você conserva recursos valiosos para as necessidades mais urgentes de sua civilização. No entanto, {GOVERNORNAME} está desapontado e pode guardar ressentimento, afetando potencialmente sua lealdade e desempenho no futuro. Além disso, a oportunidade de descobrir um artefato histórico significativo é perdida e, com ela, a chance de elevar o status cultural de sua civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Name</Label>
    <String>O Dilema do Diplomata</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, seu estimado diplomata de carreira, encontrou um arquivo altamente sensível e classificado que poderia potencialmente causar uma crise diplomática entre várias espécies na galáxia. As informações no arquivo poderiam ser usadas para obter uma vantagem significativa nas negociações, mas também poderiam levar a inquietação e desconfiança se descobertas.
        [BR][BR]
        {LEADERNAME} está dividido entre usar esse conhecimento para o benefício de sua civilização e manter-se fiel aos seus princípios de diplomacia e integridade. Eles vieram até você em busca de orientação sobre como lidar com essa situação delicada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Title</Label>
    <String>Use as informações.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide usar as informações confidenciais a seu favor nas negociações. Embora essa escolha leve a acordos comerciais e tratados favoráveis, ela sobrecarrega a consciência de {LEADERNAME} e pode ter consequências imprevistas se a verdade for revelada. Sua civilização ganha uma vantagem diplomática temporária, mas com o risco de confiança e estabilidade a longo prazo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Title</Label>
    <String>Preserve a integridade diplomática.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} se sente aliviado pela sua decisão de defender seus princípios de diplomacia e integridade. Embora a oportunidade de obter uma vantagem nas negociações seja perdida, a reputação de sua civilização por negociações justas e honestas é fortalecida. Essa escolha pode não trazer benefícios imediatos, mas solidifica o status de longo prazo de sua civilização entre a comunidade galáctica, promovendo confiança e cooperação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Name</Label>
    <String>Superando o Passado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Desc</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}, um dos seus líderes mais confiáveis, já foi atormentado por um vício em drogas debilitante. Através de pura determinação, eles conseguiram superar o vício e agora representam um farol de esperança e resiliência para muitos.
			[BR][BR]
			Recentemente, uma nova droga surgiu que é perigosamente semelhante àquela à qual {GOVERNORNAME} já foi viciado. À medida que se espalha pela galáxia, devemos decidir como enfrentar essa ameaça e prevenir que cause mais danos.
			[BR][BR]
			{GOVERNORNAME} solicitou estar envolvido no processo de tomada de decisão, mas alguns conselheiros temem que seu passado possa nublar seu julgamento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Title</Label>
    <String>Inclua {GOVERNORNAME} na decisão.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você confia no julgamento de {GOVERNORNAME} e os envolve no processo de tomada de decisão. A experiência pessoal deles se torna inestimável na formulação de uma estratégia eficaz para combater a droga, mas há um pequeno risco de que eles possam ter uma recaída sob pressão.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Title</Label>
    <String>Mantenha {GOVERNORNAME} fora da decisão.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe manter {GOVERNORNAME} fora do processo de tomada de decisões para protegê-los de possíveis gatilhos. Isso resulta em uma abordagem mais conservadora para combater a droga, mas pode demorar mais para ver os resultados e {GOVERNORNAME} pode se sentir excluído e desvalorizado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Name</Label>
    <String>Enigma da Engenharia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}, um ex-engenheiro conhecido por se distrair facilmente com pequenos detalhes, deparou-se com uma maravilha tecnológica na forma de um antigo artefato alienígena. Acredita-se que o artefato detém um poder e potencial tremendos, mas seus segredos estão trancados por uma série complexa de enigmas e mecanismos intricados.
			[BR][BR]
			{GOVERNORNAME} está ansioso para estudar o artefato e desvendar seus mistérios, mas fazer isso desviará seu foco de suas atuais obrigações. Nossos conselheiros alertam que outras facções também podem estar interessadas no artefato, e seu verdadeiro propósito pode ser perigoso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Title</Label>
    <String>Permita que eles estudem o artefato.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você concede a {GOVERNORNAME} permissão para estudar o artefato. Essa decisão levará a uma redução temporária na produtividade e eficiência em seu atual papel. No entanto, se conseguirem desvendar os segredos do artefato, isso pode proporcionar uma vantagem tecnológica significativa para a sua civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Title</Label>
    <String>Mantenha-os focados em suas obrigações.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME} permanece focado em suas funções, mantendo seus atuais níveis de produtividade e eficiência. No entanto, o artefato continua sendo um mistério, e há uma chance de que outra facção descubra e desvende seus segredos, potencialmente ganhando uma vantagem sobre sua civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Name</Label>
    <String>A Moeda Alienígena</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um dos seus conselheiros mais confiáveis, sempre teve o hábito peculiar de constantemente virar uma moeda alienígena durante processos de tomada de decisão. Recentemente, a moeda atraiu a atenção de um poderoso colecionador interestelar, que afirma que a moeda é um raro artefato de uma civilização há muito perdida e exige seu retorno.
        [BR][BR]
        {LEADERNAME} reluta em se separar da moeda, pois acredita que ela lhes traz sorte e os ajuda a tomar melhores decisões. No entanto, o colecionador está oferecendo uma recompensa substancial pelo retorno da moeda e insinuou possíveis consequências se sua exigência não for atendida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Title</Label>
    <String>Devolva a moeda para o colecionador.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe devolver a moeda ao colecionador. Embora essa decisão conceda à sua civilização uma recompensa significativa, a capacidade de tomar decisões de {LEADERNAME} sofre sem sua moeda da sorte, resultando em uma diminuição temporária de sua eficácia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Title</Label>
    <String>Mantenha a moeda com {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} está agradecido pelo seu apoio e retém a moeda da sorte, mantendo seu poder de tomada de decisão. No entanto, o colecionador não está satisfeito e pode causar complicações diplomáticas no futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Name</Label>
    <String>O Executor de Gramática</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} tem uma reputação notória por impor violentamente o uso da gramática correta. Recentemente, um vídeo de {LEADERNAME} corrigindo brutalmente um erro de linguagem de um subordinado se tornou viral, provocando debates acalorados por toda a galáxia.
        [BR][BR]
        Este incidente levou a um dilema: Devemos condenar as ações de {LEADERNAME} e correr o risco de perder sua valiosa experiência, ou defender seus métodos extremos e enfrentar possíveis reações adversas do público e de outras civilizações?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Title</Label>
    <String>Condene as ações.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe condenar as ações de {LEADERNAME}. O público fica satisfeito, levando a um aumento temporário nas taxas de aprovação. No entanto, {LEADERNAME} se sente traído e sua produtividade e lealdade são significativamente reduzidas por um período.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Title</Label>
    <String>Defenda os métodos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe defender os métodos de {LEADERNAME}. Sua produtividade e lealdade são fortalecidas, mas o público se revolta, levando a uma queda temporária na aprovação. Além disso, outras civilizações podem ver seu apoio a tais ações extremas como um sinal de agressão.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Name</Label>
    <String>O Enigma do Precursor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um dos seus conselheiros de confiança, acredita que os Precursores ainda caminham entre nós disfarçados. Eles reuniram evidências sugerindo que alguns indivíduos dentro da nossa civilização podem realmente ser esses seres antigos. Esta revelação tem o potencial de causar pânico e inquietação entre a população.
        [BR][BR]
        Nossa agência de inteligência analisou a informação e propôs dois cursos de ação: podemos expor os supostos Precursores publicamente ou manter a informação em segredo para evitar causar medo e caos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Title</Label>
    <String>Expõe os Precursores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide expor os supostos Precursores. Embora essa decisão possa levar a um desconforto e medo de curto prazo entre a população, também pode resultar em benefícios a longo prazo à medida que aprendemos com esses seres antigos e obtemos acesso ao seu conhecimento avançado. No entanto, os Precursores podem não reagir bem a serem expostos e podem retaliar de maneiras imprevisíveis.[BR]+250 Pesquisa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Title</Label>
    <String>Mantenha a informação em segredo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe manter as informações sobre os supostos Precursors em segredo. Essa decisão mantém a estabilidade e evita o pânico entre a população. No entanto, podemos perder a oportunidade de aprender com esses seres antigos e seu conhecimento avançado, e é possível que os Precursors possam estar trabalhando contra nós, sem serem detectados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Name</Label>
    <String>A Melodia Terrível</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um dos seus líderes mais queridos, tem uma paixão por cantar, apesar do seu terrível senso de afinação, ritmo e harmonia. Como resultado, suas performances são nada menos que desastrosas.[BR][BR]Recentemente, {LEADERNAME} foi convidado para participar de um evento de canto beneficente organizado por várias espécies na galáxia. Embora a sua participação possa angariar uma quantidade significativa de fundos para a causa, também pode causar constrangimento generalizado e até tensões diplomáticas.[BR][BR]Os nossos conselheiros sugerem que apoiemos a performance de {LEADERNAME} ou encontremos uma maneira de impedir a sua participação no evento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Title</Label>
    <String>Incentive o desempenho.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe incentivar a performance de {LEADERNAME}. Embora o evento de caridade arrecade uma quantidade considerável de fundos, a desastrosa performance causa uma diminuição temporária nas relações diplomáticas com outras espécies e um declínio no moral de toda a sua civilização. No entanto, {LEADERNAME} adquire a característica Leal pelo seu apoio inabalável.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Title</Label>
    <String>Previna a performance.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você consegue prevenir a performance de {LEADERNAME} organizando para que um substituto holográfico se apresente em seu lugar. O evento ocorre sem problemas e a reputação da sua civilização permanece intacta. No entanto, {LEADERNAME} está decepcionado com a sua falta de fé em suas habilidades e perde a característica Leal. A apresentação do substituto arrecada fundos para a caridade, mas não tanto quanto a performance de {LEADERNAME} teria arrecadado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Name</Label>
    <String>Reunião Relativística</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, que serve ao seu governo, tem um passado trágico. Em uma longa jornada a velocidades relativísticas, perderam contato com sua família devido aos efeitos da dilatação do tempo.
        [BR][BR]
        Recentemente, uma cápsula de mensagem da família de {LEADERNAME} foi descoberta, flutuando no vazio do espaço. Ela contém um apelo sincero para uma reunião, enviado décadas atrás. A cápsula também contém informações valiosas sobre um esconderijo de recursos oculto.
        [BR][BR]
        Nossos conselheiros estão em conflito: Devemos priorizar a reunião emocional ou focar nos recursos potenciais que poderiam beneficiar nossa civilização?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Title</Label>
    <String>Organize a reunião.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide priorizar o bem-estar emocional de {LEADERNAME} e organiza a reunião. {LEADERNAME} é grato, e sua lealdade ao seu governo se fortalece. No entanto, os recursos do cache permanecem não descobertos, podendo cair nas mãos de civilizações rivais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Title</Label>
    <String>Recupere os recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe focar no esconderijo de recursos ocultos, beneficiando o crescimento e o avanço tecnológico de sua civilização. No entanto, {LEADERNAME} é profundamente ferido por essa decisão, e sua lealdade ao seu governo vacila. A reunião nunca acontece, deixando uma fissura no coração de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Name</Label>
    <String>O Jogo do Nome</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um líder em seu governo, tem o peculiar hábito de atribuir apelidos embaraçosos aos seus conselheiros. Enquanto alguns levam na esportiva, outros estão cada vez mais descontentes. [BR]
Um grupo de conselheiros se aproximou de você, pedindo sua intervenção. Eles sentem que os apelidos depreciativos foram longe demais e estão afetando sua reputação profissional. [BR]
Nossos analistas preveem que abordar a questão poderia melhorar o moral, mas também potencialmente causar tensão entre você e {LEADERNAME}. Por outro lado, não fazer nada pode levar à diminuição da produtividade entre os conselheiros infelizes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Title</Label>
    <String>Peça para {LEADERNAME} parar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você se aproxima de {LEADERNAME} e pede diplomaticamente que parem de atribuir apelidos constrangedores aos seus conselheiros. Embora possam se sentir um pouco ofendidos, o moral e a produtividade dos conselheiros melhoram. No entanto, seu relacionamento com {LEADERNAME} pode ser prejudicado a longo prazo, afetando potencialmente a lealdade deles a você.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Title</Label>
    <String>Não faça nada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe não fazer nada, permitindo que {LEADERNAME} continue seu jogo de nomes. Enquanto seu relacionamento com {LEADERNAME} permanece forte, o moral dos conselheiros diminui ao longo do tempo, levando a uma diminuição da produtividade e possíveis conflitos internos. Isso pode ter consequências negativas para a eficiência e estabilidade do seu governo a longo prazo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Name</Label>
    <String>As Vozes Duelantes</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um conselheiro de confiança em seu governo, sempre foi conhecido por sua habilidade única de tomar as decisões corretas, guiado por duas vozes conflitantes em sua cabeça. 
        [BR][BR]
        Recentemente, as vozes começaram a divergir mais do que nunca antes, fazendo com que {LEADERNAME} duvidasse de seu próprio julgamento. Eles nos procuraram, buscando orientação sobre como lidar com este conflito interno.
        [BR][BR]
    Nossos conselheiros sugerem duas abordagens possíveis: Encoraje {LEADERNAME} a confiar em seus instintos e continuar ouvindo ambas as vozes, ou recomende que eles procurem ajuda profissional para silenciar as vozes e desenvolver estratégias alternativas de tomada de decisão.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Title</Label>
    <String>Confie nos instintos deles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Desc</Label>
    <String>Você escolhe confiar nos instintos de {LEADERNAME} e os encoraja a continuar confiando nas vozes duelistas. Embora isso possa levar a ocasionais indecisões, seu histórico de sucesso continua sendo um valioso ativo para o seu governo. O potencial para desbloquear novos insights estratégicos também aumenta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Title</Label>
    <String>Procure ajuda profissional.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Desc</Label>
    <String>Você sugere que {LEADERNAME} busque ajuda profissional para silenciar as vozes e desenvolver estratégias alternativas de tomada de decisão. Embora isso possa resultar em alguma instabilidade temporária enquanto eles se ajustam aos seus novos métodos, poderia potencialmente levar a uma tomada de decisões mais consistente e racional a longo prazo. No entanto, a perda das vozes duelantes também pode resultar em soluções menos criativas para os desafios enfrentados pela sua civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Name</Label>
    <String>As Ameaças Ameaçadoras</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} tem recebido ameaças de morte anônimas diariamente, e a situação está se tornando insuportável. A origem dessas ameaças permanece desconhecida, deixando {LEADERNAME} em um estado constante de inquietação.
        [BR][BR]
        Nossos serviços de inteligência identificaram duas possíveis ações: rastrear a fonte dessas ameaças e confrontar o perpetrador, ou aumentar o detalhe de segurança de {LEADERNAME} para garantir sua segurança. Ambas as opções têm seus próprios riscos e recompensas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Title</Label>
    <String>Rastreie a fonte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você ordena que nossos serviços de inteligência rastreiem a origem das ameaças de morte. Se for bem-sucedido, o perpetrador será tratado e {LEADERNAME} estará seguro. No entanto, essa opção requer recursos e tempo, potencialmente desviando a atenção de outras questões cruciais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Title</Label>
    <String>Aumente o detalhamento de segurança.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você decide aprimorar o detalhe de segurança de {LEADERNAME}, tornando quase impossível que algum mal lhes aconteça. Embora isso garanta sua segurança imediata, a ameaça desconhecida permanece à solta, possivelmente buscando novos alvos dentro de sua civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Name</Label>
    <String>Os Observadores Secretos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} é um membro leal e eficaz do seu governo. No entanto, recentemente chegou ao seu conhecimento que eles também estão servindo uma organização secreta que poderia eliminá-los a qualquer momento se eles desobedecessem ou falhassem em seus objetivos.
        [BR][BR]
        A organização, conhecida como Os Vigilantes, é envolta em mistério, mas parece ter sua própria agenda oculta. Eles recentemente entraram em contato com você, ameaçando expor a conexão de {LEADERNAME} com eles, a menos que você cumpra suas exigências.
        [BR][BR]
    Seus conselheiros estão divididos sobre como lidar com essa situação. Alguns desejam negociar com Os Vigilantes, enquanto outros acreditam que a confrontação é o melhor curso de ação para garantir a segurança de {LEADERNAME} e a integridade do seu governo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Title</Label>
    <String>Negocie com Os Observadores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe negociar com Os Vigilantes. Como resultado, você ganha o favor deles e possivelmente a assistência futura. No entanto, a moral da sua civilização é afetada negativamente devido à percepção de fraqueza e vulnerabilidade a forças externas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Title</Label>
    <String>Enfrente Os Observadores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você decide confrontar Os Vigilantes, enviando uma mensagem clara de que não será manipulado. Embora essa ação aumente o moral de sua civilização, também coloca a vida de {LEADERNAME} em perigo e potencialmente instiga um conflito duradouro com a organização secreta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Name</Label>
    <String>O Encontro Sinestésico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} sempre experimentou sinestesia, um raro fenômeno que causa a fusão dos sentidos, ao se comunicar com espécies alienígenas. Recentemente, ao participar de uma cúpula interestelar, {LEADERNAME} encontrou uma espécie previamente desconhecida, desencadeando uma onda avassaladora de sinestesia.
        [BR][BR]
        A experiência revela padrões e conexões ocultas dentro da linguagem dos alienígenas, abrindo novas oportunidades diplomáticas. No entanto, {LEADERNAME} fica desorientado e exausto, podendo afetar seu desempenho em futuras negociações.
        [BR][BR]
    Nossos assessores sugerem duas maneiras de prosseguir: encorajar {LEADERNAME} a abraçar esta habilidade única para o benefício de nossa civilização ou providenciar uma licença temporária para se recuperar e evitar possíveis incidentes diplomáticos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Title</Label>
    <String>Abrace a habilidade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe encorajar {LEADERNAME} a abraçar sua sinestesia. Isso leva a novas oportunidades diplomáticas e um bônus em nossas relações com a espécie alienígena. No entanto, {LEADERNAME} pode se tornar fatigado e menos eficaz em negociações futuras.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Title</Label>
    <String>Conceder licença.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} recebe uma licença temporária para se recuperar da avassaladora experiência sinestésica. Isso garante que eles permaneçam afiados e eficazes em futuras negociações, mas corre o risco de perder potenciais oportunidades diplomáticas com a nova espécie alienígena.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Name</Label>
    <String>O Crânio do Nêmesis</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um dos seus conselheiros mais confiáveis, tem o peculiar hábito de carregar consigo o crânio de seu antigo inimigo como lembrança de sua vitória passada.
        [BR][BR]
        Recentemente, a família do inimigo entrou em contato com sua civilização, exigindo a devolução do crânio para um enterro apropriado. Eles alegam que isso é um insulto à sua cultura e uma profanação da memória de seu antepassado. Eles estão ameaçando virar outras civilizações contra você se suas exigências não forem atendidas.
        [BR][BR]
        Seus conselheiros estão divididos sobre o assunto. Alguns acreditam que devolver o crânio mostraria respeito por outras culturas e promoveria relações diplomáticas. Outros argumentam que seria um sinal de fraqueza e incentivaria seus inimigos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Title</Label>
    <String>Devolva o crânio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Desc</Label>
    <String>Você escolhe devolver o crânio, demonstrando respeito pela família do inimigo e sua cultura. Isso melhorará as relações diplomáticas com certas civilizações, mas {LEADERNAME} perderá seu memento único, podendo afetar sua determinação em conflitos futuros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Title</Label>
    <String>Recuse-se a devolver o crânio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} continua a carregar o crânio, o que aumenta sua determinação em conflitos. No entanto, essa decisão enfurece a família do inimigo e seus aliados, resultando em relações diplomáticas tensas e possíveis repercussões de outras civilizações no futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Name</Label>
    <String>O Passado Silencioso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} manteve um voto de silêncio por décadas, não se comunicando com ninguém, mesmo durante sua ascensão ao poder dentro de sua civilização. Seu passado misterioso despertou o interesse de um importante meio de comunicação, e eles enviaram um jornalista para investigar as razões de {LEADERNAME} para manter este voto.
        [BR][BR]
        O jornalista é persistente e pode descobrir informações sensíveis sobre o passado de {LEADERNAME}. Nossos conselheiros recomendam cooperar com o jornalista ou tentar suprimir a história.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Title</Label>
    <String>Coopere com o jornalista.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe cooperar com o jornalista. A história de introspecção e crescimento pessoal do {LEADERNAME} se torna uma sensação, aumentando a influência cultural e a aprovação da sua civilização por vários meses. No entanto, essa nova atenção pode atrair interesse indesejado de outras civilizações.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Title</Label>
    <String>Suprima a história.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe suprimir a história. O passado de {LEADERNAME} permanece um mistério, mas as ações do seu governo para suprimir a mídia serão vistas como uma violação da liberdade de expressão, resultando em uma diminuição temporária na aprovação. Além disso, existe a chance de que o jornalista possa vazar a história no futuro, causando mais danos à sua reputação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Name</Label>
    <String>Nave Colônia Perdida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, que serve ao seu governo, já esteve preso em uma nave-colônia que flutuou no espaço por muitas décadas. A nave foi recentemente descoberta, ainda à deriva, com seus ocupantes em estase criogênica. O sistema de IA da nave falhou, deixando a tripulação e os colonos em seu estado congelado.
        [BR][BR]
    Nossos especialistas nos informaram que, com algum esforço, podemos reviver com segurança os passageiros e integrá-los à nossa civilização, ou poderíamos resgatar os valiosos recursos da nave para fortalecer nossas frotas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Title</Label>
    <String>Reviva os passageiros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe reviver os passageiros, acolhendo-os em sua civilização. Isso aumenta sua população, mas requer recursos significativos e tempo para ajudá-los a se adaptar às suas novas vidas no século 23.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Title</Label>
    <String>Resgate o navio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe resgatar o navio, ganhando recursos valiosos e tecnologia para melhorar suas frotas. No entanto, essa decisão pesa muito sobre {LEADERNAME}, que lamenta a perda de seus companheiros colonos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Name</Label>
    <String>A Autobiografia Inacabada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} é conhecido por sua diligência em trabalhar em sua autobiografia todos os dias, fornecendo um olhar aprofundado sobre sua vida e experiências.
        [BR][BR]
        Recentemente, uma facção rival conseguiu obter um rascunho inédito da autobiografia e ameaça vazar informações sensíveis que poderiam potencialmente prejudicar a reputação de nossa civilização.
        [BR][BR]
    Nossos conselheiros sugerem que negociemos com a facção rival para prevenir o vazamento ou desacreditar o rascunho como uma obra de ficção.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Title</Label>
    <String>Negocie com a facção rival.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe negociar com a facção rival. Isso evita o vazamento de informações sensíveis, mas ao custo de recursos e uma diminuição temporária nas relações diplomáticas com a facção rival.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Title</Label>
    <String>Desacredite o rascunho como ficção.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} descarta publicamente o rascunho como uma obra de ficção, protegendo a reputação da sua civilização. No entanto, essa escolha pode resultar em uma perda de confiança e credibilidade para {LEADERNAME} e no potencial para complicações futuras.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Name</Label>
    <String>Sonho Não Realizado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} tem sido um servo leal ao seu governo, mas no fundo, sempre alimentou uma amargura secreta sobre a oportunidade perdida de se tornar um cientista.
        [BR][BR]
        Recentemente, eles foram apresentados com uma chance única de trabalhar com uma renomada equipe de cientistas em um projeto de pesquisa de ponta. {LEADERNAME} agora está dividido entre o seu dever para com o seu governo e a oportunidade de realizar seu sonho de uma vida.
        [BR][BR]
        Eles vieram até você em busca de orientação. Você vai permitir que eles sigam suas aspirações científicas, ou insistir para que permaneçam totalmente comprometidos com a sua posição atual?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Title</Label>
    <String>Deixe-os se juntar ao projeto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide permitir que {LEADERNAME} se junte temporariamente ao projeto científico. A felicidade e gratidão deles aumentam a lealdade e produtividade. No entanto, a ausência temporária de sua posição atual pode ter algum impacto negativo na eficiência do seu governo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Title</Label>
    <String>Mantenha-os em suas posições.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você lembra {LEADERNAME} de seu dever e insiste para que permaneçam em sua posição atual. Seu ressentimento pode crescer, potencialmente reduzindo sua lealdade e eficácia. No entanto, não haverá impacto negativo na eficiência do seu governo devido à sua presença contínua.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Name</Label>
    <String>O Passado Sombrio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} sempre foi um valioso recurso para o seu governo, mas a recusa em estar em espaços mal iluminados devido a um incidente desconhecido na infância tem sido um desafio.
        [BR][BR]
        A situação recentemente se intensificou, pois {LEADERNAME} teve que participar de reuniões cruciais em uma sala de conferências mal iluminada em uma estação espacial diplomática. {LEADERNAME} expressou seu desconforto e medo, mas a falta destas reuniões poderia prejudicar nossa reputação e relação com outras espécies.
        [BR][BR]
    Nossos conselheiros sugerem duas opções: acomodar o medo de {LEADERNAME} exigindo a melhoria da iluminação da sala de conferências ou persuadir {LEADERNAME} a enfrentar seu medo pelo bem maior.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Title</Label>
    <String>Acomode o medo deles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolheu acomodar seu medo e exigir uma iluminação melhor na sala de conferências. Embora isso aumente a lealdade e eficácia de {LEADERNAME}, nossa insistência em uma questão aparentemente trivial pode fazer com que outras espécies nos vejam como fracos ou excessivamente indulgentes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Title</Label>
    <String>Persuada-os a enfrentar o medo deles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe persuadir {LEADERNAME} a enfrentar seu medo pelo bem maior. Embora isso possa abalar sua lealdade e causar ansiedade temporária, nossa posição sobre o assunto pode ganhar respeito de outras espécies, mostrando nossa dedicação à diplomacia e a capacidade de superar problemas pessoais pelo bem maior.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Name</Label>
    <String>O Artefato Sem Sombra</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um dos seus líderes de confiança, possui um artefato misterioso de uma civilização antiga que o impede de projetar uma sombra. Essa característica única despertou o interesse de uma organização poderosa e enigmática, que recentemente entrou em contato com o seu governo para propor um acordo.
        [BR][BR]
        Eles oferecem compartilhar o vasto conhecimento em tecnologias avançadas com a sua civilização em troca do artefato. No entanto, eles alertam que sem o artefato, {LEADERNAME} pode perder suas habilidades únicas e cair no esquecimento.
        [BR][BR]
        A escolha está em suas mãos: você priorizará o avanço da sua civilização, ou preservará a singularidade de {LEADERNAME}?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Title</Label>
    <String>Troque o artefato por conhecimento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe trocar o artefato pelo conhecimento da organização. Sua civilização ganha acesso a tecnologias avançadas, impulsionando significativamente seus esforços de pesquisa. No entanto, {LEADERNAME} perde suas habilidades únicas e pode ter dificuldades para manter sua influência e eficácia no seu governo.[BR]+120 Pesquisa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Title</Label>
    <String>Mantenha o artefato e proteja {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} mantém suas habilidades únicas e continua sendo um líder influente no seu governo. No entanto, sua civilização perde a oportunidade de obter tecnologias avançadas da organização enigmática, e eles podem não ficar satisfeitos com sua decisão de manter o artefato.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Name</Label>
    <String>A Criança Refém</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} foi criado pelos inimigos de seus pais como um refém. Agora, informações vieram à tona de que seus captores, uma poderosa facção dentro da civilização inimiga, estão em uma situação precária e vulneráveis a um ataque.[BR][BR]{LEADERNAME} está dividido entre buscar vingança por sua infância e a oportunidade de enfraquecer o inimigo ou mostrar misericórdia e tentar construir uma ponte para promover a paz. Eles buscam a sua orientação sobre como proceder.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Title</Label>
    <String>Busque vingança e enfraqueça o inimigo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe aproveitar a situação e atacar a facção inimiga vulnerável. Isso os enfraquecerá e dará à sua civilização uma vantagem estratégica. No entanto, isso pode aumentar as tensões e levar a mais conflitos no futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Title</Label>
    <String>Mostre misericórdia e promova a paz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} decide mostrar misericórdia e usar esta oportunidade para iniciar um diálogo com a facção inimiga. Isso melhorará as relações e possivelmente levará a uma paz duradoura. No entanto, o inimigo pode ver isso como um sinal de fraqueza e explorá-lo no futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Name</Label>
    <String>O Último Herdeiro</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, nosso conselheiro de confiança, recentemente descobriu que é o último membro vivo de uma antiga linhagem, que pode ser rastreada até os primeiros dias de nossa civilização.
        [BR][BR]
        Como herdeiro deste legado, ele foi abordado por uma sociedade de historiadores que dedicaram suas vidas à preservação do conhecimento e dos artefatos deixados por seus antepassados. Eles desejam conceder a {LEADERNAME} acesso à sua vasta coleção de conhecimento antigo, mas alertam que algumas dessas informações podem ter o potencial de perturbar a estabilidade de nossa sociedade.
        [BR][BR]
        Nossos conselheiros estão divididos sobre esta questão: alguns acreditam que o conhecimento deve ser compartilhado e usado para o bem maior, enquanto outros temem que isso possa causar mais mal do que bem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Title</Label>
    <String>Abrace o conhecimento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe abraçar o antigo conhecimento, concedendo a {LEADERNAME} acesso aos arquivos da sociedade dos historiadores. Como resultado, sua civilização ganha acesso a novas tecnologias poderosas, mas corre o risco de agitação e revolta, pois algumas das informações desafiam crenças e normas sociais de longa data.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Title</Label>
    <String>Recuse a oferta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} recusa a oferta, optando por manter a estabilidade da sua sociedade em vez dos potenciais riscos do conhecimento antigo. Embora essa decisão garanta a harmonia social, ela também pode impedir que sua civilização desbloqueie tecnologias poderosas e informações que poderiam ter impulsionado você ainda mais para as estrelas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Name</Label>
    <String>A Criança da Profecia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} tem um passado misterioso e enigmático, com sussurros sugerindo que eles podem ser a lendária Criança da Profecia destinada a levar seu povo à grandeza ou à ruína.
        [BR][BR]
        À medida que a lenda ganha força, a população se divide entre excitação e medo. Alguns acreditam que {LEADERNAME} inaugurará uma nova era dourada, enquanto outros se preocupam com a potencial destruição que eles poderiam trazer.
        [BR][BR]
        Nossos conselheiros apresentaram duas opções: Abraçar a profecia e usá-la para unir nosso povo, ou tentar acalmar os rumores e minimizar a importância de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Title</Label>
    <String>Abrace a profecia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe abraçar a profecia. Isso aumentará significativamente o moral e a produtividade da sua civilização, mas também atrairá a atenção de facções rivais que podem ver {LEADERNAME} como uma potencial ameaça a ser eliminada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Title</Label>
    <String>Acabe com os rumores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe acalmar os rumores e minimizar a importância de {LEADERNAME}. Isso manterá o status quo e evitará conflitos desnecessários, mas também negará à sua civilização os potenciais benefícios de se unir em torno de uma figura lendária.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Name</Label>
    <String>O Destruidor de Documentos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} é um líder valioso em seu governo, conhecido por sua preferência por comunicação verbal em vez de documentação escrita. 
        [BR][BR]
        Recentemente, um documento altamente classificado contendo informações sensíveis foi entregue acidentalmente a {LEADERNAME}, que o destruiu sem ler. As informações contidas no documento eram cruciais para uma operação com tempo limitado, e sua perda pode ter consequências graves.
        [BR][BR]
    Nossos assessores estão agora debatendo se devem tentar recriar o documento de memória ou abandonar completamente a operação e focar no controle de danos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Title</Label>
    <String>Recrie o documento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Desc</Label>
    <String>Você decide fazer com que seus consultores tentem recriar o documento de memória. Isso lhe dará algum tempo, mas há um risco de que as informações ausentes possam levar a erros na operação e potencial dano aos interesses da sua civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Title</Label>
    <String>Abandone a operação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Desc</Label>
    <String>Você escolhe abandonar a operação e se concentrar no controle de danos. Isso evitará qualquer dano potencial causado por desinformação, mas também significa que sua civilização perderá uma valiosa oportunidade de avançar seus interesses na galáxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Name</Label>
    <String>O Disciplinador Implacável</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um disciplinador impiedoso, não espera nada menos que perfeição de seus subordinados.
        [BR][BR]
        Recentemente, um brilhante cientista sob a supervisão de {LEADERNAME} cometeu um pequeno erro que levou a um atraso em um projeto de pesquisa crucial. {LEADERNAME} está exigindo a demissão imediata do cientista, enquanto outros argumentam que o talento do cientista e as contribuições potenciais deveriam superar as consequências de um único erro.
        [BR][BR]
    Devemos decidir como lidar com esta situação e se devemos apoiar ou não as rigorosas medidas disciplinares de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoie a terminação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe apoiar a decisão de {LEADERNAME} de terminar com o cientista. Isso fortalece a disciplina dentro da sua civilização, mas você perde um cientista talentoso e corre o risco de desencorajar a inovação futura devido ao medo de cometer erros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Title</Label>
    <String>Perdoe o erro do cientista.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe perdoar o erro do cientista e permitir que ele continue trabalhando. Isso promove uma cultura de inovação e incentiva a tomada de riscos dentro de sua civilização. No entanto, {LEADERNAME} se torna insatisfeito, levando a uma diminuição em sua eficácia e uma possível perda de respeito por parte de outros subordinados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Name</Label>
    <String>O Passado Herético</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um valioso membro do seu governo, já foi acusado de ter crenças 'impuras' em sua juventude. As acusações eram, de fato, verdadeiras. Recentemente, o passado de {LEADERNAME} ressurgiu, e alguns cidadãos estão exigindo uma investigação para saber se essas crenças ainda persistem.
        [BR][BR]
        Nossos assessores acreditam que abordar essa questão pode fortalecer a unidade da nossa sociedade ou levar a mais divisão. Eles sugerem duas possíveis linhas de ação: iniciar uma investigação ou ignorar os rumores e focar no presente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Title</Label>
    <String>Investigue as crenças de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe investigar as crenças de {LEADERNAME}. Esta análise minuciosa revelará a verdade, mas pode criar inquietação entre sua população, levando a uma queda temporária na aprovação. No entanto, se {LEADERNAME} for encontrado tendo renunciado às suas crenças anteriores, sua credibilidade e a reputação do seu governo serão fortalecidas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Title</Label>
    <String>Ignore os rumores e foque no presente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Dec</Label>
    <String>Ao ignorar os rumores, sua civilização pode se concentrar nos desafios e oportunidades presentes. Embora essa decisão possa ser vista como um sinal da sabedoria e pragmatismo do seu governo, há um risco potencial de que o passado de {LEADERNAME} possa ressurgir em uma data posterior, levando a consequências mais significativas e agitação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Name</Label>
    <String>O Inocente Incriminado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, que serve ao seu governo, já foi incriminado uma vez pelo assassinato de um rival político. Recentemente, novas evidências surgiram que poderiam potencialmente limpar o nome de {LEADERNAME} e trazer o verdadeiro culpado à justiça.
        [BR][BR]
        No entanto, buscar essas evidências poderia reabrir antigas feridas e desestabilizar o cenário político. Nossos conselheiros sugerem que poderíamos apoiar {LEADERNAME} em sua busca pela exoneração ou suprimir as evidências e manter o status quo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoie a busca pela exoneração.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe apoiar {LEADERNAME} em sua busca por exoneração. A busca pela justiça aumenta o moral entre o seu povo, mas também causa agitação política à medida que as facções se reorganizam em resposta às novas revelações.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Title</Label>
    <String>Suprima as evidências.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você decide suprimir as evidências, mantendo o atual equilíbrio político frágil. {LEADERNAME} permanece sob uma nuvem de suspeita, o que pode afetar seu desempenho e lealdade. Além disso, existe o risco de que as evidências possam reaparecer no futuro, com consequências imprevisíveis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Name</Label>
    <String>Laços Ocultos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} é um membro confiável do seu governo, mas recentemente descobrimos que sua família tem uma história oculta de apoio secreto à pirataria espacial. Esse apoio ainda está em andamento e tem sido uma fonte significativa de riqueza para a família.
        [BR][BR]
        Nossa inteligência rastreou os fundos até uma distante frota pirata, e podemos ou expor a verdade ou deixar a família de {LEADERNAME} continuar suas operações ilícitas em troca de uma parte dos lucros. Nossos assessores alertam que revelar publicamente essa informação teria consequências graves para {LEADERNAME} e a estabilidade do nosso governo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Title</Label>
    <String>Revele a verdade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide expor a verdade. Isso resulta no enfraquecimento da frota pirata e em um aumento na segurança de nossa civilização. No entanto, o escândalo prejudica a reputação de {LEADERNAME} e causa instabilidade em nosso governo por vários meses.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Title</Label>
    <String>Aceite uma parte dos lucros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Dec</Label>
    <String>A família de {LEADERNAME} concorda em compartilhar uma parte de seus lucros conosco, aumentando a riqueza de nossa civilização a curto prazo. No entanto, essa decisão pode incentivar mais corrupção dentro do nosso governo e pode levar a futuras complicações com a frota de piratas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Name</Label>
    <String>O Desafio do Prato de Prata</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} foi criado com privilégios, com todas as oportunidades entregues a eles numa bandeja de prata. Como resultado, eles nunca enfrentaram um verdadeiro desafio em sua vida. Um membro influente de sua civilização sugere que testar as habilidades de {LEADERNAME} através de uma crise simulada os ajudaria a crescer como líder.
        [BR][BR]
        No entanto, há preocupações de que este teste possa impulsionar demais a confiança deles ou quebrar seu espírito. Seus conselheiros estão divididos sobre se devem prosseguir com a simulação ou deixar {LEADERNAME} permanecer sem teste.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Title</Label>
    <String>Inicie a simulação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe iniciar a simulação. {LEADERNAME} navega com sucesso pela crise, desenvolvendo uma nova resiliência e adquirindo uma habilidade valiosa. No entanto, há um risco de que a confiança deles possa se tornar arrogância, levando a possíveis excessos em decisões futuras.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Title</Label>
    <String>Deixe-os sem testar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} permanece não testado, mantendo seu conjunto de habilidades atual e evitando quaisquer possíveis consequências negativas. No entanto, pode haver oportunidades perdidas para crescimento e desenvolvimento, e sua capacidade de lidar com desafios futuros permanecerá incerta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Name</Label>
    <String>O Sonhador Lúcido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um dos seus principais conselheiros, é conhecido por sua habilidade única de controlar seus sonhos para ensaiar reuniões importantes. Recentemente, descobriram uma reunião secreta iminente entre facções rivais dentro do governo que poderia potencialmente perturbar a estabilidade do seu império.
        [BR][BR]
        {LEADERNAME} compartilhou os detalhes desta reunião com você e sugere dois possíveis cursos de ação: usar suas habilidades para manipular o resultado da reunião a seu favor ou expor os conspiradores publicamente para demonstrar sua força e controle.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Title</Label>
    <String>Manipule a reunião.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide ter {LEADERNAME} infiltrando a reunião secreta usando suas habilidades de sonhos lúcidos. O resultado da reunião é manipulado a seu favor, resultando em um aumento temporário de sua influência e poder. No entanto, essa ação pode levar a um aumento da suspeita e paranoia entre seus conselheiros e aliados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Title</Label>
    <String>Expose os conspiradores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe expor publicamente os conspiradores, demonstrando sua força e controle. Isso resulta em um aumento imediato em sua taxa de aprovação e na lealdade de seus cidadãos. No entanto, os conspiradores podem guardar rancor, e há uma chance de eles procurarem vingança no futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Name</Label>
    <String>Passado Apagado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} tem sido um recurso inestimável para o seu governo, mas seu passado sempre foi envolto em mistério. Recentemente, uma investigação descobriu que {LEADERNAME} tinha um extenso histórico criminal antes de se juntar às suas fileiras. No entanto, parece que contatos governamentais poderosos apagaram essa história, permitindo que eles começassem de novo.
        [BR][BR]
        À medida que essas informações começam a se espalhar, alguns cidadãos estão alarmados com o passado oculto de um dos seus líderes mais confiáveis. Seus assessores apresentam duas opções: permitir que {LEADERNAME} aborde seu passado e revele a verdade, ou suprimir a informação e desacreditar a investigação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Title</Label>
    <String>Revele a verdade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} aborda publicamente o seu passado, o que leva a uma diminuição temporária na classificação de aprovação da sua civilização. No entanto, a honestidade deles conquista a confiança de muitos cidadãos, fortalecendo a lealdade deles a longo prazo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Title</Label>
    <String>Suprima as informações.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você decide suprimir a informação e desacreditar a investigação. Enquanto a maioria permanece inconsciente do passado criminoso de {LEADERNAME}, alguns cidadãos começam a suspeitar da transparência do seu governo. Também existe a possibilidade de essa informação ressurgir no futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Name</Label>
    <String>A Dívida de Jogo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um membro confiável do seu governo, infelizmente acumulou uma quantidade significativa de dívidas de jogo. Esta informação veio à tona depois que um notório sindicato do crime contatou seu governo, exigindo o pagamento das dívidas de {LEADERNAME}. 
        [BR][BR]
        Nossos consultores sugerem dois cursos de ação: pagar a dívida para manter a paz e evitar quaisquer consequências negativas, ou confrontar o sindicato do crime e recusar-se a pagar, arriscando potencialmente a segurança de {LEADERNAME} e a estabilidade do seu governo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Title</Label>
    <String>Pague a dívida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Desc</Label>
    <String>Você escolhe pagar a dívida de jogo de {LEADERNAME}. Isso irá esgotar uma parte dos fundos do seu governo, mas garantirá que o sindicato do crime não retalie e manterá a estabilidade dentro do seu governo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Title</Label>
    <String>Recuse-se a pagar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Desc</Label>
    <String>Você decide confrontar o sindicato do crime e se recusa a pagar a dívida de jogo de {LEADERNAME}. Essa posição audaciosa pode lhe render respeito entre seus cidadãos, mas também pode levar a que {LEADERNAME} seja alvo do sindicato do crime e a possíveis consequências para o seu governo no futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Name</Label>
    <String>O Dilema da Vaidade</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um líder influente em seu governo, é conhecido por sua vaidade extrema, reagindo com frequência de maneira violenta para aqueles que percebe como mais atraentes. 
        [BR][BR]
        Recentemente, uma estrela em ascensão dentro de sua civilização chamou a atenção do público, e sua beleza se tornou o assunto da galáxia. Não surpreendentemente, {LEADERNAME} notou isso e agora exige que essa pessoa seja eliminada para proteger sua imagem.
        [BR][BR]
    Nossos conselheiros sugerem que podemos ou atender ao pedido de {LEADERNAME} ou tentar amenizar a situação oferecendo um compromisso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Title</Label>
    <String>Elimine a ameaça.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe eliminar a estrela em ascensão. Essa decisão agrada {LEADERNAME}, que permanece leal à sua causa. No entanto, o assassinato deixa uma mancha escura na reputação da sua civilização, causando uma diminuição nas relações diplomáticas com outras espécies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Title</Label>
    <String>Proponha um compromisso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você sugere que a estrela em ascensão faça alterações cosméticas para parecer menos atraente. Essa solução acalma {LEADERNAME} por enquanto, mas a carreira da estrela sofre como resultado, e pode haver consequências futuras para a indústria de entretenimento da sua civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Name</Label>
    <String>Caminho para a Expiação</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um ex-assassino agora a serviço do seu governo, tem lutado com uma culpa profunda de suas ações passadas. Recentemente, eles descobriram a existência de uma organização secreta que visa e elimina figuras políticas opressivas.
        [BR][BR]
        {LEADERNAME} acredita que, ao se juntar a esta organização, eles podem expiar seus pecados passados e fazer a diferença na galáxia. No entanto, nossos conselheiros alertam que isso pode trazer atenção indesejada para nossa civilização e nos colocar em risco.
        [BR][BR]
        Devemos permitir que {LEADERNAME} persiga seu caminho para a redenção?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Title</Label>
    <String>Conceder permissão para se juntar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você permite que {LEADERNAME} se junte à organização. Seu novo propósito impulsiona seu moral e eficácia, mas nossa civilização se torna um alvo daqueles que se opõem aos objetivos da organização, levando a possíveis conflitos e desafios diplomáticos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Title</Label>
    <String>Proíba o envolvimento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você proibiu {LEADERNAME} de se juntar à organização, priorizando a segurança de nossa civilização. Embora a culpa e a depressão de {LEADERNAME} se agravem, nossa posição política permanece segura. No entanto, essa decisão pode afetar a lealdade e o desempenho de {LEADERNAME} no futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Name</Label>
    <String>O Tirano Avarento</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} é infame por sua mão fechada quando se trata de finanças. Seus subordinados têm sofrido com baixos salários, equipamentos desatualizados e péssimas condições de trabalho por anos. Recentemente, um grupo deles se uniu e enviou uma reclamação formal aos superiores, exigindo melhor tratamento e recursos.
        [BR][BR]
        Devemos decidir como lidar com essa situação - devemos forçar {LEADERNAME} a alocar mais fundos para o seu departamento ou encontrar outra maneira de acalmar os funcionários descontentes?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Title</Label>
    <String>Investir em melhorias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optamos por investir em melhorias e forçar {LEADERNAME} a alocar mais fundos para o seu departamento. Isso resulta em um aumento da moral e produtividade entre os funcionários, mas pode sobrecarregar nossas finanças por um tempo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Title</Label>
    <String>Implemente incentivos não financeiros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Dec</Label>
    <String>Ao invés de forçar {LEADERNAME} a alocar mais recursos, implementamos incentivos e benefícios não financeiros para os funcionários, como horários de trabalho flexíveis, dias adicionais de férias e programas de reconhecimento. Isso pode acalmar os trabalhadores até certo ponto, mas sua insatisfação subjacente com o estilo de gestão de {LEADERNAME} ainda pode persistir e ressurgir mais tarde.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Name</Label>
    <String>O Desejo Velado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, uma figura proeminente em seu governo, é conhecido por sua postura intimidadora e impiedosa. No entanto, relatórios de inteligência recentes sugerem que, no fundo, {LEADERNAME} está secretamente desesperado para ser gostado e aceito pelos outros.
        [BR][BR]
        Surgiu uma oportunidade para você aproveitar esse desejo oculto. Você poderia organizar para {LEADERNAME} participar de uma série de eventos públicos, mostrando um lado mais suave de seu caráter, ou manter sua reputação temível, evitando qualquer tentativa de humanizá-los.
        [BR][BR]
        A decisão que você tomar terá um impacto duradouro sobre como {LEADERNAME} é percebido e sua eficácia dentro do seu governo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Title</Label>
    <String>Humanize-os.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Desc</Label>
    <String>Você escolhe humanizar {LEADERNAME}, permitindo que eles participem de eventos públicos e suavizem sua imagem. Isso melhorará sua aprovação e o moral de sua civilização, mas também pode enfraquecer sua autoridade aos olhos de seus adversários.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Title</Label>
    <String>Mantenha sua imagem temível.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} continua a ser temido e odiado, mantendo sua imagem autoritária. Isso manterá seus adversários sob controle, mas ao custo de menores índices de aprovação e a contínua alienação de {LEADERNAME} dos outros dentro de sua civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Name</Label>
    <String>A Aposentadoria Muito Aguardada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, que incansavelmente serve seu governo, expressou abertamente o desejo de se aposentar e encerrar suas obrigações. [BR][BR]Embora tenha sido um valioso ativo para a sua civilização, é claro que seu coração já não está mais nisso. Um luxuoso planeta de aposentadoria chamou sua atenção, e {LEADERNAME} solicitou sua permissão para se aposentar lá. [BR]Nossos assessores alertam que permitir essa aposentadoria pode criar um vácuo de liderança, mas negá-la pode levar a um líder descontente e menos eficaz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Title</Label>
    <String>Conceda o desejo de aposentadoria deles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe conceder o desejo de aposentadoria de {LEADERNAME}. Eles partem com gratidão, mas sua civilização precisará encontrar um substituto adequado, o que pode levar tempo e recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Title</Label>
    <String>Nega o pedido de aposentadoria deles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} continua a servir a contragosto, mas sua falta de entusiasmo pode afetar seu desempenho e o moral daqueles sob seu comando. Há uma chance de que eles eventualmente aceitem seu papel ou fiquem cada vez mais insatisfeitos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Name</Label>
    <String>Sonhos Recorrentes</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, que serve ao seu governo, tem experimentado sonhos recorrentes de si mesmo em uma vida passada. Esses sonhos se tornaram cada vez mais vívidos, e {LEADERNAME} acredita que eles não são apenas sonhos, mas uma conexão com uma vida passada que pode conter informações valiosas.
        [BR][BR]
        Nossos especialistas têm opiniões divididas sobre o assunto, com alguns acreditando que esses sonhos podem ser o resultado de uma tecnologia alienígena ainda não descoberta afetando a mente de {LEADERNAME}, enquanto outros sugerem que poderia ser um fenômeno natural que pode ter benefícios inexplorados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Title</Label>
    <String>Investigue os sonhos mais a fundo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe investigar mais a fundo os sonhos. Essa decisão levará à alocação de recursos para descobrir a verdade por trás desses sonhos, que poderiam potencialmente revelar informações revolucionárias ou insights valiosos. No entanto, essa escolha também pode resultar em tempo e recursos desperdiçados se os sonhos se mostrarem insignificantes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Title</Label>
    <String>Ignore os sonhos e foque no presente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Dec</Label>
    <String>É aconselhável que {LEADERNAME} ignore os sonhos e se concentre em suas responsabilidades no presente. Essa escolha permitirá que seu governo se concentre em assuntos atuais sem ser distraído por especulações não comprovadas. No entanto, há um risco de que informações valiosas possam ser perdidas se os sonhos tiverem algum fundamento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Name</Label>
    <String>O Legado do Pai</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} sempre carregou o pesado fardo de ser responsável pela morte do próprio pai. Como um cientista proeminente, o pai estava à beira de uma descoberta em um campo altamente experimental quando um terrível acidente ocorreu, custando-lhe a vida.
        [BR][BR]
        Recentemente, uma equipe de pesquisadores descobriu os resquícios do trabalho do pai de {LEADERNAME} e acredita que isso pode levar a avanços significativos para nossa civilização. No entanto, mergulhar nesta pesquisa carrega o risco de mais acidentes e perda de vidas.
        [BR][BR]
        Nossos conselheiros apresentam duas opções: prosseguir com a pesquisa com cautela, honrando o legado do pai de {LEADERNAME}, ou abandoná-la completamente, evitando quaisquer desastres potenciais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Title</Label>
    <String>Prossiga com a pesquisa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe prosseguir com a pesquisa, honrando o legado do pai de {LEADERNAME}. Esta decisão pode levar a avanços inovadores para a nossa civilização. No entanto, há uma chance de que acidentes possam ocorrer, resultando em perda de vidas e possível reação negativa do público.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Title</Label>
    <String>Abandone a pesquisa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você decide abandonar a pesquisa, priorizando a segurança e o bem-estar do nosso povo. Embora essa escolha possa prevenir possíveis acidentes, também significa desistir dos imensos benefícios potenciais que a pesquisa do pai de {LEADERNAME} poderia ter trazido para a nossa civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Name</Label>
    <String>O Irmão Rival</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} sempre viveu à sombra do seu irmão mais famoso. Recentemente, seu irmão se envolveu em um projeto controverso que pode potencialmente prejudicar os interesses da sua civilização.
        [BR][BR]
        {LEADERNAME} se aproxima de você, pedindo seu apoio para condenar publicamente o projeto de seu irmão. Nossos conselheiros observam que isso pode fortalecer a posição da sua civilização ou criar mais animosidade entre os irmãos, afetando potencialmente o desempenho de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoie a posição de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe apoiar a posição de {LEADERNAME}. Esta decisão aumenta o moral e a lealdade de {LEADERNAME}, mas também pode resultar em relações tensas com seu influente irmão, possivelmente afetando futuras negociações políticas e econômicas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Title</Label>
    <String>Incentive a reconciliação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você aconselha {LEADERNAME} a deixar de lado suas desavenças pessoais e trabalhar em conjunto com seu irmão pelo bem maior de sua civilização. Isso pode levar a uma melhora nas relações entre os irmãos e possíveis benefícios provenientes do projeto do irmão, mas também pode causar ressentimento em {LEADERNAME} e afetar sua lealdade a você.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Name</Label>
    <String>A Caçada à Imortalidade</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} tem incansavelmente procurado maneiras de alcançar a imortalidade ao longo de sua vida. Eles recentemente encontraram um artefato antigo há muito perdido, acredita-se que concede vida eterna a seu possuidor.
        [BR][BR]
        No entanto, obter este artefato requer aventurar-se em um setor perigoso e inexplorado da galáxia. {LEADERNAME} busca sua permissão para embarcar nesta missão arriscada, potencialmente descobrindo imenso poder e conhecimento.
        [BR][BR]
    Nossos conselheiros alertam que esta missão pode resultar em uma perda significativa de recursos e mão de obra se não for bem sucedida, mas as recompensas potenciais são grandes demais para serem ignoradas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Title</Label>
    <String>Conceda permissão para a missão.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você concede à {LEADERNAME} permissão para embarcar na busca pela imortalidade. Se bem-sucedido, sua civilização pode ganhar poder e conhecimento sem precedentes. No entanto, a expedição será cara e pode resultar na perda de recursos valiosos e vidas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Title</Label>
    <String>Negar permissão para a missão.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você nega a {LEADERNAME} permissão para buscar o artefato antigo, garantindo que os recursos e a mão de obra da sua civilização permaneçam intactos. No entanto, você pode ter perdido uma oportunidade de desvendar os segredos da vida eterna e do poder incontável.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Name</Label>
    <String>A Teia Criminal</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} sempre foi um membro eficaz e leal do seu governo, mas o alarmante número de conexões criminais recentemente veio à luz.
        [BR][BR]
        Um membro de alto escalão do submundo se aproximou da sua administração com uma proposta perigosa: eles oferecem recursos valiosos e informações em troca de leniência na aplicação da lei para suas operações criminais.
        [BR][BR]
        Nossos conselheiros estão divididos: alguns acreditam que aceitar a oferta irá aumentar significativamente nossas capacidades, enquanto outros argumentam que o compromisso moral acabará enfraquecendo nossa civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Title</Label>
    <String>Aceite a oferta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide aceitar a oferta. Os recursos e informações fornecidos aumentam significativamente as capacidades da sua civilização por um tempo, mas o controle do submundo sobre a sua sociedade se fortalece, resultando em um aumento das taxas de criminalidade e uma perda de postura moral entre o seu povo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Title</Label>
    <String>Rejeite a oferta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Dec</Label>
    <String>Escolhendo manter seus valores, você rejeita a oferta perigosa. Embora sua civilização perca a chance de um impulso potencial, a confiança do seu povo em sua liderança se fortalece, aumentando a aprovação. No entanto, o submundo criminoso pode buscar retribuição por sua desobediência, levando a possíveis conflitos futuros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Name</Label>
    <String>Dilema do Devido Processo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um burocrata de longa data e defensor ferrenho do devido processo legal, está enfrentando uma situação desafiadora. Um alto funcionário foi acusado de desfalque, mas as evidências são no mínimo duvidosas. Embora {LEADERNAME} acredite na importância do devido processo legal, eles também reconhecem a necessidade de uma ação rápida para manter a confiança do público.
        [BR][BR]
        Nossos assessores propõem dois cursos de ação: permitir que o sistema legal siga seu curso, potencialmente permitindo que o acusado evite a punição, ou intervir e forçar uma resolução, o que poderia comprometer a integridade de nosso sistema judicial.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Title</Label>
    <String>Respeite o devido processo legal.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide manter o devido processo legal, permitindo que o sistema jurídico cuide do caso. Essa decisão pode levar a que o oficial acusado fique impune, mas fortalecerá a integridade do nosso sistema jurídico e reforçará o compromisso de {LEADERNAME} com o devido processo legal.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Title</Label>
    <String>Interfira para uma resolução.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe intervir e forçar uma resolução. Embora essa decisão possa levar a uma resolução mais rápida e manter a confiança pública, também pode lançar dúvidas sobre a integridade de nosso sistema legal e fazer com que {LEADERNAME} questione seu compromisso com o devido processo legal.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Name</Label>
    <String>A Identidade Assumida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um dos seus conselheiros mais confiáveis, tem um passado curioso. Durante sua juventude, viveu sob uma identidade assumida por vários anos. Essa informação veio à luz recentemente, e as razões por trás deste período misterioso da sua vida não são claras.
        [BR][BR]
        Alguns expressam preocupações sobre a confiabilidade de {LEADERNAME}, enquanto outros acreditam que deve haver uma razão válida para tais ações. Nossa rede de inteligência localizou alguém do passado de {LEADERNAME} que pode ser capaz de esclarecer a situação, mas devemos decidir se investigamos ou deixamos o passado permanecer oculto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Title</Label>
    <String>Investigue o passado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide investigar o passado. Descobrir a verdade sobre a suposta identidade de {LEADERNAME} pode levar a revelações significativas, mas a investigação também pode estressar seu relacionamento com {LEADERNAME} e potencialmente causar agitação entre o seu povo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Title</Label>
    <String>Deixe o passado permanecer escondido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optando por deixar o passado permanecer oculto, você confia no julgamento de {LEADERNAME} e mantém as informações confidenciais. Embora essa decisão possa manter a estabilidade dentro do seu governo, questões não resolvidas sobre o passado de {LEADERNAME} podem ressurgir em um momento posterior, podendo causar problemas imprevistos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Name</Label>
    <String>A Tecnologia Antiga</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} sempre foi conhecido pela sua desconfiança em relação a novas tecnologias e preferência pelos métodos antigos. Recentemente, descobriram um artefato antigo, que acreditam possuir imenso poder e conhecimento de uma civilização há muito perdida.
        [BR][BR]
        Embora nossos cientistas estejam ansiosos para estudar e reverter a engenharia deste artefato, {LEADERNAME} insiste que devemos respeitar a sabedoria dos antigos e manter o artefato intacto, usando-o apenas para orientação.
        [BR][BR]
        Nossos conselheiros estão divididos: alguns argumentam que devemos aproveitar o poder desta tecnologia antiga, enquanto outros temem que isso possa levar a consequências imprevistas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Title</Label>
    <String>Respeite a sabedoria antiga.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe respeitar a sabedoria antiga e preservar o artefato. Como resultado, seu povo abraça sua herança cultural, levando a um aumento da moral e da união. No entanto, os possíveis benefícios do estudo do artefato permanecem não realizados e os avanços tecnológicos podem estagnar como consequência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Title</Label>
    <String>Estude e domine o artefato.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você decide estudar e aproveitar o poder do artefato antigo. Esta atitude ousada leva a avanços em vários campos, proporcionando um impulso significativo ao progresso tecnológico. No entanto, a decisão de desprezar a sabedoria antiga irrita {LEADERNAME} e uma parcela da população, causando uma divisão dentro de sua civilização que pode levar tempo para reparar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Name</Label>
    <String>Lembranças Assombradas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} teve que suportar o trágico fardo de testemunhar a execução de seus pais. Essa memória há muito reprimida ressurge quando um documentário sobre o evento é lançado, despertando curiosidade e simpatia do público.
        [BR][BR]
        Seus conselheiros informam que este é um momento crítico - você pode capitalizar a simpatia e melhorar a imagem pública de {LEADERNAME} ou suprimir o documentário para evitar qualquer sofrimento emocional adicional para {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Title</Label>
    <String>Use a simpatia para aumentar a imagem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide aproveitar a simpatia do público. A popularidade de {LEADERNAME} aumenta, levando a um impulso na diplomacia e influência por vários meses. No entanto, essa decisão pode estressar seu relacionamento com {LEADERNAME}, que pode se sentir explorado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Title</Label>
    <String>Suprima o documentário.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe suprimir o documentário para proteger o bem-estar emocional de {LEADERNAME}. {LEADERNAME} adquire a característica Leal e o relacionamento deles com você se fortalece. No entanto, a censura pode ser descoberta e levar a uma perda de aprovação e confiança entre o público.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Name</Label>
    <String>O Dilema do Desertor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um dos seus principais cientistas, desertou de seu planeta natal e trouxe tecnologia classificada para a sua civilização. Essa vantagem tecnológica lhe deu uma vantagem. No entanto, o antigo governo do cientista rastreou-o e exige que {LEADERNAME} seja devolvido junto com a tecnologia classificada.
        [BR][BR]
        Seus conselheiros estão divididos sobre essa questão, com alguns argumentando que cumprir a demanda poderia melhorar as relações diplomáticas, enquanto outros insistem que recusar protegerá sua vantagem tecnológica e a vida do cientista.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Title</Label>
    <String>Cumpra com a exigência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide aceitar a demanda. {LEADERNAME} e a tecnologia classificada são devolvidos ao seu planeta de origem. Suas relações diplomáticas com o antigo governo deles melhoram, mas você perde a vantagem tecnológica e um cientista valioso. Há também o potencial para um impacto negativo na sua reputação como um refúgio seguro para desertores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Title</Label>
    <String>Recuse a demanda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe proteger {LEADERNAME} e recusa a demanda. A vantagem tecnológica permanece com sua civilização, e o cientista continua seu trabalho. No entanto, sua recusa estremece as relações diplomáticas com o antigo governo e pode levar a um aumento da tensão ou até mesmo a um conflito no futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Name</Label>
    <String>Descarga Duvidosa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} era uma vez um oficial militar altamente respeitado em sua civilização. No entanto, eles foram dispensados sob circunstâncias misteriosas que nunca foram totalmente divulgadas ao público.
        [BR][BR]
        Recentemente, uma fonte anônima vazou documentos que sugerem que a dispensa de {LEADERNAME} foi devido a uma missão secreta fracassada, colocando a vida de muitos soldados em risco. A mídia pegou a história, causando um alvoroço público.
        [BR][BR]
        Nossos conselheiros recomendam lançar uma investigação sobre o assunto ou suprimir a informação para proteger {LEADERNAME} e manter a estabilidade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Title</Label>
    <String>Inicie uma investigação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide lançar uma investigação sobre o assunto. Se a investigação revelar que {LEADERNAME} foi realmente responsável pela missão fracassada, sua reputação será manchada e você pode perder suas valiosas habilidades. No entanto, se eles forem absolvidos de qualquer irregularidade, sua reputação será restaurada e a confiança do público em seu governo aumentará.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Title</Label>
    <String>Suprima a informação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe suprimir a informação, mantendo a estabilidade e protegendo {LEADERNAME}. No entanto, há um risco de que a verdade possa vir à tona eventualmente, causando inquietação pública e prejudicando a credibilidade do seu governo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Name</Label>
    <String>O Chamado do Sobrevivente</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um dos seus conselheiros mais experientes, é famoso por sobreviver a um pouso forçado em um planeta alienígena hostil e viver na natureza por anos. Eles foram contatados por um grupo de colonos enfrentando uma situação semelhante, e buscam orientação sobre como sobreviver em um ambiente tão perigoso.
        [BR][BR]
        {LEADERNAME} está disposto a ajudar os colonos, mas fazer isso significaria tirar tempo de suas atuais responsabilidades. Enquanto isso, outros argumentam que os colonos devem se defender sozinhos e aprender com suas próprias experiências, como {LEADERNAME} fez.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Title</Label>
    <String>Envie {LEADERNAME} para ajudar os colonos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide enviar {LEADERNAME} para ajudar os colonos. A expertise deles salvará muitas vidas e criará um forte vínculo com os colonos. No entanto, a ausência de {LEADERNAME} enfraquecerá temporariamente seu governo, levando a uma eficiência reduzida em sua área de especialização por vários meses.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Title</Label>
    <String>Aconselhe os colonos a aprenderem com suas experiências.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você incentiva os colonos a aprender com suas próprias experiências, assim como {LEADERNAME} fez. Essa decisão permite que {LEADERNAME} continue seu trabalho sem interrupções, mas alguns colonos podem não sobreviver às condições severas e o relacionamento com o assentamento pode ser prejudicado devido à indiferença percebida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Name</Label>
    <String>A Determinação do Pacificador</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um membro chave do seu governo, perdeu sua família em uma devastadora guerra interestelar e desde então jurou impedir que tais conflitos aconteçam novamente.
        [BR][BR]
        Recentemente, as tensões têm aumentado entre o Império Drengin e a Confederação Torian. Ambas as facções pediram o apoio do seu governo. {LEADERNAME} acredita que atuar como mediador entre as duas facções pode ser um passo crucial para manter a paz.
        [BR][BR]
        No entanto, alguns dos seus conselheiros argumentam que manter uma posição neutra pode ser visto como um sinal de fraqueza, e pode ser melhor escolher um lado para garantir um aliado poderoso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Title</Label>
    <String>Mediar entre as facções.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe mediar entre o Império Drengin e a Confederação Toriana. Embora essa decisão possa ajudar a prevenir uma escalada de conflito, a recusa da sua civilização em tomar um lado pode causar penalidades diplomáticas temporárias com ambas as facções.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Title</Label>
    <String>Escolha um lado para apoiar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Dec</Label>
    <String>Ao escolher apoiar o Império Drengin ou a Confederação Torian, sua civilização ganha um aliado poderoso e fortalece sua posição estratégica. No entanto, esta decisão vai contra os desejos de {LEADERNAME} e pode levar a conflitos futuros, prejudicando seus esforços de manutenção da paz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Name</Label>
    <String>Os Projetos Roubados</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} é um engenheiro talentoso que foi forçado à pirataria depois que seus projetos inovadores foram roubados. Recentemente, eles receberam uma dica anônima sobre a localização dos ladrões e dos projetos roubados. Eles buscam sua ajuda para recuperar seu trabalho e levar os culpados à justiça. Esta pode ser uma oportunidade para limpar o nome de {LEADERNAME} e ganhar apoio público, ou usar a situação para uma vantagem mais estratégica.
        [BR][BR]
    Nossos consultores alertam que esta informação pode ser uma armadilha e devemos proceder com cautela em nossa resposta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Title</Label>
    <String>Ajude a recuperar os projetos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe ajudar {LEADERNAME} a recuperar seus projetos roubados. Isso irá melhorar a lealdade deles e potencialmente conceder à sua civilização acesso à sua tecnologia inovadora. No entanto, isso pode levar a um confronto perigoso com os ladrões, e seus cidadãos podem não apoiar uma abordagem tão agressiva.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Title</Label>
    <String>Use a situação para espionagem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Dec</Label>
    <String>Ao invés de confrontar os ladrões diretamente, você decide usar a situação a seu favor, infiltrando-se em sua organização e adquirindo informações valiosas. Isso pode levar a benefícios estratégicos a longo prazo, mas o nome de {LEADERNAME} permanecerá manchado, e eles podem questionar seu compromisso com a causa deles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Name</Label>
    <String>O Passado Fugitivo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} tem sido um valioso recurso para o seu governo desde a sua fuga de uma notória colônia penal. No entanto, o passado deles os alcançou, pois um perigoso caçador de recompensas rastreou {LEADERNAME} e está exigindo seu retorno à colônia penal em troca de uma recompensa generosa.
        [BR][BR]
    Nossas informações indicam que este caçador de recompensas tem uma reputação formidável e não desistirá facilmente. Estamos diante da escolha de proteger {LEADERNAME} ou enviá-los de volta à colônia penal, na esperança de ganhar favor e recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Title</Label>
    <String>Proteja {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe proteger {LEADERNAME}, fortalecendo sua lealdade e possivelmente obtendo informações valiosas sobre os segredos da colônia prisional. No entanto, isso pode levar a conflitos com o caçador de recompensas e outras facções que buscam a recompensa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Title</Label>
    <String>Envie {LEADERNAME} de volta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Dec</Label>
    <String>Ao enviar {LEADERNAME} de volta para a colônia penal, você garante a recompensa e evita conflitos com o caçador de recompensas. No entanto, essa decisão pode ter um impacto negativo no moral do seu governo e na confiança de outros líderes. Além disso, você perde as valiosas habilidades e conhecimentos de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Name</Label>
    <String>A Divina Convocação</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} há muito acredita que foram escolhidos por uma força superior para liderar sua espécie à glória. Recentemente, eles vêm recebendo o que acreditam ser visões divinas, guiando-os em direção a um sistema estelar distante que supostamente detém a chave para o triunfo definitivo de nossa civilização.
        [BR][BR]
        Nossos cientistas e estrategistas estão céticos, pois não há evidências concretas para apoiar essa afirmação. Eles argumentam que desviar recursos para essa expedição pode ser um erro caro. No entanto, {LEADERNAME} insiste, e seus seguidores devotos estão ansiosos para embarcar nesta missão sagrada. A decisão cabe a você.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoie a expedição.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe apoiar a expedição. Esta decisão agrada {LEADERNAME} e seus seguidores, aumentando o moral e o fervor entre seu povo. No entanto, isso sobrecarrega seus recursos, pois você deve desviar uma quantidade significativa de fundos e mão de obra para esta empreitada não comprovada. O resultado permanece incerto e alguns membros do seu governo questionam silenciosamente seu julgamento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Title</Label>
    <String>Nega o pedido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Dec</Label>
    <String>Ao negar o pedido, você mantém seus recursos e mantém seu governo focado em objetivos mais tangíveis. No entanto, essa decisão decepciona profundamente {LEADERNAME} e seus seguidores, levando a uma diminuição no moral e a uma perda de fé em sua liderança. Rumores da sua rejeição ao chamado divino se espalham, causando inquietação entre a população e semeando dúvidas sobre a capacidade do seu governo de liderar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Name</Label>
    <String>O Agente Duplo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, que atua como um enviado diplomático para o seu governo, tem um segredo: ele também é um espião habilidoso que vem coletando informações valiosas para a sua civilização. Recentemente, {LEADERNAME} descobriu uma trama de um poder rival tentando minar os interesses do seu governo.
        [BR][BR]
        Seus conselheiros sugerem que você pode usar essas informações para expor publicamente a trama, o que envergonharia o poder rival e fortaleceria sua posição, ou usar as informações para manipular secretamente a situação a seu favor sem revelar o conhecimento de seus planos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Title</Label>
    <String>Revele o enredo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide expor publicamente o plano, o que prejudica severamente a reputação do poder rival e fortalece sua própria posição entre outras civilizações. No entanto, essa ação também coloca a cobertura de {LEADERNAME} em risco e pode resultar em serem alvo de agentes inimigos no futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Title</Label>
    <String>Manipule a situação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe manipular secretamente a situação, usando as informações a seu favor sem revelar seu conhecimento sobre os planos do rival. Isso resulta em ganhos significativos para a sua civilização, mas também deixa a potência rival desconfiada e mais propensa a ser agressiva em negociações futuras, pois eles não estão cientes de que seu esquema foi comprometido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Name</Label>
    <String>A Descoberta Inovadora</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} fez recentemente uma descoberta revolucionária que poderia revolucionar nossa tecnologia e sociedade. No entanto, essa descoberta tornou-os um alvo para várias facções que buscam adquirir o conhecimento para seus próprios fins.
        [BR][BR]
        Nossa rede de inteligência interceptou comunicações indicando que uma facção planeja sequestrar {LEADERNAME} para extrair as informações, enquanto outra facção pretende sabotar as instalações de pesquisa e roubar os dados. Precisamos decidir como proteger {LEADERNAME} e a inestimável descoberta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Title</Label>
    <String>Proteja as Instalações de Pesquisa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide priorizar a segurança das instalações de pesquisa, prevenindo qualquer roubo de dados ou sabotagem. Isso garantirá que nossa civilização se beneficie da descoberta, mas pode deixar {LEADERNAME} mais vulnerável a tentativas de sequestro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Title</Label>
    <String>Proteja {LEADERNAME}</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe se concentrar na segurança de {LEADERNAME}, designando pessoal de segurança adicional e movendo-os para um local seguro. Embora isso proteja {LEADERNAME} de tentativas de sequestro, pode deixar as instalações de pesquisa mais expostas a sabotagem e roubo de dados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Name</Label>
    <String>O Símbolo Rebelde</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um líder chave em seu governo, já foi um famoso líder rebelde em seu planeta natal, e desde então se tornou um símbolo de resistência contra a tirania.
        [BR][BR]
        Recentemente, uma facção oprimida de outro planeta próximo entrou em contato com {LEADERNAME}, implorando por sua ajuda para organizar uma rebelião contra seus governantes opressores. Se {LEADERNAME} escolher oferecer seu apoio, isso poderia potencialmente estressar as relações diplomáticas com o governo desse planeta.
        [BR][BR]
        Nossos conselheiros recomendam cautela, mas a decisão finalmente fica com {LEADERNAME} e você.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoie a rebelião.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe apoiar a rebelião. {LEADERNAME} usará sua experiência para ajudar a facção oprimida, potencialmente levando a um levante bem-sucedido. No entanto, essa atitude audaciosa provavelmente estressará as relações diplomáticas com o governo do planeta e pode ter consequências futuras.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Title</Label>
    <String>Permaneça neutro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} relutantemente decide permanecer neutro, priorizando boas relações com o governo do planeta. Embora essa decisão possa prevenir um potencial conflito, {LEADERNAME} será visto como um traidor pela facção oprimida e outros simpatizantes rebeldes, possivelmente prejudicando sua reputação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Name</Label>
    <String>A Viagem Perdida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} tem um passado único, tendo passado décadas em criossono depois que uma viagem espacial deu errado.
        [BR][BR]
        Agora, uma mensagem foi recebida de um sistema distante e inexplorado. Parece que a nave irmã, há muito perdida, da viagem original de {LEADERNAME} foi descoberta, com a tripulação ainda em criossono. Os habitantes deste sistema não têm conhecimento da tecnologia de criossono e estão exigindo orientação sobre como proceder.
        [BR][BR]
    Nossos conselheiros apresentaram duas opções: ou enviar uma equipe de especialistas para despertar e resgatar a tripulação com segurança, ou permitir que os habitantes tentem o processo de reanimação por conta própria.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Title</Label>
    <String>Envie uma equipe de especialistas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe enviar uma equipe de especialistas. A tripulação é despertada com segurança e retorna para casa, fortalecendo sua civilização com suas habilidades e experiências únicas. No entanto, essa missão consumirá recursos e reduzirá temporariamente a produtividade em outras áreas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Title</Label>
    <String>Permita que os habitantes tentem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} concorda relutantemente em deixar os habitantes tentarem o processo de reavivamento. A tripulação é acordada com sucesso, mas a falta de conhecimento resulta em algumas complicações irreversíveis. Como resultado, os membros da tripulação não são tão eficazes quanto poderiam ter sido, e as relações com os habitantes se tornam tensas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Name</Label>
    <String>Criminoso Clone</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um dos seus líderes de confiança, tem um clone idêntico que é um criminoso notório, causando estragos em toda a galáxia. Recentemente, este criminoso cometeu um roubo de alto perfil, e alguns estão confundindo {LEADERNAME} com seu nefasto sósia.
        [BR][BR]
        Seus conselheiros sugerem duas possíveis linhas de ação: ou lançar uma operação secreta para capturar o clone e limpar o nome de {LEADERNAME}, ou usar essa confusão a seu favor, permitindo que {LEADERNAME} infiltre-se nas redes criminosas e colete informações valiosas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Title</Label>
    <String>Capture o clone.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe capturar o clone criminoso. Isso irá restaurar a reputação de {LEADERNAME}, mas a operação exigirá recursos significativos e pode potencialmente levar a consequências imprevistas se o clone escapar ou retaliar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Title</Label>
    <String>Infiltrar redes criminosas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} usa sua aparência idêntica para se infiltrar em redes criminosas. Isso fornece informações valiosas e oportunidades para sabotagem, mas corre o risco de corromper {LEADERNAME} e pode danificar sua reputação se descoberto pelo público.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Name</Label>
    <String>Potencial Político Perdido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, que serve ao seu governo, já teve uma carreira promissora na política. Eles voluntariamente abandonaram suas aspirações políticas para buscar uma vida mais simples entre as estrelas.
        [BR][BR]
        Recentemente, surgiu um vazio político, e muitos estão instigando {LEADERNAME} a retornar à política e preencher o vazio. Sua experiência anterior e conexões poderiam beneficiar grandemente nossa civilização, mas {LEADERNAME} hesita em deixar seu papel atual.
        [BR][BR]
    Nossos assessores sugerem que devemos encorajar {LEADERNAME} a retornar à política ou assegurar-lhes que sua posição atual é mais valiosa para nossa civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Title</Label>
    <String>Incentive o retorno político.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você incentiva {LEADERNAME} a retornar à política. Sua influência resultará em aumento da diplomacia e oportunidades de comércio. No entanto, sua saída de seu papel atual deixará uma lacuna temporária na liderança que pode impactar a eficiência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Title</Label>
    <String>Reafirme o valor atual deles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} se sente apreciado e permanece em sua posição atual, o que melhorará seu desempenho e dedicação. No entanto, o vácuo político pode levar à instabilidade e à perda de oportunidades para nossa civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Name</Label>
    <String>O Artefato Misterioso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} tem carregado um misterioso artefato alienígena que é procurado por muitas facções em toda a galáxia. Rumores de seu poder e potencial se espalharam longe e largo, atraindo a atenção tanto de aliados quanto de inimigos.
        [BR][BR]
        Um dia, um enviado de uma civilização poderosa chega à sua porta, pedindo uma audiência privada com {LEADERNAME}. Eles oferecem uma quantidade substancial de recursos e apoio político em troca do artefato. No entanto, nossos serviços de inteligência alertam que suas verdadeiras intenções podem não ser tão benevolentes quanto afirmam.
        [BR][BR]
        Enquanto isso, nossos cientistas demonstraram um grande interesse em estudar mais o artefato, acreditando que ele poderia desbloquear avanços tecnológicos inimagináveis para nossa civilização. A decisão de como proceder está com você.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Title</Label>
    <String>Troque o artefato.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Desc</Label>
    <String>Você escolhe trocar o artefato com o enviado, obtendo um aumento significativo em recursos e apoio político. No entanto, você pode ter inadvertidamente fortalecido um potencial adversário, e as consequências dessa decisão podem se manifestar no futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Title</Label>
    <String>Mantenha o artefato para pesquisa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Desc</Label>
    <String>Você decide ficar com o artefato e permitir que seus cientistas o estudem. Essa escolha pode levar a avanços tecnológicos revolucionários, mas ao custo de potencialmente irritar a civilização do enviado e atrair a atenção de outras facções em busca do poder do artefato.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Name</Label>
    <String>O Despertar Genético</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um proeminente bioengenheiro em sua administração, tem trabalhado em um projeto secreto. Agora é revelado que {LEADERNAME} modificou com sucesso sua própria genética ao ponto de se tornar uma espécie completamente nova, vastamente superior à sua forma original.
        [BR][BR]
        Esse avanço sem precedentes causou grande impacto em toda a galáxia. Algumas facções estão admiradas com essa conquista, enquanto outras estão profundamente perturbadas por suas implicações. Como líder de sua civilização, você deve decidir como abordar publicamente essa situação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Title</Label>
    <String>Abrace o avanço.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe abraçar a descoberta de {LEADERNAME}, celebrando seu gênio e os possíveis benefícios que isso poderia trazer para a sua civilização. Esta decisão aumenta a capacidade de pesquisa da sua civilização e atrai outras mentes brilhantes para a sua causa. No entanto, algumas facções se tornam cautelosas com a sua civilização, temendo as consequências éticas de brincar com a própria essência da vida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Title</Label>
    <String>Condenar a modificação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você decide condenar as ações de {LEADERNAME}, afirmando que a santidade da vida não deve ser violada. Essa decisão lhe rende o respeito de facções que compartilham suas preocupações éticas, fortalecendo suas alianças e relações diplomáticas. No entanto, {LEADERNAME} renuncia ao cargo em sua administração, levando consigo seus conhecimentos extraordinários e deixando um vazio em sua comunidade científica que pode levar anos para preencher.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Name</Label>
    <String>Dilema Dimensional</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um renomado cientista em seu governo, estava tentando desenvolver tecnologia avançada para melhorar a vida de seus cidadãos. Infelizmente, durante seu último experimento, eles abriram acidentalmente um portal para outra dimensão.
        [BR][BR]
        Essa violação dimensional atraiu a atenção de várias facções dentro da nossa sociedade. Alguns a veem como uma oportunidade para exploração e descoberta, enquanto outros temem o desconhecido e os riscos potenciais que traz.
        [BR][BR]
        Como líder de sua civilização, você deve decidir como lidar com essa situação inesperada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Title</Label>
    <String>Abrace o desconhecido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide abraçar o desconhecido e permitir expedições para a outra dimensão. Embora essa decisão possa levar a novas descobertas e tecnologias, existe o risco de encontrar entidades ou fenômenos perigosos que podem ameaçar sua civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Title</Label>
    <String>Selar o portal.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você ordena que {LEADERNAME} sele o portal e impeça qualquer contato adicional com a outra dimensão. Embora essa decisão possa proteger sua civilização de possíveis ameaças, ela também sufoca o progresso científico e a oportunidade de descobertas valiosas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Name</Label>
    <String>O Herói Caído</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} já foi um herói reverenciado em sua civilização, conhecido por suas ações excepcionais e bravura. No entanto, sua queda em desgraça veio depois de uma decisão desastrosa que custou inúmeras vidas e manchou sua reputação.
        [BR][BR]
        Agora, surgiu uma situação que tem notáveis semelhanças com a que levou à sua queda. O povo está dividido e muitos estão olhando para {LEADERNAME} em busca de orientação. Eles devem enfrentar seu passado ou evitar a situação completamente para evitar mais danos?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Title</Label>
    <String>Incentive-os a enfrentar o passado deles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Desc</Label>
    <String>Você encoraja {LEADERNAME} a enfrentar seu passado e assumir o controle da situação. A experiência e determinação dele(a) podem levar a um resultado bem-sucedido, mas há um risco de que os erros passados se repitam, resultando em uma perda significativa de recursos e moral.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Title</Label>
    <String>Aconselhe-os a ficar fora disso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Desc</Label>
    <String>Você aconselha {LEADERNAME} a ficar fora da situação, deixando outra pessoa assumir a responsabilidade. Embora isso possa evitar que a história se repita, também pode prejudicar o crescimento pessoal de {LEADERNAME} e resultar em uma oportunidade perdida de redenção, causando uma diminuição em sua eficácia geral como líder.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Name</Label>
    <String>A Libertação</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, seu conselheiro de confiança, era um notório escravocrata antes de escolher deixar seu passado para trás e lutar pela liberdade. Recentemente, uma mensagem foi interceptada de um antigo associado, revelando a existência de um campo de escravos escondido em um planeta distante. {LEADERNAME} está determinado a libertar o campo, mas alguns de seus oficiais argumentam que seria mais sábio evitar provocar problemas e focar nas necessidades de nossa própria civilização.
        [BR][BR]
    Nossos conselheiros recomendam cautela, mas também reconhecem os benefícios potenciais de apoiar a busca de {LEADERNAME} pela redenção.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoie a missão de libertação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe apoiar a missão de libertação. Isso custará recursos e potencialmente estressará as relações diplomáticas com os escravizadores, mas também libertará os escravos, aumentará o moral e fortalecerá a lealdade de {LEADERNAME} à sua causa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Title</Label>
    <String>Foque nas necessidades da nossa própria civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você decide se concentrar nas necessidades da sua própria civilização, evitando possíveis conflitos e conservando recursos. No entanto, essa escolha pode prejudicar seu relacionamento com {LEADERNAME} e outras facções em busca de liberdade. Além disso, a situação dos escravos permanecerá sem resolução, e os escravizadores podem se tornar mais poderosos com o tempo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Name</Label>
    <String>A Flora Senciente</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, seu renomado botânico, recentemente descobriu uma espécie de planta senciente em um planeta distante. Esta descoberta revolucionária atraiu a atenção de várias facções dentro de sua civilização, cada uma com sua própria agenda.
        [BR][BR]
        Um grupo de xenobiologistas está ansioso para estudar a biologia única da planta, enquanto outra facção vê potencial em explorar a espécie para ganho econômico. {LEADERNAME} busca sua orientação sobre como proceder com este delicado assunto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Title</Label>
    <String>Proteja e estude a espécie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe proteger a espécie de planta senciente, permitindo que os xenobiólogos estudem sua biologia e aprendam informações valiosas sobre sua forma única de sensibilidade. Essa decisão levará a um aumento no conhecimento científico, mas algumas facções podem ressentir a oportunidade econômica perdida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Title</Label>
    <String>Explore a espécie para lucro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você decide explorar a espécie de planta senciente para ganho econômico, causando um aumento na riqueza da sua civilização. No entanto, essa decisão terá consequências negativas em suas relações com certas facções e existe o risco de uma reação ecológica no futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Name</Label>
    <String>A Anomalia do Buraco de Minhoca</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um dos seus líderes mais valorizados, uma vez caiu em um buraco de minhoca e experimentou o tempo em uma taxa acelerada.
      [BR][BR]
      Recentemente, um grupo de cientistas descobriu seu possível retorno. Eles acreditam que o reaparecimento do buraco de minhoca poderia conceder a {LEADERNAME} a capacidade de aproveitar o poder do tempo acelerado, proporcionando uma vantagem significativa para a nossa civilização. No entanto, há um risco de que a instabilidade do buraco de minhoca possa causar danos graves às nossas instalações de pesquisa e perturbar o contínuo espaço-tempo.
      [BR][BR]
      Nossos conselheiros estão divididos. Alguns argumentam que devemos estudar o buraco de minhoca para nos beneficiarmos de suas propriedades extraordinárias, enquanto outros pedem cautela, temendo as consequências potencialmente catastróficas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Title</Label>
    <String>Explore o buraco de minhoca.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide explorar o buraco de minhoca e suas propriedades únicas. Se for bem-sucedido, {LEADERNAME} pode ganhar habilidades poderosas que poderiam beneficiar grandemente nossa civilização. No entanto, existe o risco de que a instabilidade do buraco de minhoca possa causar danos significativos às nossas instalações de pesquisa e perturbar o contínuo espaço-tempo, levando a consequências imprevisíveis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Title</Label>
    <String>Evite o buraco de minhoca.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe não arriscar explorar o buraco de minhoca, priorizando a segurança de nossa civilização sobre possíveis ganhos. Como resultado, {LEADERNAME} não será capaz de aproveitar o poder do tempo acelerado, e podemos perder uma oportunidade única de avançar nossa tecnologia e conhecimento. No entanto, o risco de danos catastróficos às nossas instalações de pesquisa e ao contínuo espaço-tempo é evitado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Name</Label>
    <String>Influência Cultural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} é conhecido por seu tempo gasto em um planeta pré-industrial, onde influenciou inadvertidamente a cultura local. 
        [BR][BR]
        Anos depois, o planeta avançou consideravelmente e agora está à beira de se juntar à comunidade galáctica. No entanto, sua cultura se desenvolveu de uma maneira controversa devido à influência de {LEADERNAME}, e algumas facções estão culpando-os pelos problemas que o planeta está enfrentando.
        [BR][BR]
    Nossos consultores propõem duas abordagens diferentes: ou {LEADERNAME} poderia pedir desculpas publicamente e oferecer ajuda para retificar a situação, ou eles poderiam abraçar a cultura única que ajudaram a criar e defender suas ações.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Title</Label>
    <String>Peça desculpas e ofereça assistência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} se desculpa publicamente e oferece ajuda às facções em dificuldades no planeta. Esta ação melhorará as relações diplomáticas com as facções e ganhará sua gratidão, mas também consumirá recursos e tempo enquanto você trabalha para retificar a situação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Title</Label>
    <String>Defenda a cultura única.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} defende sua influência no planeta, argumentando que sua cultura única é algo a ser celebrado em vez de condenado. Essa posição pode resultar em maior diversidade cultural e potenciais novos aliados, mas corre o risco de alienar as facções que culpam {LEADERNAME} por seus problemas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Name</Label>
    <String>O Dilema dos Nascidos no Espaço</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} se tornou conhecido como um líder extraordinário, nascido e criado inteiramente no espaço sideral. Nunca pisou em um planeta e sua criação única levou a um entendimento incomparável sobre viagens espaciais e tecnologia.
        [BR][BR]
        Recentemente, um grupo de pesquisadores descobriu um planeta desconhecido anteriormente, com uma atmosfera única e potencialmente capaz de alterar a vida. Eles solicitaram que {LEADERNAME} fosse o primeiro a pisar no planeta, acreditando que sua origem espacial fornecerá percepções inestimáveis. No entanto, alguns conselheiros temem que o ambiente desconhecido possa ser demais para {LEADERNAME}, potencialmente enfraquecendo suas habilidades de liderança ou pior.
        [BR][BR]
        A decisão está com você: {LEADERNAME} deve dar este passo monumental ou permanecer no familiar confinamento do espaço?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Title</Label>
    <String>Incentive a visita ao planeta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe incentivar {LEADERNAME} a visitar o planeta. A experiência pode levar a avanços científicos significativos e fortalecer o entendimento de {LEADERNAME} sobre ambientes planetários e espaciais. No entanto, também existe o risco de que a atmosfera e a gravidade desconhecidas possam ter efeitos adversos na saúde e nas habilidades de liderança de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Title</Label>
    <String>Mantenha-os no espaço.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você decide manter {LEADERNAME} no espaço, mantendo sua perícia única e incomparável em viagens espaciais e tecnologia. Embora isso possa prevenir possíveis danos a {LEADERNAME} e suas habilidades, a oportunidade para descoberta científica e a chance de ampliar o conhecimento de {LEADERNAME} serão perdidos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Name</Label>
    <String>O Legado Perdido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um dos seus líderes mais dedicados, carrega o legado de uma civilização perdida que jurou reconstruir. Eles recentemente descobriram a localização de um artefato antigo pertencente aos seus antepassados, que poderia ser a chave para reviver essa cultura perdida.
        [BR][BR]
        No entanto, o artefato está localizado em uma região perigosa e inexplorada do espaço, repleta de anomalias cósmicas e potenciais ameaças. {LEADERNAME} busca sua orientação sobre como proceder.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Title</Label>
    <String>Lance uma missão para recuperar o artefato.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe lançar uma missão para recuperar o artefato. A missão tem uma alta chance de sucesso, mas exigirá recursos e pessoal. Se for bem-sucedida, o artefato poderia beneficiar grandemente sua civilização e aumentar o moral entre os descendentes da civilização perdida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Title</Label>
    <String>Foque no presente, não no passado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} está desanimado com a sua decisão de se concentrar nos assuntos atuais e não no passado. Embora sua civilização continue alocando recursos para questões mais urgentes, a motivação e produtividade de {LEADERNAME} podem sofrer como resultado dessa escolha.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Name</Label>
    <String>O Pacifista Improvável</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um raro pacifista da raça guerreira, foi ostracizado por suas crenças pacíficas. Apesar de sua dedicação à não violência, eles demonstraram grande potencial como líder e valioso contribuinte para o nosso governo.
        [BR][BR]
        Recentemente, um grupo de seus companheiros guerreiros desafiou {LEADERNAME} a provar seu valor participando de uma prova de combate tradicional. Aceitar o desafio poderia fortalecer os laços com seu povo, mas também pode comprometer os ideais pacifistas de {LEADERNAME}.
        [BR][BR]
        Por outro lado, recusar o desafio isolaria ainda mais {LEADERNAME} de seu povo e potencialmente enfraqueceria nossa influência sobre sua raça.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Title</Label>
    <String>Aceite o desafio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} aceita relutantemente o desafio, ganhando o respeito de seu povo e fortalecendo nossa influência sobre sua raça. No entanto, este ato de violência pesa muito sobre {LEADERNAME} e pode afetar suas futuras decisões como um líder pacifista.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Title</Label>
    <String>Recuse o desafio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} recusa o desafio, mantendo-se fiel às suas crenças pacifistas. Essa decisão os aliena ainda mais de seu povo, enfraquecendo nossa influência diplomática sobre sua raça. No entanto, {LEADERNAME} permanece um defensor constante e inabalável da paz dentro de nosso governo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Name</Label>
    <String>O Estrategista Implacável</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, seu brilhante estrategista, tornou-se infame por suas táticas impiedosas. Seu último plano envolve uma operação de alto risco e alta recompensa que poderia potencialmente incapacitar o inimigo, mas resultaria em significativas baixas civis. Embora a estratégia possa ajudar a virar o jogo do conflito, também pode provocar indignação e condenação moral tanto do seu próprio povo quanto da comunidade galáctica.
        [BR][BR]
    Seus conselheiros estão divididos, com alguns argumentando que os benefícios potenciais superam os riscos, enquanto outros defendem uma abordagem mais ponderada e cautelosa. A escolha finalmente recai sobre você para decidir se autoriza as táticas impiedosas de {LEADERNAME} ou busca estratégias alternativas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Title</Label>
    <String>Autorize a estratégia impiedosa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você autoriza a estratégia impiedosa de {LEADERNAME}. A operação é bem-sucedida, causando um golpe significativo no inimigo. No entanto, as baixas civis e os danos colaterais são massivos, levando a uma indignação pública e reação diplomática. Os ganhos militares vêm a um alto custo para a moral e reputação da sua civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Title</Label>
    <String>Procure estratégias alternativas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você opta por buscar estratégias alternativas. {LEADERNAME} concorda relutantemente em encontrar uma abordagem mais humana. O novo plano é menos eficaz e demora mais para ser implementado, mas poupa a maioria dos civis e mantém a superioridade moral da sua civilização. O ritmo mais lento de progresso pode dar ao inimigo tempo para se reagrupar, mas seu povo e aliados respeitam seu compromisso com a guerra ética.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Name</Label>
    <String>O Dilema do Viajante do Tempo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um membro proeminente de sua comunidade científica, sempre afirmou ter descoberto o segredo da viagem no tempo. No entanto, eles admitem frustrantemente não serem capazes de lembrar os detalhes cruciais necessários para desbloquear essa tecnologia revolucionária.
        [BR][BR]
    Recentemente, um artefato misterioso foi encontrado em um planeta distante que, segundo nossos especialistas, poderia conter a chave para desbloquear as memórias perdidas de {LEADERNAME}. Devemos decidir se investigamos mais a fundo, correndo o risco de nos expor a perigos potenciais, ou se ignoramos o artefato e nos concentramos em nossos objetivos atuais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Title</Label>
    <String>Investigue o artefato.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide investigar o misterioso artefato. Fazendo isso, pode desvendar o segredo da viagem no tempo, potencialmente dando à sua civilização uma vantagem significativa. No entanto, essa investigação consumirá recursos valiosos e pode atrair atenção indesejada de facções rivais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Title</Label>
    <String>Ignore o artefato.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe ignorar o artefato e se concentrar em seus objetivos atuais. Isso permite que você aloque recursos para questões mais urgentes, mas pode significar perder uma oportunidade única de aproveitar o poder da viagem no tempo para a sua civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Name</Label>
    <String>Culpa do Sobrevivente</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um respeitado membro do seu governo, é assombrado pelo seu passado. Eles foram o único sobrevivente de uma praga mortal que exterminou toda a sua colônia na periferia da galáxia.
        [BR][BR]
        Um grupo de cientistas recentemente descobriu uma possível cura para a praga, mas eles precisam de acesso à colônia em quarentena para coletar amostras. Os cientistas acreditam que, com o conhecimento de {LEADERNAME} sobre a colônia, eles poderiam entrar com segurança e coletar os dados necessários. No entanto, isso exigiria que {LEADERNAME} enfrentasse seu passado traumático.
        [BR][BR]
        Agora você deve decidir se apoia o pedido dos cientistas ou protege {LEADERNAME} de reviver suas dolorosas memórias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoie os cientistas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide apoiar os cientistas em sua busca por uma cura. {LEADERNAME} concorda bravamente em ajudar, mas sua saúde mental é afetada negativamente, o que pode levar a uma diminuição temporária em sua produtividade. No entanto, a cura poderia salvar inúmeras vidas e melhorar a reputação de sua civilização como uma protetora da vida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Title</Label>
    <String>Proteja {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Dec</Label>
    <String>Ao escolher proteger {LEADERNAME} de reviver seu passado doloroso, você demonstra seu compromisso com o bem-estar de seus líderes. A lealdade e a produtividade de {LEADERNAME} aumentarão, mas a oportunidade de encontrar uma cura para a praga mortal pode ser perdida e outras civilizações podem questionar suas prioridades.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Name</Label>
    <String>O Líder Caído</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um membro do seu governo, já foi um governante respeitado de seu povo. No entanto, um devastador golpe de estado os forçou ao exílio.
        [BR][BR]
        Recentemente, você recebe uma mensagem de um grupo de lealistas dentro da antiga civilização de {LEADERNAME}. Eles afirmam ter evidências que poderiam limpar o nome de {LEADERNAME} e potencialmente restaurá-los ao poder. Os lealistas solicitam sua assistência para orquestrar um plano para revelar a verdade e recuperar o lugar de direito de seu líder.
        [BR][BR]
        Seus conselheiros alertam que se envolver nos assuntos internos de outra civilização pode acarretar riscos e consequências significativas, enquanto outros argumentam que restaurar {LEADERNAME} poderia forjar uma forte aliança.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoie o plano dos lealistas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide apoiar o plano dos lealistas. Se for bem-sucedido, você ganhará um forte aliado na antiga civilização de {LEADERNAME} e potencialmente recursos valiosos. No entanto, há um risco de retaliação do regime atual, levando a um possível conflito e consequências diplomáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Title</Label>
    <String>Mantenha-se fora dos assuntos deles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe se manter fora dos seus assuntos, mantendo a neutralidade e evitando possíveis conflitos. No entanto, isso pode estremecer sua relação com {LEADERNAME} e seus lealistas, além de prejudicar uma possível aliança com a sua antiga civilização no futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Name</Label>
    <String>O Ambiente Severo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} voluntariamente passou por melhorias cibernéticas para sobreviver em ambientes hostis. Recentemente, uma equipe de pesquisa descobriu um possível avanço na tecnologia de terraformação no inóspito planeta de Zalara. Devido às condições perigosas, apenas alguém com melhorias cibernéticas como {LEADERNAME} pode explorar o planeta com segurança e recuperar os dados necessários.
        [BR][BR]
        No entanto, esta missão poderia ter consequências imprevistas na saúde física e mental de {LEADERNAME}. A escolha é sua: envie {LEADERNAME} para Zalara com o potencial de grande avanço científico ou priorize sua segurança e abandone a missão.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Title</Label>
    <String>Mande-os para Zalara.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você envia {LEADERNAME} para Zalara, possivelmente desbloqueando uma tecnologia revolucionária de terraformação. No entanto, essa decisão pode resultar em efeitos negativos na saúde e estabilidade mental de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Title</Label>
    <String>Mantenha-os em segurança.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você prioriza a segurança e o bem-estar de {LEADERNAME}, garantindo seu serviço contínuo ao seu império. No entanto, os possíveis avanços na tecnologia de terraformação permanecerão inexplorados e fora de alcance.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Name</Label>
    <String>Catastrofe do Primeiro Contato</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} é um membro chave do seu governo, mas seu passado sempre foi envolto em mistério. Recentemente, documentos classificados revelam que eles fizeram parte de um cenário de primeiro contato que terminou em um conflito desastroso.
        [BR][BR]
        Acontece que, durante sua missão, a equipe de {LEADERNAME} encontrou uma espécie previamente desconhecida. À medida que a situação escalava, o conflito levou à destruição de uma nave alienígena e à perda de vidas de ambos os lados.
        [BR][BR]
        Agora, os membros sobreviventes da espécie alienígena entraram em contato com a sua civilização, buscando justiça pelo incidente. Seus assessores apresentam duas opções: apoiar {LEADERNAME} e arriscar tensões diplomáticas ou distanciar o seu governo de {LEADERNAME} e esperar por uma resolução pacífica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Title</Label>
    <String>Aguarde {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe ficar ao lado de {LEADERNAME}, enfatizando a importância da lealdade e unidade entre o seu povo. No entanto, essa decisão pode estressar as relações diplomáticas com a espécie alienígena e potencialmente levar a mais conflitos no futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Title</Label>
    <String>Distância de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe distanciar seu governo de {LEADERNAME}, na esperança de manter a paz com a espécie alienígena. Embora isso possa levar a um relacionamento mais amigável com os alienígenas, também pode prejudicar o moral de {LEADERNAME} e enfraquecer a coesão interna do seu governo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Name</Label>
    <String>Fugitivo Paralelo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um membro confiável do seu governo, afirma ser um fugitivo de um universo paralelo, constantemente evitando caçadores de recompensas transdimensionais. 
        [BR][BR]
        Recentemente, assinaturas de energia incomuns foram detectadas perto de nossas fronteiras, e nossos cientistas acreditam que elas poderiam ser o resultado de viagens transdimensionais. {LEADERNAME} está preocupado que seu passado o alcançou e eles possam colocar em perigo a civilização.
        [BR][BR]
    Nossos conselheiros sugerem duas possíveis courses de ação: ou ajudar {LEADERNAME} a enfrentar e confrontar os caçadores de recompensas, ou elaborar um plano para enviar {LEADERNAME} de volta ao seu universo original, fechando a ponte entre as dimensões.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Title</Label>
    <String>Enfrente os caçadores de recompensas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide ajudar {LEADERNAME} a confrontar os caçadores de recompensas e potencialmente arriscar um confronto com forças interdimensionais. Isso desviará temporariamente recursos de outros projetos, mas se for bem-sucedido, fortalecerá seu vínculo com {LEADERNAME} e poderá trazer novas tecnologias para a sua civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Title</Label>
    <String>Envie {LEADERNAME} de volta para o universo deles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe enviar {LEADERNAME} de volta ao seu universo original, fechando a ponte entre as dimensões. Isso garantirá a segurança de sua civilização contra qualquer ameaça interdimensional potencial, mas você perderá as habilidades e conhecimentos únicos de {LEADERNAME}. Além disso, há uma pequena chance de consequências imprevistas devido à manipulação da tecnologia transdimensional.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Name</Label>
    <String>Vingança contra Piratas Espaciais</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um membro leal do seu governo, perdeu sua família em um ataque impiedoso de piratas espaciais há muito tempo. Recentemente, um informante confiável revelou a localização do esconderijo dos piratas responsáveis pelo ataque.
        [BR][BR]
        A notícia abalou {LEADERNAME}, que agora busca sua permissão para se vingar dos piratas. Nossos conselheiros alertam que o confronto com esses criminosos poderia aumentar as tensões e colocar outras vidas inocentes em perigo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Title</Label>
    <String>Conceda permissão para vingança.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você concede a {LEADERNAME} permissão para executar sua vingança. A operação elimina a ameaça pirata, mas ao custo de baixas civis e possível reação de outras facções piratas na galáxia. {LEADERNAME} adquire o traço Vingativo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Title</Label>
    <String>Nega permissão para vingança.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você nega a {LEADERNAME} permissão para vingança, escolhendo priorizar a segurança de vidas inocentes. {LEADERNAME} está decepcionado, mas entende sua decisão. No entanto, a ameaça pirata permanece ativa, e há uma chance de eles atacarem novamente no futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Name</Label>
    <String>Redescobrindo a Civilização Perdida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, nosso estimado historiador dedicado a preservar o conhecimento de civilizações extintas, descobriu um artefato antigo pertencente a uma raça há muito esquecida. O artefato parece conter a chave para desvendar os segredos de sua tecnologia avançada.
        [BR][BR]
        No entanto, há um dilema. O artefato é muito procurado por várias facções e vendê-lo poderia trazer uma quantidade significativa de recursos para nossa civilização. {LEADERNAME} é firme em preservar o artefato para fins de pesquisa, mas nossos conselheiros argumentam que os possíveis ganhos financeiros poderiam beneficiar muito nosso povo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Title</Label>
    <String>Preserve o artefato para pesquisa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe preservar o artefato para fins de pesquisa. Essa decisão agrada a {LEADERNAME} e resulta em um avanço na tecnologia, concedendo um impulso significativo na pesquisa para nossa civilização. No entanto, perdemos a possibilidade de ganhos financeiros com a venda do artefato.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Title</Label>
    <String>Venda o artefato por recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Dec</Label>
    <String>Apesar das objeções de {LEADERNAME}, você decide vender o artefato por recursos. Esta decisão desagrada {LEADERNAME} e pode afetar sua lealdade, mas traz uma quantidade substancial de recursos que podem ser usados para o melhoramento de nossa civilização. O conhecimento contido dentro do artefato, no entanto, é perdido para sempre.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Name</Label>
    <String>A Criação Inesperada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um renomado terraformador em sua civilização, é responsável pela criação acidental de uma nova forma de vida enquanto trabalhava em um projeto de terraformação. Esta nova forma de vida, agora conhecida como {CREATURENAME}, é uma espécie inteligente e em rápida evolução que foi descoberta no planeta terraformado.
        [BR][BR]
        À medida que os seres {CREATURENAME} começam a se desenvolver e estabelecer sua própria sociedade, seus conselheiros estão divididos sobre como abordar essa situação. Alguns argumentam que devemos estudar e aprender com os {CREATURENAME}, enquanto outros temem a possível ameaça que eles possam representar para a nossa civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Title</Label>
    <String>Estude e aprenda com eles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe estudar e aprender com o {CREATURENAME}. Esta decisão levará a avanços científicos e a uma melhor compreensão desta nova forma de vida. No entanto, à medida que investimos tempo e recursos no estudo do {CREATURENAME}, podem haver consequências imprevistas e riscos potenciais para a nossa própria civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Title</Label>
    <String>Contenha e controle a situação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} tem a tarefa de conter e controlar a situação, garantindo que os {CREATURENAME} não representem uma ameaça à nossa civilização. Esta decisão trará uma sensação de segurança para o nosso povo, mas pode também impedir avanços científicos e potenciais alianças com os {CREATURENAME} no futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Name</Label>
    <String>Caminho para a Redenção</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, que serve ao seu governo, está em busca de redenção após causar acidentalmente um desastre ambiental catastrófico em uma de suas colônias. O incidente deixou uma cicatriz profunda em sua consciência, e eles estão determinados a reparar o erro.
        [BR][BR]
    A recente descoberta de um recurso raro e valioso em um planeta remoto atraiu a atenção de várias facções. Este recurso poderia ajudar a restaurar o ambiente devastado causado pelo desastre, mas está localizado em uma região perigosa e instável do espaço. {LEADERNAME} propõe liderar uma expedição arriscada para garantir o recurso e restaurar o ambiente, arriscando potencialmente sua própria vida no processo.
        [BR][BR]
    Nossos conselheiros aconselham contra esta empreitada, sugerindo que em vez disso invistamos em soluções mais seguras e de longo prazo para restaurar o ambiente e prevenir futuros desastres.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoie a expedição.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe apoiar a expedição. Se bem-sucedida, o recurso raro ajudará a restaurar o ambiente rapidamente. No entanto, a missão é perigosa e {LEADERNAME} pode não retornar, deixando seu governo sem sua valiosa expertise e liderança.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Title</Label>
    <String>Investir em soluções de longo prazo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você decide investir em soluções de longo prazo. Isso garantirá uma recuperação mais segura e sustentável do ambiente, mas pode levar vários anos antes que um progresso significativo seja feito. {LEADERNAME} pode lutar com sentimentos de culpa e frustração enquanto continuam a buscar redenção.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Name</Label>
    <String>A Arena do Acerto de Contas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um ex-gladiador que conquistou sua liberdade através de inúmeras batalhas, foi abordado por um grupo de gladiadores oprimidos que buscam ajuda em sua luta pela liberdade.
        [BR][BR]
        Eles compartilharam histórias horríveis de abusos e maus-tratos nas mãos de seus mestres e ouviram falar da própria jornada de {LEADERNAME} para a liberdade. Eles agora imploram para que {LEADERNAME} use sua influência para ajudá-los a escapar de sua existência brutal.
        [BR][BR]
    Nossos conselheiros estão divididos sobre o assunto, com alguns argumentando que a intervenção poderia levar a um conflito maior, enquanto outros acreditam que ignorar o pedido seria uma traição aos valores de nossa civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Title</Label>
    <String>Ajude os gladiadores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide ajudar os gladiadores em sua luta pela liberdade. Essa decisão estremecerá as relações diplomáticas com as facções que apoiam a indústria gladiatória e pode levar a um aumento das tensões. No entanto, os gladiadores libertados serão gratos e oferecerão suas habilidades e lealdade à sua civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Title</Label>
    <String>Desconsidere o pedido deles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} decide não interferir na situação dos gladiadores. Essa escolha mantém o status quo e evita potenciais conflitos, mas os gladiadores oprimidos continuarão a sofrer, e {LEADERNAME} pode ser assombrado pela sua decisão de abandonar aqueles que buscaram sua ajuda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Name</Label>
    <String>A Fonte de Energia Revolucionária</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, o inventor de uma fonte de energia revolucionária, recentemente se juntou à sua civilização. A pesquisa dele é cobiçada por muitas facções rivais que não mediriam esforços para obtê-la. 
        [BR][BR]
        Fomos informados que um cientista de alto escalão de uma facção rival está tentando infiltrar suas instalações de pesquisa para roubar os projetos. Cabe a você decidir como lidar com essa situação delicada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Title</Label>
    <String>Reforce as medidas de segurança.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe fortalecer suas instalações de pesquisa com medidas de segurança de última geração. Isso impedirá efetivamente qualquer tentativa de roubar os projetos, mas também aumentará seus custos de manutenção da instalação de pesquisa por um tempo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Title</Label>
    <String>Plante uma falsa planta baixa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você decide plantar um falso projeto da fonte de energia, na esperança de enganar o cientista rival. Se for bem-sucedido, isso lhe dará algum tempo para melhorar suas medidas de segurança, mas há um risco de que a facção rival perceba a decepção e intensifique suas tentativas de roubar os verdadeiros projetos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Name</Label>
    <String>O Sussurrador de Feras</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} possui uma habilidade extraordinária de se comunicar com criaturas não-sencientes. Este talento se provou útil em situações diplomáticas e pesquisas científicas, mas um incidente recente gerou controvérsia. 
        [BR][BR]
        Ao explorar um planeta recém-colonizado, {LEADERNAME} encontrou uma espécie indígena que parecia ideal para domesticação. No entanto, após se comunicar com as criaturas, {LEADERNAME} alega que elas possuem uma forma única de inteligência e devem ser deixadas em paz.
        [BR][BR]
    Nossos consultores estão divididos: alguns acreditam em {LEADERNAME} e argumentam pela preservação das criaturas, enquanto outros insistem que seus potenciais benefícios para nossa civilização são grandes demais para serem ignorados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Title</Label>
    <String>Preserve as criaturas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe respeitar a perspectiva única de {LEADERNAME} e preservar as criaturas. Esta decisão leva a um aumento da moral e aprovação entre o seu povo, que elogia o seu compromisso em respeitar todas as formas de vida. No entanto, sua civilização perde possíveis avanços que poderiam ter vindo da domesticação das criaturas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Title</Label>
    <String>Domestique as criaturas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} concorda relutantemente com a domesticação das criaturas. Sua civilização se beneficia dos materiais avançados e tecnologias desenvolvidas a partir do estudo desta espécie. No entanto, essa decisão prejudica a confiança de {LEADERNAME} em sua liderança, resultando em uma leve diminuição em sua lealdade e eficácia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Name</Label>
    <String>O Desaparecimento Misterioso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, o reverenciado explorador espacial que desapareceu por anos, tem sido atormentado por pesadelos recorrentes desde seu retorno. Apesar de não ter memória do que aconteceu durante seu desaparecimento, os sonhos parecem sugerir um conhecimento oculto enterrado profundamente no subconsciente de {LEADERNAME}[BR][BR]
Recentemente, um artefato antigo foi descoberto em um planeta remoto que tem uma semelhança impressionante com os objetos nos sonhos de {LEADERNAME}. Nossos conselheiros propuseram duas linhas de ação: investigar o artefato, na esperança de desvendar os segredos do passado de {LEADERNAME}, ou ignorá-lo, temendo as potenciais consequências de desenterrar memórias há muito esquecidas.[BR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Title</Label>
    <String>Investigue o artefato.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide mergulhar nos mistérios do artefato. Isso pode levar a descobertas valiosas, melhorando as habilidades de {LEADERNAME} e fornecendo novos insights tecnológicos. No entanto, a investigação consumirá recursos significativos e poderá revelar segredos perigosos que ameaçam sua civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Title</Label>
    <String>Ignore o artefato.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optando por deixar o artefato intocado, você se concentra em manter a estabilidade da sua civilização. Embora esta decisão possa prevenir perigos imprevistos, também significa que o passado de {LEADERNAME} permanecerá envolto em mistério, e quaisquer benefícios potenciais de descobrir a verdade serão perdidos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Name</Label>
    <String>Dilema do Sobrevivente da Revolta</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} é conhecido por sobreviver a uma revolta em uma nave espacial, uma experiência que moldou seu caráter e sua capacidade de tomar decisões difíceis.
        [BR][BR]
        No entanto, uma recente transmissão dos descendentes dos amotinados revela que eles estabeleceram uma próspera colônia em um planeta distante. Eles agora buscam reconciliação com a sua civilização e pedem anistia para as ações passadas de seus ancestrais.
        [BR][BR]
        {LEADERNAME} está inquieto com esse desenvolvimento e pede sua orientação sobre se deve perdoar os descendentes dos amotinados ou responsabilizá-los pela traição de seus ancestrais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Title</Label>
    <String>Perdoe e reconcilie-se.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe perdoar os descendentes dos amotinados, promovendo a paz e a unidade na galáxia. Essa decisão aumentará a taxa de aprovação da sua civilização e potencialmente fornecerá acesso a novos recursos e oportunidades de comércio da colônia. No entanto, algumas facções em sua civilização podem ver esse ato de perdão como fraqueza, causando um pequeno tumulto entre a população.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Title</Label>
    <String>Responsabilize-os.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} adota uma posição rígida contra os descendentes dos amotinados, responsabilizando-os pelas ações de seus ancestrais. Essa decisão fortalecerá a determinação de sua civilização, melhorando o moral militar e causando um aumento temporário na produção de naves. No entanto, a colônia se tornará um potencial inimigo, e as relações diplomáticas com outras civilizações podem ser negativamente afetadas por essa percebida falta de compaixão.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Name</Label>
    <String>O Conhecimento Proibido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um dos seus conselheiros mais confiáveis, confessa secretamente que uma vez descobriu uma antiga biblioteca alienígena e aprendeu seu conhecimento proibido. Esse conhecimento tem sido uma fonte de poder e discernimento que auxiliou a sua civilização de inúmeras maneiras. No entanto, relatórios recentes revelam que uma facção rival tomou conhecimento do segredo de {LEADERNAME} e está exigindo acesso à biblioteca.
        [BR][BR]
        Seus conselheiros aconselham cautela ao lidar com essa situação delicada, pois as potenciais consequências de compartilhar ou reter o conhecimento podem ter efeitos de longo alcance no futuro da sua civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Title</Label>
    <String>Compartilhe o conhecimento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você decide compartilhar o conhecimento da biblioteca antiga com a facção rival. Sua civilização ganha um impulso temporário em diplomacia e benefícios comerciais com eles, mas o conhecimento compartilhado pode eventualmente resultar em aumento da competição e no surgimento de um adversário formidável.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Title</Label>
    <String>Mantenha o conhecimento em segredo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolhe manter o conhecimento proibido em segredo, negando o pedido da facção rival. Essa decisão pode levar a relações diplomáticas tensas e possíveis conflitos, mas o acesso exclusivo à sabedoria da antiga biblioteca continuará a dar à sua civilização uma vantagem significativa em avanços tecnológicos e estratégicos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Name</Label>
    <String>A Revelação da Reencarnação</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} sempre acreditou que é a reencarnação de um herói lendário dos tempos antigos. Recentemente, uma série de eventos misteriosos ocorreram em toda a galáxia, e esses eventos parecem estar alinhados com as antigas profecias ligadas ao retorno do herói.
        [BR][BR]
        Alguns dos seus povo começaram a acreditar na afirmação de {LEADERNAME} e a vê-los como uma figura divina. No entanto, céticos dentro do seu governo se preocupam que isso possa ser uma farsa elaborada, e que endossar tais afirmações poderia levar a agitação e divisão entre o seu povo.
        [BR][BR]
    Qual deve ser sua resposta a essa revelação?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Title</Label>
    <String>Abrace a lenda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe abraçar a lenda, endossando publicamente a reivindicação de {LEADERNAME}. Isso aumenta o moral do seu povo e a fé na sua liderança. No entanto, sua sociedade se torna mais dividida à medida que algumas facções rejeitam a noção, causando possíveis distúrbios e tensões para o futuro previsível.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Title</Label>
    <String>Rejeite a reivindicação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você escolheu descartar a reivindicação de {LEADERNAME} como mera superstição. Embora essa decisão possa acalmar os céticos dentro da sua sociedade, poderia levar a uma perda de fé e lealdade daqueles que realmente acreditam na lenda. {LEADERNAME} também pode se sentir traído e perder parte de sua motivação e dedicação à sua causa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Name</Label>
    <String>O Julgamento do Poder</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} há muito tempo é uma figura enigmática dentro da sua civilização, empunhando poderes estranhos obtidos por meio de um misterioso acordo com uma entidade extra-dimensional. Recentemente, seus poderes se tornaram cada vez mais instáveis, causando preocupação entre seu povo e ameaçando a segurança daqueles ao seu redor.
        [BR][BR]
    Nossos consultores identificaram duas possíveis linhas de ação: podemos tentar fortalecer o controle de {LEADERNAME} sobre seus poderes, ou podemos tentar cortar completamente sua conexão com a entidade extra-dimensional, embora ambas as opções envolvam riscos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Title</Label>
    <String>Fortaleça o controle deles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você opta por fortalecer o controle de {LEADERNAME} sobre seus poderes. Como resultado, suas habilidades se tornam ainda mais potentes, concedendo vantagens significativas em vários aspectos de sua civilização. No entanto, essa decisão também atrai a atenção da entidade extra-dimensional, que pode levar a consequências imprevistas no futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Title</Label>
    <String>Corte a conexão.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você decide cortar a conexão de {LEADERNAME} com a entidade extra-dimensional. Embora isso elimine a ameaça imediata de seus poderes instáveis, também os torna significativamente menos poderosos e menos úteis para a sua civilização. Além disso, o processo de cortar a conexão é repleto de perigos, e há uma chance de que {LEADERNAME} pode não sobreviver.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Name</Label>
    <String>O Culto Esquecido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} já pertenceu a um culto que adorava um deus alienígena há muito morto. Eles desde então deixaram o culto e servem lealmente ao seu governo. No entanto, recentes descobertas arqueológicas trouxeram a existência deste deus alienígena de volta aos holofotes. O culto, encorajado pela notícia, entrou em contato com {LEADERNAME}, pedindo que eles retornem e ajudem na decifração dos antigos textos alienígenas.
        [BR][BR]
        Nossos conselheiros sugerem dois cursos de ação: permitir que {LEADERNAME} ajude o culto na esperança de descobrir informações valiosas sobre o deus alienígena, ou proibir qualquer interação e focar no presente, deixando o passado para trás.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Title</Label>
    <String>Permita que {LEADERNAME} ajude o culto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} passará tempo decifrando os textos antigos com o culto, possivelmente revelando informações valiosas sobre o deus alienígena. Isso pode levar a avanços tecnológicos ou outros benefícios. No entanto, a ausência de {LEADERNAME} pode enfraquecer temporariamente a eficácia do seu governo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Title</Label>
    <String>Proíba qualquer interação com o culto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} permanecerá focado em suas obrigações dentro do seu governo, garantindo estabilidade e continuidade. No entanto, a oportunidade de possíveis conhecimentos e avanços tecnológicos relacionados ao deus alienígena será perdida e pode haver consequências imprevistas dos membros da seita enfurecidos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Name</Label>
    <String>Dilema do Viajante do Tempo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um membro valorizado de seu governo, tem uma história única: ele escapou de um futuro distópico e agora está determinado a impedi-lo de acontecer. 
        [BR][BR]
        Um dia, {LEADERNAME} recebe uma mensagem de seu futuro eu, detalhando uma decisão crucial que deve ser tomada para evitar o futuro sombrio. A mensagem é críptica, e as consequências da decisão são incertas. Seus conselheiros estão divididos sobre como proceder.
        [BR][BR]
        Você confia em {LEADERNAME} e segue suas orientações, ou você desconsidera a mensagem e faz sua própria escolha?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Title</Label>
    <String>Confie na orientação de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe confiar na orientação de {LEADERNAME}. Embora a decisão possa ter consequências imprevistas, a moral de sua civilização é impulsionada pela sua demonstração de fé em {LEADERNAME}, aumentando a aprovação por vários meses.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Title</Label>
    <String>Desconsidere a mensagem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Dec</Label>
    <String>Ao ignorar a mensagem, você corre o risco de o futuro distópico se tornar realidade. No entanto, sua decisão de confiar em seu próprio julgamento pode levar a descobertas que poderiam, em última instância, fortalecer sua civilização de maneiras anteriormente inimagináveis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Name</Label>
    <String>A Revelação do Robô</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um dos seus líderes de confiança, tem mostrado sinais de fadiga extrema e falhas. Após uma análise aprofundada pelos seus principais cientistas, foi revelado que {LEADERNAME} não é um ser biológico, mas um robô humanoide avançado, completamente inconsciente de sua verdadeira natureza.
        [BR][BR]
        Esta chocante revelação tem o potencial para desestabilizar a posição de {LEADERNAME} dentro do seu governo e criar inquietação entre os seus cidadãos. Você deve decidir como lidar com essa informação e determinar o melhor curso de ação para a sua civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Title</Label>
    <String>Mantenha o segredo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe manter o segredo sobre a verdadeira natureidade de {LEADERNAME}. Seus cientistas irão discretamente reparar e manter o corpo robótico deles, garantindo que eles possam continuar a servir sua civilização. No entanto, sempre há um risco de que o segredo possa ser exposto no futuro, com consequências potencialmente desastrosas para a reputação do seu governo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Title</Label>
    <String>Revele a verdade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você decide revelar a verdade sobre a natureza robótica de {LEADERNAME}. Esta decisão audaciosa terá consequências imediatas, pois seu povo luta para aceitar que eles foram liderados por um ser artificial. No entanto, a longo prazo, a honestidade e transparência do seu governo podem ser apreciadas e podem levar a um aumento da confiança de seus cidadãos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Name</Label>
    <String>O Laço Psíquico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} tem uma rara ligação psíquica com uma perigosa criatura alienígena que foi mantida em segredo do público. Recentemente, a criatura escapou do confinamento e está causando estragos nas colônias próximas.
        [BR][BR]
        {LEADERNAME} acredita que possa usar sua conexão psíquica para localizar e subjugar a criatura, mas teme o potencial revés se sua ligação secreta for descoberta. Nossos assessores sugerem a captura da criatura sem o envolvimento de {LEADERNAME} para evitar controvérsia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Title</Label>
    <String>Permita que {LEADERNAME} cuide disso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você permite que {LEADERNAME} use sua conexão psíquica para localizar e submeter a criatura. A operação é um sucesso, mas seu laço secreto é exposto, levando a uma queda temporária na confiança e moral do público.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Title</Label>
    <String>Capture a criatura secretamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você ordena uma operação secreta para capturar a criatura sem o envolvimento de {LEADERNAME}. A missão é bem-sucedida e a criatura é contida sem revelar a ligação psíquica. No entanto, a fúria da criatura causou danos significativos às colônias afetadas, sobrecarregando recursos e relações com outras facções.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Name</Label>
    <String>O Asteroide Desolado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um dos nossos líderes mais abastados, acumulou sua riqueza após descobrir um depósito de mineral raro em um asteroide desolado. Recentemente, uma facção rival contestou nossa reivindicação ao asteroide, afirmando que eles o descobriram inicialmente e que estamos invadindo seu território.
        [BR][BR]
        Nossa equipe jurídica confirmou que nossa reivindicação é legítima, mas a facção oposta está inflexível sobre sua propriedade. Devemos tomar uma decisão sobre como proceder nesta situação delicada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Title</Label>
    <String>Defenda nossa reivindicação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe se manter firme e defender nossa reivindicação ao asteroide. Este curso de ação fortalecerá nossa economia e solidificará o status de {LEADERNAME}, mas pode estressar as relações com a facção rival e potencialmente escalar para um conflito.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Title</Label>
    <String>Negocie um compromisso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você decide negociar um compromisso com a facção rival, compartilhando os recursos e lucros do asteroide. Essa decisão pode levar a uma melhora nas relações com a facção rival, mas diminuirá a riqueza e influência de {LEADERNAME} dentro de nossa civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Name</Label>
    <String>O Artefato Perdido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, seu estimado arqueólogo, descobriu a localização de um artefato potencialmente significativo pertencente a uma antiga e há muito perdida civilização. Este artefato poderia ser a chave para desvendar sua tecnologia avançada ou fornecer valiosos insights sobre sua cultura e história.
        [BR][BR]
        No entanto, o artefato está enterrado profundamente dentro do território de um hostil império alienígena. Para recuperá-lo, teríamos que arriscar tensões diplomáticas, ou até mesmo conflito militar. Nossos conselheiros estão divididos sobre o melhor curso de ação: alguns argumentam pela diplomacia e negociação, enquanto outros sugerem uma operação secreta para recuperar o artefato sem detecção.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Title</Label>
    <String>Tente negociações diplomáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe tentar negociações diplomáticas, que podem melhorar as relações com o império alienígena e potencialmente ganhar acesso ao artefato sem conflito. No entanto, essa abordagem também pode dar errado, levando a um aumento das tensões e à perda de tempo e recursos valiosos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Title</Label>
    <String>Realize uma operação secreta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Dec</Label>
    <String>Você decide conduzir uma operação secreta, enviando uma equipe de agentes habilidosos para recuperar o artefato sem o conhecimento do império alienígena. Se bem sucedido, essa abordagem poderia render o artefato e informações inestimáveis. No entanto, se a operação for descoberta, poderia levar a uma crise diplomática e até mesmo uma guerra.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Name</Label>
    <String>O Enigma Gêmeo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} sempre foi reservado sobre o seu passado, mas recentemente, revelou um segredo que adiciona uma camada de profundidade ao seu caráter. Eles têm um gêmeo, que desapareceu em circunstâncias misteriosas anos atrás.
        [BR][BR]
        Agora, uma pista apontando para o paradeiro do gêmeo surgiu em uma colônia distante. No entanto, alguns assessores alertam que isso pode ser uma armadilha de nossos inimigos para atrair {LEADERNAME} e desestabilizar nossa liderança.
        [BR][BR]
    O que devemos fazer?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Title</Label>
    <String>Investigue a pista.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você escolhe investigar. Isso pode levar ao retorno do gêmeo desaparecido e a um aumento na moral, mas também corre o risco de expor {LEADERNAME} e seu governo a perigos imprevistos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Title</Label>
    <String>Ignore a pista.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} entende os riscos e a necessidade de manter a estabilidade. No entanto, seu foco pode ser afetado pelas perguntas não respondidas sobre o seu gêmeo, impactando potencialmente o seu desempenho.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Name</Label>
    <String>A Vendetta Inquietante</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} revelou uma vendeta pessoal contra um notório senhor pirata que, no passado, dizimou uma colônia sob o cuidado de {LEADERNAME}.
        [BR][BR]
        Chega a notícia de que a frota do senhor pirata foi avistada em um sistema desconhecido. {LEADERNAME} solicita permissão para mobilizar uma frota para levar o criminoso à justiça. No entanto, nossos conselheiros argumentam que dedicar recursos a essa missão pessoal pode expor nossa civilização a um risco desnecessário.
        [BR][BR]
    Qual é o nosso curso de ação?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Title</Label>
    <String>Permita que a vendeta seja resolvida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Dec</Label>
    <String>Você dá luz verde. Esta ação poderia trazer um criminoso perigoso à justiça, aumentando a segurança e o moral de {LEADERNAME}, mas a um custo potencial de recursos e navios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Title</Label>
    <String>Proíba a perseguição.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} recebe a ordem de deixar o passado para trás, o que pode potencialmente estressar seu relacionamento com eles. No entanto, preserva recursos e mantém o foco na imagem estratégica mais ampla.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Name</Label>
    <String>Dever Não Cumprido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, conhecido por sua expertise estratégica, confessa um segredo de seu passado: conseguiu evitar o serviço obrigatório nos Fuzileiros Estelares durante os conflitos Arceanos.
        [BR][BR]
        A notícia vazou e está começando a causar inquietação entre nossas tropas que se sentem traídas. {LEADERNAME} propõe um discurso público para esclarecer a situação e busca seu conselho sobre como lidar com esta questão delicada.
        [BR][BR]
    Qual é a melhor ação a ser tomada?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Title</Label>
    <String>Admita e Peça Desculpas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} confessa e pede desculpas publicamente. Isso poderia melhorar a confiança e a lealdade entre seus súditos, mas potencialmente prejudicar a reputação do líder e impactar sua eficácia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Title</Label>
    <String>Negar e Desacreditar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} nega veementemente as alegações e tenta desacreditar as fontes. Isso pode manter a eficácia do líder, mas pode agravar a agitação se nem todos estiverem convencidos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Name</Label>
    <String>Experimentos Expostos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, seu confiável conselheiro médico, esconde um segredo sombrio do passado. Antes de se tornar um membro vital do seu governo, {LEADERNAME} estava cursando medicina. Infelizmente, esta busca por conhecimento se tornou sinistra, pois {LEADERNAME} começou a realizar experimentos ilegais e antiéticos em espécies alienígenas.
        [BR][BR]
        Estas transgressões vieram à tona, e os governos alienígenas indignados exigem a extradição de {LEADERNAME}. Eles prometeram retaliação se suas demandas não forem atendidas. No entanto, entregar {LEADERNAME} deixará um vazio significativo no seu setor médico.
        [BR][BR]
        Qual será sua linha de ação?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Title</Label>
    <String>Proteja {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Dec</Label>
    <String>Defender {LEADERNAME} irá estressar suas relações diplomáticas, causando uma diminuição significativa na diplomacia e no comércio por um período prolongado. No entanto, seu setor médico permanecerá forte e eficaz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Title</Label>
    <String>Extraditar {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} enfrentará a justiça por suas ações, acalmando os governos alienígenas e melhorando sua posição com eles. No entanto, essa escolha resultará na perda de um indivíduo altamente qualificado, enfraquecendo significativamente o seu setor médico.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Name</Label>
    <String>Um Dilema Inodoro</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, seu emissário mais competente, sempre teve uma deficiência incomum: a completa falta de olfato. Isso nunca foi um problema, até agora.
        [BR][BR]
        A Singularidade Yor, uma raça sintética, desenvolveu uma forma estranha de comunicação envolvendo combinações intrincadas de odores químicos. Isso abriu um novo reino de diplomacia. Uma próxima cúpula intergaláctica exige a habilidade do seu emissário de compreender essas 'mensagens-odor'.
        [BR][BR]
        Você enfrenta um dilema peculiar: o que você deve fazer com {LEADERNAME}?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Title</Label>
    <String>Desenvolva um dispositivo olfativo artificial.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Dec</Label>
    <String>Investir em tecnologia de ponta permitirá que {LEADERNAME} decifre a linguagem perfumada dos Yor, abrindo portas para relações mais profundas com eles. No entanto, o investimento drenará temporariamente seus recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Title</Label>
    <String>Atribua outro enviado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Dec</Label>
    <String>Atribuir outro enviado economizará recursos, mas corre o risco de interpretar mal as mensagens de cheiro dos Yor, possivelmente azedando suas relações diplomáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Name</Label>
    <String>O Amigo Fantasma</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Dec</Label>
    <String>Sussurros ecoam pelos seus corredores. Seu sempre fiel assistente, {LEADERNAME}, foi visto se disfarçando como um amigo que faleceu anos atrás. A estranha imitação não teria sido uma grande preocupação, até que uma chocante informação vem à tona: {LEADERNAME} pode ter sido quem matou o amigo falecido.
        [BR][BR]
        É uma revelação explosiva. Como você deve lidar com isso?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Title</Label>
    <String>Inicie uma investigação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Dec</Label>
    <String>Uma investigação pode limpar o nome de {LEADERNAME} se eles forem inocentes, e a justiça será feita se forem culpados. No entanto, o processo pode semear discórdia entre suas fileiras e consumir recursos valiosos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Title</Label>
    <String>Descarte as alegações como rumores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Dec</Label>
    <String>Desconsiderar as alegações manterá a unidade e conservará recursos. No entanto, você pode correr o risco de abrigar um possível assassino, e os rumores não resolvidos podem manchar a imagem da sua liderança.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Name</Label>
    <String>O Rato do Cais e o Arnoriano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, um dos seus auxiliares mais inventivos que tem um passado como rato de cais, parece ter atraído um aliado notável. Um antigo Arnoriano, representante de uma raça avançada e enigmática conhecida por seus métodos misteriosos, tem orientado secretamente {LEADERNAME}, expressando gratidão pelo seu incentivo ao crescimento do seu protegido.
        [BR][BR]
        Como recompensa por suas ações, o Arnoriano oferece beneficiar sua civilização de uma de duas maneiras. Você deve escolher sabiamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Title</Label>
    <String>Solicitar tecnologia avançada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Dec</Label>
    <String>Solicitar tecnologia avançada dos Arnorianos impulsionará significativamente o desenvolvimento científico da sua civilização. No entanto, o salto repentino e inexplicado para a frente pode causar preocupação entre o seu povo e outras civilizações.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Title</Label>
    <String>Peça por sabedoria e orientação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Dec</Label>
    <String>Ao pedir por sabedoria e orientação, você pode promover uma compreensão mais profunda do cosmos, melhorando significativamente sua diplomacia e influência. No entanto, a sutileza dessa escolha pode deixar algumas de suas pessoas sentindo que uma grande oportunidade foi desperdiçada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Name</Label>
    <String>A Criança das Estrelas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Dec</Label>
    <String>Ao recordar do seu passado, {LEADERNAME}, um filho de uma família militar que passou a juventude patrulhando a vasta expansão do sistema solar, menciona um artefato que encontrou durante suas viagens. Eles se oferecem para doar este artefato para a causa, acreditando que seus poderes latentes poderiam fornecer uma vantagem crucial para nossa civilização.
        [BR][BR]
        Nossos cientistas examinaram o artefato e descobriram que ele tem o potencial de aumentar significativamente a velocidade de nossas naves dentro de nosso território. Alternativamente, {LEADERNAME} sugeriu que eles possam ser capazes de desbloquear outros poderes potenciais se lhes for permitido manter e estudar o artefato.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Title</Label>
    <String>Pegue o artefato.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Dec</Label>
    <String>Ao pegar o artefato, podemos desbloquear seu poder para aumentar a velocidade de nossas naves dentro do nosso território. No entanto, isso inevitavelmente chamará a atenção de outras civilizações que podem buscar o artefato para si mesmas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Title</Label>
    <String>Deixe {LEADERNAME} ficar com isso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Dec</Label>
    <String>Ao permitir que {LEADERNAME} mantenha o artefato, abrimos a porta para outros potenciais poderes que podem ser desbloqueados. No entanto, o potencial total do artefato permanece desconhecido e também pode atrair interesse perigoso.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>