<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>MasterTechTree_Name</Label>
    <String>Árvore de Tecnologia Mestre</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTechTree_ShortDec</Label>
    <String>Árvore mestre de tecnologia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTechTree_Dec</Label>
    <String>Pelos sapos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterColonizationTech_Name</Label>
    <String>Ciência</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterColonizationTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção de módulos de colônia e edifícios básicos de colônia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterColonizationTech_Dec</Label>
    <String>Por gerações, a humanidade sonhou em pisar em outros mundos. Esse sonho agora é uma realidade. Pés estão sendo colocados em outros mundos. Na verdade, estamos colocando muitas coisas em outros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Planetology_Name</Label>
    <String>Planetologia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Planetology_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos melhorar nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Planetology_Dec</Label>
    <String>Conseguir um acordo sobre um plano unificado de produção de alimentos não é trivial. Estamos satisfeitos em informar que agora podemos definir vastas áreas da superfície de um planeta para serem usadas para o cultivo de [HS=HS_Food]alimentos[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchDistricts_Name</Label>
    <String>Distritos de Pesquisa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchDistricts_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos melhorar os Distritos de Pesquisa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchDistricts_Dec</Label>
    <String>Com o entendimento de que devemos nos organizar de forma mais eficaz para sermos mais inventivos, concordamos em permitir que vastas áreas da superfície do planeta se concentrem na pesquisa de novas tecnologias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceElevators_Name</Label>
    <String>Elevadores Espaciais</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceElevators_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos mover recursos rapidamente para a órbita.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceElevators_Dec</Label>
    <String>O desafio de mover nossos produtos fabricados para a órbita está conosco há muitos anos. Elevadores Espaciais fornecem uma maneira barata e confiável de mover coisas do solo para o espaço.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoIndustrialization_Name</Label>
    <String>Industrialização Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoIndustrialization_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos melhorar nossos Distritos de Manufatura.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoIndustrialization_Dec</Label>
    <String>Voltando à época dos Estados Nacionais, aprendemos como estabelecer cadeias de suprimentos internacionais. Agora, nesta nova era, devemos nos preparar para cadeias de suprimentos galácticas. Nossos melhores pensadores produziram uma série de estratégias para substituir Just in time por um novo lema Apenas um minuto galáctico! </String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoManufacturing_Name</Label>
    <String>Fabricação Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoManufacturing_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos converter [HS=HS_Durantium]Durantium[/HS] em produção bruta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoManufacturing_Dec</Label>
    <String>Todos os nossos processos de fabricação precisarão ser ajustados para se adequar a diferentes ambientes planetários. A gravidade é diferente, a água é diferente, a radiação de fundo é diferente. Até que façamos isso, nossa produção de [HS=HS_Manufacturing]fabricação[/HS] será extremamente limitada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FusionPowerPlants_Name</Label>
    <String>Usina de Energia de Fusão</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FusionPowerPlants_ShortDec</Label>
    <String>Melhora a produção de nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FusionPowerPlants_Dec</Label>
    <String>A fusão tem se mostrado uma tecnologia notavelmente difícil de dominar, tendo permanecido fora do alcance de nossos cientistas por décadas. Mas desta vez nós finalmente conseguimos, e nossa [HS=HS_Manufacturing]manufatura[/HS] se beneficiará grandemente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalMining_Name</Label>
    <String>Mineração Orbital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalMining_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos construir minas orbitais para nossas colônias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalMining_Dec</Label>
    <String>Tendo dominado os conceitos básicos de fabricação em ambientes alienígenas, agora podemos aumentar a capacidade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Bioplastics_Name</Label>
    <String>Bioplásticos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Bioplastics_ShortDec</Label>
    <String>Permite atualizações adicionais em nossos Distritos de Manufatura.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Bioplastics_Dec</Label>
    <String>A eficiente reorganização de moléculas orgânicas em materiais de construção úteis nos permitirá construir mais rápido e mais barato do que antes, usando menos de nossos recursos mais preciosos no processo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_Name</Label>
    <String>Capital de Manufatura</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_ShortDec</Label>
    <String>Melhora a produção de nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_Dec</Label>
    <String>Para resolver algumas das ineficiências mais persistentes presentes em nosso setor de manufatura, concluímos que um certo grau de centralização é necessário. Uma capital de manufatura dedicada deve levar a importantes efeitos multiplicadores em nossa [HS=HS_Manufacturing]manufatura[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceMining_Name</Label>
    <String>Mineração de Recursos Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceMining_ShortDec</Label>
    <String>Melhora a produção dos nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceMining_Dec</Label>
    <String>Rocha nunca é apenas rocha - as camadas subsuperficiais de mundos alienígenas têm quase tanta variação quanto as formas de vida que percorrem suas superfícies. Precisaremos dominar essas diferentes condições subterrâneas se quisermos extrair até uma fração dos recursos disponíveis para nós.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_Name</Label>
    <String>Usina de Energia de Antimatéria</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos converter [HS=HS_Antimatter]Antimatéria[/HS] em energia para vastas melhorias na [HS=HS_Manufacturing]manufatura[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_Dec</Label>
    <String>[HS=HS_Antimatter]Antimatéria[/HS], embora ainda exótica, não é tão impossivelmente rara quanto pensávamos. Com manuseio cuidadoso - ênfase pesada no cuidadoso - devemos ser capazes de criar uma instalação de geração de energia impressionantemente potente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Claytronics_Name</Label>
    <String>Claytrônicos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Claytronics_ShortDec</Label>
    <String>Permite mais melhorias para os nossos Distritos de Manufatura.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Claytronics_Dec</Label>
    <String>Nossos engenheiros de materiais criaram uma nova forma de mineral aumentado com propriedades mecânicas e elétricas únicas. Sua maleabilidade pode ser alterada e controlada instantaneamente, permitindo máquinas verdadeiramente notáveis e processos de fabricação resultantes eficazes em termos de custo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_Name</Label>
    <String>Extração de Recursos Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Permite que nossas bases de Mineração extraiam recursos com a máxima eficiência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_Dec</Label>
    <String>Minerar minério bruto é apenas uma parte do processo de geração de recursos. Extrair materiais valiosos desse minério é um processo extraordinariamente complexo, tornado ordens de magnitude mais difícil pela grande variedade de contaminantes que encontramos em minérios alienígenas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_Name</Label>
    <String>Usina de Energia de Singularidade</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção de uma poderosa instalação de suporte à fabricação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_Dec</Label>
    <String>Na borda de uma singularidade, a matéria é convertida em energia com eficiência perfeita. Mas, ao contrário de nossas anteriores usinas de energia de antimatéria, geradores que utilizam este princípio são muito mais fáceis de escalar com segurança. E podemos usar quase qualquer coisa como combustível.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResearch_Name</Label>
    <String>Pesquisa Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResearch_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos começar a treinar uma nova geração de cientistas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResearch_Dec</Label>
    <String>Tendo enviado muitas de nossas melhores mentes para viver em nossas novas colônias, agora devemos colocá-las para trabalhar, estudando os mundos e o espaço ao redor delas. Mas para fazer isso, eles precisarão de instalações.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumComputing_Name</Label>
    <String>Computação Quântica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumComputing_ShortDec</Label>
    <String>Permite acesso a poderosos, mas caros, supercomputadores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumComputing_Dec</Label>
    <String>O processamento quântico não levará aos benefícios quase mágicos que alguns pensam, mas ainda assim deve tornar possível para nossos pesquisadores abordar completamente novas classes de problemas matemáticos com nova confiança.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ComputingSubstrates_Name</Label>
    <String>Substratos de Computação</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ComputingSubstrates_ShortDec</Label>
    <String>Melhora nossas capacidades de pesquisa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ComputingSubstrates_Dec</Label>
    <String>Até agora, a maioria dos nossos sistemas de computação quântica não passou de protótipos, exigindo muita atenção e intervenção do operador para serem usados. Nossos últimos desenvolvimentos permitirão substratos de computação mais densos e profundamente estratificados, que não serão apenas mais eficazes, mas também mais fáceis de manter.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_Name</Label>
    <String>Laboratórios de Pesquisa Orbital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia nova [HS=HS_ColonyUpgrade]Melhoria Orbital[/HS] para nossos planetas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_Dec</Label>
    <String>Certos tipos de [HS=HS_Research]pesquisa[/HS] - particularmente em ciência dos materiais e campos de alta energia - só podem ser realizados em ambientes de microgravidade. Instalações dedicadas para este trabalho em órbita devem acelerar o progresso de nossos esforços de pesquisa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NeuralMapping_Name</Label>
    <String>Mapeamento Neural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NeuralMapping_ShortDec</Label>
    <String>Melhora nossas capacidades de pesquisa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NeuralMapping_Dec</Label>
    <String>Há muito tempo usamos computadores para auxiliar em nossa pesquisa, mas essa última descoberta permitirá que os computadores façam saltos dedutivos por si mesmos. Em escala, isso ainda deve levar a um aumento dramático no número de verdadeiras descobertas que encontramos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchMatrix_Name</Label>
    <String>Matriz de Pesquisa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchMatrix_ShortDec</Label>
    <String>Torna disponível o Instituto Orbital.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchMatrix_Dec</Label>
    <String>Ao organizar a circuitaria de mapeamento neural em cubos n-dimensionais e atribuir cada dimensão a domínios de pesquisa individuais, podemos aumentar as chances de encontrar conexões entre domínios e explorar as inovações associadas que certamente virão a seguir.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificalBrains_Name</Label>
    <String>Cérebros Artificiais</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificalBrains_ShortDec</Label>
    <String>Permite novas atualizações para nossos Distritos de Pesquisa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificalBrains_Dec</Label>
    <String>Ao invés de forçar nossas tentativas de pesquisa, o projeto Cérebro Artificial usará uma nova forma de matriz de pesquisa introspectiva para direcionar especificamente regiões onde o conhecimento é mais provável de ser descoberto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PostSentience_Name</Label>
    <String>Pós-Senciência</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PostSentience_ShortDec</Label>
    <String>Permite que nossos cidadãos trabalhem como um só. A cada mês, sua [HS=HS_Diligence]diligência[/HS] aumenta significativamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PostSentience_Dec</Label>
    <String>Por toda a nossa história, consideramos os computadores uma ferramenta, algo que exploramos. Esse pensamento simples, no entanto, tornou-se desequilibrado e nosso relacionamento com esses poderosos dispositivos está mudando. Somos sortudos que eles parecem querer as mesmas coisas que nós: conhecimento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIOverseer_Name</Label>
    <String>Supervisor de IA</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIOverseer_ShortDec</Label>
    <String>Permite que uma IA cuide das coisas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIOverseer_Dec</Label>
    <String>Seja devido às limitações estabelecidas pela nossa própria sabedoria, ou algum sistema oculto de moralidade que eles possuem, nossos sistemas de IA, felizmente, nos veem de forma benevolente. Mas no campo da pesquisa pelo menos, é a direção deles que seguimos, não o contrário. E eles nunca, jamais estão errados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_Name</Label>
    <String>Singularidade Tecnológica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_ShortDec</Label>
    <String>Resultados em um aumento composto para toda a nossa [HS=HS_Research]pesquisa[/HS] a cada mês em nosso mundo capital.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_Dec</Label>
    <String>A cada mês, nossa [HS=HS_Research]capacidade de pesquisa[/HS] aumentará em um por cento até sabermos tudo o que há para saber. O ritmo dos desenvolvimentos tecnológicos aumentou a tal ponto que não podemos mais prever o que descobriremos a seguir. A curva do conhecimento-tempo está se inclinando para o infinito. Uma ou duas gerações atrás, esse conceito teria parecido aterrorizante, mas agora podemos ver o quão glorioso será.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoBiology_Name</Label>
    <String>Biologia Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoBiology_ShortDec</Label>
    <String>Melhora a qualidade dos nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoBiology_Dec</Label>
    <String>Uma das desvantagens de viver em planetas habitáveis é que outras criaturas também pensam que eles são habitáveis. Teremos que coexistir com as formas de vida nativas em nossos novos mundos e precisaremos de alguma prática para descobrir as melhores maneiras de fazer isso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoConservation_Name</Label>
    <String>Conservação Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoConservation_ShortDec</Label>
    <String>Melhora a qualidade dos nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoConservation_Dec</Label>
    <String>Tendo estudado a biologia alienígena por algum tempo agora, podemos prever com confiança os efeitos que nossa presença terá sobre ela. Os efeitos não são bons. Devemos nos esforçar para proteger os ambientes em que nos encontramos, para que eles continuem a nos proteger.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_Name</Label>
    <String>Purificadores Atmosféricos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_ShortDec</Label>
    <String>Reduz a [HS=HS_Pollution]poluição[/HS] em nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_Dec</Label>
    <String>Não há muita razão em viver em um mundo se não podemos respirar sua atmosfera. Os últimos avanços nas ciências atmosféricas devem tornar alguns de nossos mundos mais desafiadores muito mais agradáveis para se viver.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LandPreservation_Name</Label>
    <String>Preservação de Terras</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LandPreservation_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos melhorar a qualidade dos nossos mundos através da redução da [HS=HS_Pollution]poluição[/HS] e destinos turísticos [HS=HS_Tourism]populares.[/HS]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LandPreservation_Dec</Label>
    <String>Tão grande quanto o universo é, não devemos ser desperdiçadores com ele. Terra utilizável ainda é uma mercadoria um tanto preciosa. Uma nova forma de gestão de terras garantirá que aproveitemos ao máximo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NanoRecyclers_Name</Label>
    <String>Recicladores Nano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NanoRecyclers_ShortDec</Label>
    <String>Reduz a [HS=HS_Pollution]poluição[/HS] em nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NanoRecyclers_Dec</Label>
    <String>Esta nova forma de robô de reciclagem minúsculo, capaz de auto-reparo e reprodução, garantirá que não desperdicemos nenhum recurso. Só teremos que ter cuidado com o que eles decidem que vale a pena reciclar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoAgriculture_Name</Label>
    <String>Agricultura Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoAgriculture_ShortDec</Label>
    <String>Melhora nossa capacidade de cultivar [HS=HS_Food]alimentos[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoAgriculture_Dec</Label>
    <String>Se não conseguirmos nos alimentar nos mundos que visitamos, há pouco sentido em estar lá. A ciência diz que nossas culturas deveriam funcionar. Mas vamos ter que adaptar quase todas as técnicas agrícolas que temos para fazer isso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_Name</Label>
    <String>Adaptação Planetária</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia [HS=HS_Policy]políticas[/HS] para proteger o meio ambiente ou explorá-lo para lucro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_Dec</Label>
    <String>Chegamos ao ponto em que não precisamos mais adaptar nossas necessidades agrícolas para atender ao ambiente local, e agora podemos modificar o ambiente para nos atender pelo menos pela metade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Terraforming_Name</Label>
    <String>Terraformação</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Terraforming_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos fazer um uso mais amplo dos nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Terraforming_Dec</Label>
    <String>Chegamos ao ponto em que não precisamos mais adaptar nossas necessidades agrícolas para atender ao ambiente local, e agora podemos modificar o ambiente para nos atender pelo menos pela metade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_Name</Label>
    <String>Postos Avançados Planetários</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia uma [HS=HS_Policy]política[/HS] que melhora a fabricação nos mundos principais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_Dec</Label>
    <String>Ao estabelecer postos avançados nos cantos menos acessíveis de nossos novos mundos, seremos capazes de aproveitar melhor o terreno disponível para nós.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_Name</Label>
    <String>Reforma da Capital Colonial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o número de cidadãos que podem viver em nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_Dec</Label>
    <String>As capitais de nossas colônias são improvisadas por natureza, construídas rapidamente para atender às variadas demandas de uma população em rápido crescimento. Mas, em determinado momento, inevitavelmente precisam ser reformadas para atingir os padrões modernos. Este projeto fará exatamente isso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Megapolis_Name</Label>
    <String>Megápolis</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Megapolis_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o número de cidadãos que podem viver em nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Megapolis_Dec</Label>
    <String>Nas primeiras etapas da colonização planetária, é natural que nosso povo se espalhe para aproveitar os espaços à sua frente. Mas, em determinado momento, os efeitos econômicos e de rede exigem um pouco mais de densidade. A megapólis é nosso plano para isso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecureConfinement_Name</Label>
    <String>Confinamento Seguro</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecureConfinement_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos construir Prisões.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecureConfinement_Dec</Label>
    <String>As comunidades sempre isolaram seus membros mais perigosos. Mas finalmente somos capazes de dissuadir efetivamente o potencial criminoso e reabilitar aqueles que já caíram.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_Name</Label>
    <String>Engenharia Ambiental</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos utilizar mais áreas dos nossos [HS=HS_CoreWorld]mundos principais[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_Dec</Label>
    <String>Com as reviravoltas e ajustes certos, podemos moldar os ambientes alienígenas que encontramos para atender às nossas necessidades, em vez de nos esforçarmos para nos adaptarmos. Não seremos mais limitados por suas restrições naturais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Hydroponics_Name</Label>
    <String>Hidroponia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Hydroponics_ShortDec</Label>
    <String>Permite mais tipos de [HS=HS_Food]alimentos[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Hydroponics_Dec</Label>
    <String>Um desafio regular em mundos alienígenas é encontrar água limpa suficiente para cultivar nossas plantas. Técnicas hidropônicas, quando empregadas cuidadosamente, podem cultivar muito mais [HS=HS_Food]alimentos[/HS] com muito menos água.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticAgriculture_Name</Label>
    <String>Agricultura Exótica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticAgriculture_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos cultivar novos tipos de [HS=HS_Food]alimentos[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticAgriculture_Dec</Label>
    <String>Alguma da flora alienígena que encontramos tem valor nutricional que podemos começar a explorar, seja colhendo diretamente, ou enxertando em algumas de nossas culturas mais tradicionais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SoilEnhancement_Name</Label>
    <String>Melhoria do Solo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SoilEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Melhora a qualidade dos nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SoilEnhancement_Dec</Label>
    <String>Com a ajuda de robôs microscópicos, podemos engenheirar todos os tipos de características no solo, desde bolsas de umidade variáveis até caminhos de assistência às raízes, até caches nutricionais dinâmicos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeColonization_Name</Label>
    <String>Colonização Extrema</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeColonization_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos colonizar uma variedade maior de mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeColonization_Dec</Label>
    <String>Mundos antes considerados inabitáveis agora estão abertos para nós, prontos para serem conquistados tanto pelo nosso domínio da ciência planetária, quanto pela resistência dos nossos colonos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_Name</Label>
    <String>Colonização de Mundos Exóticos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos colonizar mundos que normalmente são inóspitos para a maioria das espécies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_Dec</Label>
    <String>A criação genial de mentes não dissuadidas pelas barreiras da natureza. Esta tecnologia elimina limitações anteriores, facilitando a habitação em mundos radiativos, gelados, aquáticos e geralmente inóspitos. Utilizando materiais avançados, IA adaptativa e maravilhas da bioengenharia, é um testemunho de nossa audaciosa recusa em sermos confinados pelo manual de regras do universo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_Name</Label>
    <String>Dominância do Mundo Congelado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_ShortDec</Label>
    <String>Melhora nossa capacidade de sobreviver em Mundos Congelados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_Dec</Label>
    <String>Graças à última geração de técnicas agrícolas resistentes ao frio e estratégias de conservação de energia, os mundos congelados agora são quase tão utilizáveis para o nosso povo quanto qualquer outro planeta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_Name</Label>
    <String>Dominância do Mundo Radioativo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_ShortDec</Label>
    <String>Melhora nossa capacidade de sobreviver em Mundos Radioativos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_Dec</Label>
    <String>Sistemas de blindagem aprimorados, culturas resistentes à radiação e novas formas de medicamentos anti-radiação tornaram os mundos radioativos muito mais... bem, talvez não agradáveis. Diremos mais viáveis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorlds_Name</Label>
    <String>Mundos Oceânicos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorlds_ShortDec</Label>
    <String>Melhora nossa habilidade de sobreviver em Mundos Oceânicos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorlds_Dec</Label>
    <String>Levou uma quantidade surpreendente de esforço de engenharia para enfrentar o desafio de habitar mundos aquáticos, dado as pressões envolvidas. Mas conseguimos, e agora novos horizontes subaquáticos estão abertos para os colonos que pretendem se estabelecer lá.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_Name</Label>
    <String>Dominância do Mundo Oceânico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_ShortDec</Label>
    <String>Melhora nossa capacidade de sobreviver em Mundos Oceânicos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_Dec</Label>
    <String>Levou uma quantidade surpreendente de esforço de engenharia para enfrentar o desafio de habitar mundos aquáticos, dada as pressões envolvidas. Mas nós conseguimos, e novos horizontes submarinos agora estão abertos para os colonos que pretendem se estabelecer lá.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_Name</Label>
    <String>Engenharia de Cultivo Adaptada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_ShortDec</Label>
    <String>Permite o desenvolvimento adicional de recursos biológicos exóticos em nossos [HS=HS_CoreWorld]mundos centrais[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_Dec</Label>
    <String>Embora os elementos básicos dos quais nossas plantas se alimentam sejam os mesmos em qualquer lugar do universo, sua biodisponibilidade nos solos e na matéria orgânica local varia amplamente. Novas variedades de culturas, capazes de se adaptar a esses desafios por conta própria, devem representar uma bênção para nossa produção de [HS=HS_Food]alimentos[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BiomassResequencers_Name</Label>
    <String>Ressincronizadores de Biomassa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BiomassResequencers_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta a produção de [HS=HS_Food]alimentos[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BiomassResequencers_Dec</Label>
    <String>Tanta vida vegetal alienígena é inútil para nossos propósitos. É quase insultante. Um novo campo da engenharia genética chamado 'resequenciamento' promete converter algumas das floras mais inúteis que encontramos em formas mais úteis para nós.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResequencerStations_Name</Label>
    <String>Estações de Reorganização</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResequencerStations_ShortDec</Label>
    <String>Melhora a qualidade dos nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResequencerStations_Dec</Label>
    <String>Caso construíssemos instalações inteiras dedicadas ao processo de resequenciamento, deveríamos ser capazes de tornar mundos mais habitáveis para nós em um volume que nunca vimos antes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorArcheology_Name</Label>
    <String>Arqueologia Precursora</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorArcheology_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos obter mais benefícios dos artefatos Precursor e tecnologias relacionadas que encontramos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorArcheology_Dec</Label>
    <String>Os seres conhecidos como Precursores espalharam esta galáxia com ruínas de um tipo ou de outro. Se conseguirmos encontrar uma maneira de analisar essas ruínas de forma mais metódica, deveríamos ser capazes de descobrir muito mais dos segredos de seus criadores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactStudies_Name</Label>
    <String>Estudos de Artefatos Precursor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactStudies_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos explorar artefatos do Precursor de maneira mais eficaz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactStudies_Dec</Label>
    <String>Rotineiramente encontramos dispositivos e objetos deixados por raças alienígenas. Devemos estabelecer um grupo de pesquisadores com a variedade de conhecimentos necessários para estudar esses tesouros em profundidade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactMastery_Name</Label>
    <String>Dominância do Artefato Precursor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactMastery_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos usar as tecnologias dos Precursores em termos quase iguais aos dos próprios Precursores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactMastery_Dec</Label>
    <String>Ao canalizar mais recursos para o equipamento especializado necessário para a pesquisa de artefatos, poderemos desvendar os segredos dos artefatos alienígenas mais rápido do que nunca.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoMedicine_Name</Label>
    <String>Medicina Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoMedicine_ShortDec</Label>
    <String>Permite aos governadores construir centros médicos.[BR][BR]Desbloqueia [HS=HS_InvasionTactics]Ataques Biológicos[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoMedicine_Dec</Label>
    <String>Há uma série de novos tipos de doenças e preocupações com a fertilidade que podem ocorrer em um mundo alienígena. Nossos médicos e cientistas estão tendo que redescobrir maneiras de abordar esses problemas a partir dos primeiros princípios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RegenerativeGels_Name</Label>
    <String>Géis Regenerativos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RegenerativeGels_ShortDec</Label>
    <String>Melhora a saúde dos nossos cidadãos, aumentando o crescimento da [HS=HS_Population]população[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RegenerativeGels_Dec</Label>
    <String>Em um dos mundos que colonizamos, descobrimos uma planta com propriedades regenerativas incomuns. Tendo isolado seu ingrediente ativo e tornado seguro para uso, essa descoberta deve melhorar a saúde e a longevidade de todo o nosso povo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GeneticArchitecture_Name</Label>
    <String>Arquitetura Genética</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GeneticArchitecture_ShortDec</Label>
    <String>Melhora a qualidade dos nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GeneticArchitecture_Dec</Label>
    <String>Uma combinação de técnicas de modificação de DNA e sistemas avançados de computação nos permitiu começar a personalizar nossos próprios seres para melhor se adaptar aos ambientes ao nosso redor.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialWombs_Name</Label>
    <String>Úteros Artificiais</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialWombs_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o crescimento da [HS=HS_Population]população[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialWombs_Dec</Label>
    <String>Ao fazer uso de úteros artificiais, iguais ou até superiores aos seus equivalentes naturais, podemos aumentar drasticamente a taxa de natalidade quando colonizamos novos mundos. Não seremos mais limitados pelo número de pessoas com que começamos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cloning_Name</Label>
    <String>Clonagem</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cloning_ShortDec</Label>
    <String>Permite a criação artificial de novos Cidadãos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cloning_Dec</Label>
    <String>Foram necessárias descobertas quase simultâneas em medicina, computação e ética para chegar a este ponto, mas agora finalmente podemos nos clonar. O caráter da nossa população não deve ser deixado ao acaso genético.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LifeExtension_Name</Label>
    <String>Extensão de Vida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LifeExtension_ShortDec</Label>
    <String>Melhora a saúde dos nossos cidadãos, aumentando o crescimento da [HS=HS_Population]população[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LifeExtension_Dec</Label>
    <String>Bioeticistas e contadores há muito discordam sobre a questão de se toda vida tem o mesmo valor. Caso eles algum dia concordem, e decidam quem seriam nossos cidadãos mais valiosos, podemos recompensar esses poucos sortudos com tecnologia para prolongar suas vidas por um longo período.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cybernetics_Name</Label>
    <String>Cibernética</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cybernetics_ShortDec</Label>
    <String>Melhora a saúde dos nossos cidadãos, aumentando drasticamente o crescimento da [HS=HS_Population]população[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cybernetics_Dec</Label>
    <String>Há algumas coisas que a biologia simplesmente não faz muito bem. Não há vergonha em admitir isso, e agora que sabemos melhor - e podemos substituir as partes defeituosas por máquinas - a saúde e as taxas de crescimento da nossa população devem ser mais impressionantes do que nunca.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Immortality_Name</Label>
    <String>Imortalidade</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Immortality_ShortDec</Label>
    <String>Finalmente podemos conquistar a morte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Immortality_Dec</Label>
    <String>Dominamos a medicina a ponto de não haver mais nenhum motivo para que uma pessoa deva morrer. Muitos continuarão a fazê-lo, por motivos pessoais ou religiosos. Alguns talvez incentivaremos nessa direção. Mas em nenhum momento será estritamente necessário.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_Name</Label>
    <String>Estímulo de Manufatura</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_ShortDec</Label>
    <String>Aumente substancialmente a [HS=HS_Manufacturing]Manufactura[/HS] da nossa civilização. (Capstone)</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_Dec</Label>
    <String>Nosso setor de manufatura às vezes se encontra à mercê de forças de mercado além de seu controle. Um pequeno estímulo artificial pode ajudá-lo a enfrentar essas dificuldades, ou fornecer um impulso em tempos de grande necessidade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMolecularFabricationTech_Name</Label>
    <String>Fabricação Molecular</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMolecularFabricationTech_ShortDec</Label>
    <String>Aumente substancialmente a [HS=HS_Manufacturing]Fabricação[/HS] da nossa civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMolecularFabricationTech_Dec</Label>
    <String>A Fabricação Molecular é mais do que apenas uma maneira de aumentar a fabricação: ela pode ser usada para melhorar tudo, desde armas mais eficientes até alimentos mais nutritivos [HS=HS_Food]alimentos[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterIndustrialReplicationTech_Name</Label>
    <String>Replicação Industrial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterIndustrialReplicationTech_ShortDec</Label>
    <String>Melhore substancialmente a Manufatura da nossa civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterIndustrialReplicationTech_Dec</Label>
    <String>Esta é a evolução final da Fabricação Molecular. Com a Replicação Industrial, podemos criar qualquer coisa que quisermos, a partir de qualquer coisa que temos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPlanetaryEnhancement_Name</Label>
    <String>Melhoria Planetária</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPlanetaryEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Permite a melhoria dos nossos [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrais[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPlanetaryEnhancement_Dec</Label>
    <String>Permite a melhoria de nossos [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrais[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCoordinationTempleTech_Name</Label>
    <String>Templo de Coordenação</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCoordinationTempleTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção do Templo da Coordenação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCoordinationTempleTech_Dec</Label>
    <String>A coordenação do trabalho e a saúde espiritual de nossos trabalhadores devotos podem ser cuidadas por curadores especialmente treinados que já dominaram aspectos críticos do Caminho.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TransgenicManipulation_Name</Label>
    <String>Manipulação Transgênica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TransgenicManipulation_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos desenvolver ainda mais recursos únicos em nossos [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrais[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TransgenicManipulation_Dec</Label>
    <String>Avançamos muito além de híbridos, mutações e plantas enxertadas. Esta nova geração de plantas designer inclui aquelas que produzem campos fosforescentes, frutas do ar e enriquecem o solo em que vivem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoGeology_Name</Label>
    <String>Geologia Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoGeology_ShortDec</Label>
    <String>Aumente a qualidade de nossas colônias, reduzindo a manutenção de todas as nossas colônias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoGeology_Dec</Label>
    <String>Ao longo dos séculos, aprendemos que para aproveitar ao máximo um mundo, devemos entender suas forças e fraquezas. Ao estudar um mundo antes de construir nele, descobrimos que podemos melhorar a qualidade de vida geral para todos os seus cidadãos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlTech_Name</Label>
    <String>Controle do Clima</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção do Aperfeiçoamento de Controle Climático Arcean.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlTech_Dec</Label>
    <String>Ao manter um sistema climático equilibrado, conseguimos aumentar a qualidade geral de nossos planetas, melhorando a utilidade de quase todos os nossos empreendimentos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlZenithTech_Name</Label>
    <String>Controle Climático Zenith</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlZenithTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção do Zenith de Controle Climático Arcean.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlZenithTech_Dec</Label>
    <String>Não podemos apenas manter um padrão climático estável em uma colônia, mas agora podemos moldar o clima à nossa vontade, aumentando grandemente a produtividade geral de qualquer mundo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterEngineeringTech_Name</Label>
    <String>Engenharia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterEngineeringTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção de hiperpropulsores e cascos minúsculos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterEngineeringTech_Dec</Label>
    <String>Ao dobrar o espaço ao redor de nossas naves, podemos usar propulsão convencional em um bolso de espaço normal enquanto aceleramos a velocidades incríveis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_Name</Label>
    <String>Navios de Pesquisa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos construir navios de pesquisa para investigar anomalias.

Fornece uma [HS=HS_SurveyShip]Nave de Pesquisa[/HS] gratuita.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_Dec</Label>
    <String>Analisar a radiação em todos os espectros conhecidos só nos levará até certo ponto. Se quisermos aumentar nosso entendimento do universo, precisamos ver tudo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterInterstellarNavigation_Name</Label>
    <String>Navegação Interestelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterInterstellarNavigation_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos construir o Centro de Navegação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterInterstellarNavigation_Dec</Label>
    <String>Desde que deixamos nosso planeta natal, nosso povo sempre foi ótimo navegante, capaz de atravessar as estrelas mesmo antes da invenção do hiperdrive. A introdução da viagem mais rápida que a luz não fez nada para diminuir nossas habilidades.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavagation Network_Name</Label>
    <String>Rede de Navegação</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavagation Network_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos construir a Rede de Navegação Galáctica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavagation Network_Dec</Label>
    <String>Nossos navegadores interestelares construíram uma vasta rede que abrange a galáxia. Uma sede onde podem dirigir esta rede e coordenar melhor seus conhecimentos aumentará seu domínio do espaço interestelar, permitindo que nossas naves se movam pela galáxia com uma certeza inimaginável para raças inferiores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavigationalExpertise_Name</Label>
    <String>Expertise em Navegação</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavigationalExpertise_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos construir o Sindicato Galáctico dos Navegadores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavigationalExpertise_Dec</Label>
    <String>Os melhores navegadores da galáxia dependem completamente da nossa Rede de Navegação. A Guilda que eles formaram para regular seu uso nos deu acesso ao conhecimento de navegação de toda a galáxia, proporcionando à nossa civilização técnicas de navegação incomparáveis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorTraditions_Name</Label>
    <String>Tradições Precursoras</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorTraditions_ShortDec</Label>
    <String>Aumente a produção e a qualidade do estaleiro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorTraditions_Dec</Label>
    <String>Como herdeiros dos Precursores, sabemos que nossas naves são mais do que ferramentas: são nossos leais companheiros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorMysteries_Name</Label>
    <String>Mistérios Precursor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorMysteries_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos construir o módulo de suporte do Campo de Proteção Precursor.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorMysteries_Dec</Label>
    <String>Descobrimos como reproduzir um poderoso Artefato Precursor. Embora seja difícil de produzir, ele pode tornar quase qualquer frota quase indestrutível.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterLivingShipsTech_Name</Label>
    <String>Navios Vivos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterLivingShipsTech_ShortDec</Label>
    <String>Nossas naves não precisam mais ser mantidas, e irão se auto regenerar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterLivingShipsTech_Dec</Label>
    <String>Agora somos capazes de criar navios vivos. Diferentemente de nossas incursões anteriores em vida artificial, eles se provaram ser companheiros leais e úteis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Carriers_Name</Label>
    <String>Porta-aviões</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Carriers_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção de módulos de transporte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Carriers_Dec</Label>
    <String>O combate de porta-aviões nos permitirá projetar força enquanto mantemos nossos navios capitais fora de perigo. Os caças são muito mais substituíveis e não há escassez de voluntários para pilotá-los. Aparentemente, há algo glamouroso em morrer em uma nave muito pequena.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_Name</Label>
    <String>Plataforma de Defesa Orbital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_ShortDec</Label>
    <String>Permite que os lutadores defensivos orbitem, melhora a defesa planetária.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_Dec</Label>
    <String>Uma plataforma dedicada de defesa orbital oferece uma camada adicional de proteção para nossos sistemas planetários e alivia parte da responsabilidade defensiva de nossas bases estelares.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_Name</Label>
    <String>Domo de Defesa Planetária</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção de uma cúpula de defesa planetária, melhora a defesa planetária.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_Dec</Label>
    <String>Com os recursos e energia disponíveis para estruturas baseadas no solo, agora somos capazes de construir uma cúpula blindada com tantas camadas de redundância que é efetivamente invulnerável a qualquer bombardeio orbital.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_Name</Label>
    <String>Transportadores de Alta Capacidade</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção de módulos de transporte de alta capacidade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_Dec</Label>
    <String>Graças à nossa última geração de caças, projetados para serem mais compactos e empacotáveis, juntamente com suas instalações aprimoradas de reparo, recarga e recuperação, agora somos capazes de implantar porta-aviões de alta capacidade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterStellarForgeTech_Name</Label>
    <String>Altar da Forja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterStellarForgeTech_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta a durabilidade de nossas naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterStellarForgeTech_Dec</Label>
    <String>Ao colocar nossos pesquisadores juntos em uma única instalação envolta nos adornos de nossa ideologia, garantiremos que sua devoção beire o religioso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterRobustHullConstruction_Name</Label>
    <String>Construção Robusta do Casco</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterRobustHullConstruction_ShortDec</Label>
    <String>Melhora a durabilidade dos nossos navios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterRobustHullConstruction_Dec</Label>
    <String>Nossas equipes encontraram uma maneira de instalar uma versão portátil dos campos de Integridade que usam ao construir navios dentro do próprio navio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterArceanHullRepairSystems_Name</Label>
    <String>Sistemas de Reparo do Casco</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterArceanHullRepairSystems_ShortDec</Label>
    <String>Melhora a durabilidade de nossas naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterArceanHullRepairSystems_Dec</Label>
    <String>A mesma tecnologia de campo que usamos para fortalecer nossas naves agora pode ser usada para realizar reparos parciais, endireitando e reforçando elementos estruturais danificados em batalha.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Warfare_Name</Label>
    <String>Armas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Warfare_ShortDec</Label>
    <String>Permite adicionar armas às nossas naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Warfare_Dec</Label>
    <String>Permite adicionar armas às nossas naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveMeditation_Name</Label>
    <String>Meditação Defensiva</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveMeditation_ShortDec</Label>
    <String>Melhora as defesas planetárias e nossa capacidade de invadir mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveMeditation_Dec</Label>
    <String>O Templo do Campeão treina Altarianos nas complexidades de várias técnicas marciais, e as razões pelas quais até uma espécie iluminada deve às vezes usar a força para defender os fracos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Acquisition_Name</Label>
    <String>Aquisições</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Acquisition_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o alcance da base estelar e concede uma [HS=HS_FrigateCategory]Fragata[/HS] gratuita.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Acquisition_Dec</Label>
    <String>Nosso negócio deve crescer. E quando a galáxia não nos fornece mundos vazios para crescermos junto, podemos ter que adquiri-los de outras partes. Desenvolver as ferramentas e técnicas para fazer isso agora é mais do que prudente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterJihadTech_Name</Label>
    <String>Jihad</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterJihadTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite que a Guerra Santa comece.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterJihadTech_Dec</Label>
    <String>A galáxia está cheia de indivíduos de mente fechada que resistem a ser mostrados o Caminho, ou até lutam contra ele. Eles devem ser tratados com severidade. Nossa própria salvação depende da conversão deles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDevineFleets_Name</Label>
    <String>Frotas Divinas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDevineFleets_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção do Módulo de Suporte do Templo Divino.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDevineFleets_Dec</Label>
    <String>Templos Divinos podem ser instalados em navios adequadamente ungidos, fornecendo a todas as naves de uma frota a certeza de propósito de que estão lutando por uma causa justa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUnbrokenSpirt_Name</Label>
    <String>Espírito Inquebrantável</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUnbrokenSpirt_ShortDec</Label>
    <String>Aumente os pontos de vida de nossas naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUnbrokenSpirt_Dec</Label>
    <String>Nossas tripulações experimentaram o chicote da escravidão, mas não se quebraram. Agora eles e seus navios têm a capacidade de resistir até os ataques mais severos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveDiscipline_Name</Label>
    <String>Disciplina Defensiva</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveDiscipline_ShortDec</Label>
    <String>Torna as equipes de nossos navios mais eficazes durante manobras defensivas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveDiscipline_Dec</Label>
    <String>Nossos pilotos aprenderam a se conectar com suas naves e, através de pensamentos disciplinados, eles agora podem manobrar suas naves com uma agilidade muito além do controle manual normal.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveTrance_Name</Label>
    <String>Transe Defensivo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveTrance_ShortDec</Label>
    <String>Aumente significativamente a capacidade de nossos navios resistirem a danos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveTrance_Dec</Label>
    <String>Alguns de nossos pilotos mais talentosos levaram a Disciplina Defensiva a um novo nível. Eles podem entrar em transe, tornando-se um com suas naves, e permitindo que eles controlem suas naves como se fossem seus próprios corpos. Desta forma, eles conseguem se mover através de fogo intenso sem vacilar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCommunicationsTech_Name</Label>
    <String>Governança</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCommunicationsTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite a pesquisa de tecnologias de comunicação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCommunicationsTech_Dec</Label>
    <String>Já vimos vislumbres de evidências de que não estamos sozinhos nesta galáxia. Isso apresenta um perigo incrível, mas também, talvez, uma oportunidade. Mas também, vamos enfatizar novamente, perigo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperwaveRadio_Name</Label>
    <String>Rádio Hiperonda</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperwaveRadio_ShortDec</Label>
    <String>Permite comunicação instantânea através de distâncias infinitas, adiciona uma Nave Capitânia à sua frota.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperwaveRadio_Dec</Label>
    <String>Uma civilização galáctica não pode existir se levar horas ou até anos para que as mensagens sejam enviadas e recebidas. O rádio hiperonda proporciona comunicação instantânea, independentemente da distância.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_Name</Label>
    <String>Burocracia Colonial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos começar a construir Escritórios Burocráticos para gerir nossa civilização em crescimento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_Dec</Label>
    <String>Já passamos do ponto de simplesmente sobreviver em mundos distantes. Agora devemos prosperar lá. Faremos uma nova forma de governo, uma ajustada às necessidades organizacionais de administrar uma colônia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PoliticalCapital_Name</Label>
    <String>Capital Político</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PoliticalCapital_ShortDec</Label>
    <String>Nos fornece uma grande quantidade de capital diplomático para negociar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PoliticalCapital_Dec</Label>
    <String>Não basta um governo saber o que fazer, ou mesmo ter os recursos para fazê-lo. Em algum momento, ele deve convencer as pessoas a fazerem isso por ele, a se alinhar atrás de sua grande visão.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SovereignImmunity_Name</Label>
    <String>Imunidade Soberana</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SovereignImmunity_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos usar nossas maiores naves [HS=HS_Commander]Comandante[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SovereignImmunity_Dec</Label>
    <String>Com uma liderança forte o suficiente, alguns dos nossos maiores navios poderiam ser considerados território soberano.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_Name</Label>
    <String>Lei e Política Colonial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_ShortDec</Label>
    <String>Reduz o [HS=HS_Crime]Crime[/HS] em toda a nossa civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_Dec</Label>
    <String>Para que uma colônia seja eficaz, ela deve ser preenchida com muitas, muitas pessoas. Elas nem sempre concordarão. Devemos criar um sistema para gerenciar as pessoas e seus muitos pecados e falhas, um sistema flexível o suficiente para funcionar em uma variedade de mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_Name</Label>
    <String>Recrutamento de Liderança</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_ShortDec</Label>
    <String>Comece a usar seus líderes de maneira mais eficaz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_Dec</Label>
    <String>O efeito multiplicativo que um bom líder pode ter sobre seu povo não pode ser subestimado. As decisões que eles tomam podem fazer com que todos ao seu redor se tornem mais produtivos. Precisamos parar de encontrar bons líderes por acaso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCabinet_Name</Label>
    <String>Gabinete Interestelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCabinet_ShortDec</Label>
    <String>Disponibiliza mais Ministros e desbloqueia novas naves para os nossos [HS=HS_Commander]Comandantes[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCabinet_Dec</Label>
    <String>O Gabinete Interestelar serve como o núcleo governamental crítico de nossa civilização galáctica. É composto por ministros estimados de departamentos chave como Saúde, Defesa, Justiça, Produção e Finanças. Juntos, eles conduzem habilmente nossa florescente civilização multi-estrelas, equilibrando crescimento, bem-estar e prosperidade em inúmeros sistemas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_Name</Label>
    <String>Ministério da Conformidade</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_ShortDec</Label>
    <String>Destrava Prisões Secretas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_Dec</Label>
    <String>Nossa civilização possui certos elementos indesejáveis que não são úteis para nós quando agem por conta própria. No entanto, uma vez capturados, eles podem se tornar ativos valiosos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfFinance_Name</Label>
    <String>Ministério da Fazenda</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfFinance_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia o Ministério da Fazenda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfFinance_Dec</Label>
    <String>Por mais grandiosos que sejam os discursos que fazemos, nada aconteceria se não tivéssemos o capital para cumprir nossas promessas. Formaremos um novo departamento, um focado inteiramente no bem-estar do nosso Tesouro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCurrency_Name</Label>
    <String>Moeda Interstelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCurrency_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção de mercados em Estações Espaciais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCurrency_Dec</Label>
    <String>A troca tem seus propósitos, mas para que o comércio interplanetário realmente floresça, precisaremos desenvolver uma moeda cujo valor será reconhecido, não importa em quais mãos ou tentáculos ela esteja.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoCommerce_Name</Label>
    <String>Comércio Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoCommerce_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia uma [HS=HS_Policy]política[/HS] que melhora a Renda em seus mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoCommerce_Dec</Label>
    <String>Muitas das realidades básicas do comércio precisam ser reconsideradas agora que administramos uma civilização tão vasta. O frete grátis simplesmente não é viável em uma escala de anos-luz, e nossos compradores e vendedores estão apenas começando a lidar com isso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEconomics_Name</Label>
    <String>Economia Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEconomics_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia uma [HS=HS_Policy]política[/HS] que melhora a Renda nos seus mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEconomics_Dec</Label>
    <String>Várias teorias importantes foram desenvolvidas para explicar as realidades do comércio interestelar. Agora entendemos melhor os custos de envio, os valores relativos dos itens dependendo de sua localização no poço gravitacional e o valor potencial dos itens para espécies alienígenas. Nossa economia deve refletir essa sabedoria recém-descoberta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TheInvisibleHand_Name</Label>
    <String>A Mão Invisível</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TheInvisibleHand_ShortDec</Label>
    <String>Comece a especializar Economistas em nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TheInvisibleHand_Dec</Label>
    <String>Por muito tempo, o comércio interestelar foi dominado pelo governo, ou pelos órgãos centrais que trabalham de perto conosco. Mas um novo tipo de organizações menores e mais ágeis agora está entrando no campo, trazendo consigo um novo nível de eficiência operacional e lucro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarBanking_Name</Label>
    <String>Banco Interestelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarBanking_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia uma melhoria que aumenta a Renda nos seus mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarBanking_Dec</Label>
    <String>Quando algo está a anos-luz de distância, pode-se realmente dizer que você o possui? Até recentemente, essa tem sido uma afirmação disponível apenas para as entidades mais grandes e bem armadas. Mas um novo tipo de sistema bancário permitirá a gestão segura e protegida de ativos em toda a extensão de nossa civilização para todos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FinancialSectors_Name</Label>
    <String>Setores Financeiros</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FinancialSectors_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia uma melhoria que aumenta a Renda nos seus mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FinancialSectors_Dec</Label>
    <String>Nossos economistas desenvolveram novas formas de instrumentos financeiros cujos valores dependem literalmente de efeitos relativísticos. Infelizmente, esses títulos exigem uma quantidade colossal de inteligência e capital para serem viáveis. No entanto, eles dizem que se podemos fornecer isso, e também resistir ao impulso de regulá-lo muito de perto, os lucros poderiam ser infinitos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EconomicSingularity_Name</Label>
    <String>Singularidade Econômica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EconomicSingularity_ShortDec</Label>
    <String>Melhora a renda em seus mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EconomicSingularity_Dec</Label>
    <String>A premissa de uma singularidade econômica é que o capital estará instantaneamente e precisamente onde precisa estar quando precisa estar, levando à perfeita eficiência econômica. Por muito tempo pensado ser apenas teórico, nossa sabedoria econômica agora é tão avançada que podemos realmente testemunhar uma.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTruth_Name</Label>
    <String>Ministério da Verdade</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTruth_ShortDec</Label>
    <String>Habilita Polícia Secreta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTruth_Dec</Label>
    <String>Uma agência governamental dedicada a garantir a confiança e segurança para todos os cidadãos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_Name</Label>
    <String>Doutrina de Política Doméstica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia novas [HS=HS_Policy]políticas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_Dec</Label>
    <String>Às vezes, escapa à mente que, para todos os números com os quais lidamos - recursos, dinheiro, navios - existem pessoas reais com necessidades reais por trás de tudo isso. Devemos examinar essas necessidades e enfrentá-las diretamente, para que os números importantes continuem aumentando.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialGovernance_Name</Label>
    <String>Governo Colonial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialGovernance_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia novas [HS=HS_Policy]políticas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialGovernance_Dec</Label>
    <String>É importante dar às pessoas a sensação de que sua voz está sendo ouvida, mesmo em uma situação que requer tanto controle central quanto uma colônia. Esta nova forma de governo colonial deve ajudar a elevar o ânimo e aumentar a produtividade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfHealth_Name</Label>
    <String>Ministério da Saúde</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfHealth_ShortDec</Label>
    <String>Destrava o Ministério da Saúde.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfHealth_Dec</Label>
    <String>Que viver em mundos alienígenas colocaria uma tensão na saúde de nosso povo era previsível. Mas talvez deveríamos ter previsto isso um pouco mais. Um novo Ministério, dedicado à saúde de nosso povo, garantirá que continuemos a ter uma população feliz e em crescimento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfJustice_Name</Label>
    <String>Ministério da Justiça</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfJustice_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia o Ministério da Justiça.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfJustice_Dec</Label>
    <String>Se não tomarmos cuidado, nosso comércio será usurpado por piratas e criminosos. Um ministério dedicado à aplicação da lei garantirá que isso seja interrompido, ou pelo menos direcionado a piratas e criminosos de nossa escolha.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCulture_Name</Label>
    <String>Ministério da Cultura</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCulture_ShortDec</Label>
    <String>Destrava o Ministério da Cultura.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCulture_Dec</Label>
    <String>Chamar nossas exportações culturais de 'soft power' é subestimá-las perigosamente. Nossa cultura fará muito mais para espalhar nossa influência, valores e modo de vida por toda esta galáxia do que o hard power jamais fará. E este novo departamento governamental garantirá isso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEntertainment_Name</Label>
    <String>Xeno Entretenimento</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEntertainment_ShortDec</Label>
    <String>Comece a especializar Entertainers em nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEntertainment_Dec</Label>
    <String>Não deve levar mais do que alguns pequenos ajustes em nossa mídia para torná-los mais palatáveis para seres alienígenas. Traduções embutidas, posicionamento de produtos interculturais e paletas corrigidas para UV e infravermelho serão um bom começo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalInfluence_Name</Label>
    <String>Influência Cultural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalInfluence_ShortDec</Label>
    <String>Comece a espalhar nossa [HS=HS_Influence]Influência[/HS] por toda a galáxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalInfluence_Dec</Label>
    <String>Agora que as pessoas em toda a galáxia estão viciadas em nossa mídia, devemos usar seu entusiasmo para disseminar ainda mais nossos valores. Campanhas de mensagens sutis, endossos bem cronometrados e efeitos subliminares de bom gosto garantirão que nossos valores se tornem os valores da galáxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreach_Name</Label>
    <String>Divulgação Cultural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreach_ShortDec</Label>
    <String>Aprimora nossa capacidade de espalhar nossa [HS=HS_Influence]Influência[/HS] por toda a galáxia.[BR][BR]Desbloqueia [HS=HS_InvasionTactics]Propaganda[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreach_Dec</Label>
    <String>Por muito tempo, nossos esforços culturais se concentraram na fruta mais fácil de alcançar, capturando o interesse apenas dos alienígenas mais facilmente divertidos. Funcionou, mas ao ajustar nossa produção cultural para gostos alienígenas mais refinados, com certeza veremos maiores efeitos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarEmigration_Name</Label>
    <String>Emigração Estelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarEmigration_ShortDec</Label>
    <String>Melhora nossa capacidade de espalhar nossa [HS=HS_Influence]Influência[/HS] por toda a galáxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarEmigration_Dec</Label>
    <String>Precisamos remover as barreiras - legais, sociais, econômicas - que impedem nosso povo de se estabelecer fora de nossa civilização. Isso não será uma perda para nós, mas um ganho, uma emigração que ajudará a espalhar nossa civilização mais do que jamais poderíamos nós mesmos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAssimilation_Name</Label>
    <String>Assimilação Cultural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAssimilation_ShortDec</Label>
    <String>Melhora a nossa capacidade de espalhar a nossa [HS=HS_Influence]Influência[/HS] por toda a galáxia.[BR][BR]Desbloqueia [HS=HS_InvasionTactics]Libertar[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAssimilation_Dec</Label>
    <String>Ao adotar mais facilmente os recém-chegados em nossas práticas culturais e modos de vida, criaremos defensores para nossa civilização. Defensores que se parecem e falam como os alienígenas ao seu redor, e são ainda mais convincentes por causa disso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarResorts_Name</Label>
    <String>Resorts Estelares</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarResorts_ShortDec</Label>
    <String>Ofereça o entretenimento mais popular para seus mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarResorts_Dec</Label>
    <String>Ao adotar recém-chegados mais facilmente em nossas práticas culturais e modos de vida, criaremos defensores para nossa civilização. Defensores que se parecem e falam como os alienígenas ao redor deles, e são ainda mais convincentes por causa disso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalDomination_Name</Label>
    <String>Dominância Cultural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalDomination_ShortDec</Label>
    <String>Melhora nossa capacidade de espalhar nossa [HS=HS_Influence]Influência[/HS] por toda a galáxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalDomination_Dec</Label>
    <String>A imitação é muito mais do que a forma mais sincera de lisonja. É uma forma de conquista. Se as pessoas de mundos alienígenas começarem a falar como nós, agir como nós e pensar como nós, elas se tornam nós.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAffinity_Name</Label>
    <String>Afinidade Cultural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAffinity_ShortDec</Label>
    <String>Melhora nossa capacidade de espalhar nossa [HS=HS_Influence]Influência[/HS] por toda a galáxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAffinity_Dec</Label>
    <String>Um novo estudo longitudinal revelou os efeitos que nossa cultura tem sobre mentes alienígenas. Usaremos esse conhecimento, juntamente com a mais recente pesquisa de mercado sobre cores piscantes rapidamente, para compor uma mídia mais atraente do que nunca. Pois agora sabemos o que eles gostam mais do que eles mesmos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SharedIdeology_Name</Label>
    <String>Ideologia Compartilhada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SharedIdeology_ShortDec</Label>
    <String>Nossa cultura evolui através de ideais compartilhados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SharedIdeology_Dec</Label>
    <String>Um novo estudo longitudinal revelou os efeitos que nossa cultura tem sobre mentes alienígenas. Usaremos esse conhecimento, juntamente com a mais recente pesquisa de mercado sobre cores piscando rapidamente, para compor mídias mais atraentes do que nunca. Pois agora sabemos o que eles gostam mais do que eles mesmos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalConquest_Name</Label>
    <String>Conquista Cultural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalConquest_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta grandemente a propagação da [HS=HS_Influence]Influência[/HS] de nossas colônias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalConquest_Dec</Label>
    <String>É importante ser claro: O que estamos fazendo não é controle mental. É melhor que isso. Estamos mostrando aos alienígenas uma maneira melhor de viver. Nosso modo de viver. São suas próprias mentes que estão chegando a essas conclusões.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KaxxCryptography_Name</Label>
    <String>Criptografia Kaxx</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KaxxCryptography_ShortDec</Label>
    <String>Desvende um mistério que os Kaxx têm tentado decifrar por décadas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KaxxCryptography_Dec</Label>
    <String>Os Kaxx descobriram uma criatura adormecida no núcleo do seu mundo. Ao redor do casulo, encontraram diagramas e marcas estranhas. Eles devem significar algo?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTranslatorTech_Name</Label>
    <String>Tradutor Universal</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTranslatorTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos começar a comunicar com alienígenas e usar o [HS=HS_Bazaar]Bazar Galáctico[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTranslatorTech_Dec</Label>
    <String>Os mesmos padrões de codificação aparecem repetidamente em idiomas, mesmo aqueles que evoluíram a anos-luz de distância. Tendo visto o suficiente de línguas alienígenas para confirmar nossas teorias, nossos cientistas agora são capazes de criar um tradutor verdadeiramente universal.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTranslatorTech_Req1</Label>
    <String>Deve ter contato com uma espécie alienígena.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForeignAffairs_Name</Label>
    <String>Relações Exteriores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForeignAffairs_ShortDec</Label>
    <String>Aumente nossas capacidades diplomáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForeignAffairs_Dec</Label>
    <String>A pior coisa que pode ocorrer na diplomacia é ser pego de surpresa. Uma negociação ideal tem todas as suas discussões e questões secundárias mapeadas com bastante antecedência. Este novo ministério, dedicado ao estudo de nossas interações com civilizações alienígenas, garantirá que evitaremos qualquer erro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Diplomacy_Name</Label>
    <String>Diplomacia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Diplomacy_ShortDec</Label>
    <String>Aumente nossas capacidades diplomáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Diplomacy_Dec</Label>
    <String>Pensávamos que entendíamos de diplomacia a partir de nossa própria história, lidando com nossa própria espécie. Mas a diplomacia com alienígenas é uma ordem de magnitude mais complicada e exigirá especialização e treinamento especial para sequer começar. A etiqueta do aperto de mão sozinha parece quase impossível.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Espionage_Name</Label>
    <String>Espionagem</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Espionage_ShortDec</Label>
    <String>Permite o uso de técnicas diplomáticas mais dissimuladas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Espionage_Dec</Label>
    <String>Não esperamos que os alienígenas joguem de forma justa conosco, e eles não esperarão ou recompensarão a mesma ingenuidade em nós. Estejamos adquirindo informações, tecnologias, ou nos preparando para a guerra, devemos estar prontos para usar todos os meios disponíveis, incluindo espionagem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradePacts_Name</Label>
    <String>Pactos de Comércio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradePacts_ShortDec</Label>
    <String>Aumente nossas capacidades diplomáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradePacts_Dec</Label>
    <String>Embora seja uma ideia simples na superfície, um pacto de comércio interestelar contém um número vertiginoso de detalhes a considerar. Apenas se feito corretamente, tanto nós quanto nossos contrapartes alienígenas lucrarão generosamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Alliances_Name</Label>
    <String>Alianças</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Alliances_ShortDec</Label>
    <String>Aumente nossas capacidades diplomáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Alliances_Dec</Label>
    <String>Há coisas terríveis nesta galáxia, seres e raças que estão empenhados na guerra. Teremos uma chance melhor de resistir a eles se nos unirmos aos nossos vizinhos mais razoáveis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Eminence_Name</Label>
    <String>Eminência</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Eminence_ShortDec</Label>
    <String>Aumente nossas capacidades diplomáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Eminence_Dec</Label>
    <String>Podemos fazer mais do que coexistir com nossos vizinhos. Podemos prosperar. Eminência descreve o auge das relações diplomáticas, um pacto entre espécies tão abrangente que beira a simbiose.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoReligions_Name</Label>
    <String>Religiões Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoReligions_ShortDec</Label>
    <String>A fé pode nos ajudar a entrar na próxima era.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoReligions_Dec</Label>
    <String>Estes são tempos confusos para o nosso povo, que tem muitas perguntas sobre o nosso lugar no universo. Precisamos de uma nova estrela-guia, informada pelas realidades interestelares, sim, mas também uma baseada em nossa própria história e nas palavras de nossos grandes profetas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DivineEssence_Name</Label>
    <String>Essência Divina</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DivineEssence_ShortDec</Label>
    <String>Podemos nos tornar um com o universo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DivineEssence_Dec</Label>
    <String>Tantas coisas que antes nos confundiam agora estão claras. Nossa corrida para as estrelas não precisa levar a uma era de confusão e decadência moral. Nós apenas precisávamos de perspectiva em uma escala galáctica para ver quão verdadeiros eram nossos valores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoTheology_Name</Label>
    <String>Teologia Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoTheology_ShortDec</Label>
    <String>A fé fortalece a [HS=HS_Approval]Aprovação[/HS] do nosso povo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoTheology_Dec</Label>
    <String>A saúde moral do nosso povo é algo muito grande para ser deixada ao acaso. Devemos dedicar esforço real e recursos reais para garantir que nosso povo seja forte, não apenas externamente, mas internamente também.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorOrigins_Name</Label>
    <String>Origens do Precursor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorOrigins_ShortDec</Label>
    <String>A investigação em sistemas antigos pode lançar luz sobre nossos maiores mistérios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorOrigins_Dec</Label>
    <String>Os Precursores eram mais do que apenas alienígenas, mais do que apenas outra civilização que pisou nessas estrelas antes de nós. Os Precursores aparecem - em metáfora se nada mais - em nossos próprios textos religiosos. Nossa fé não é apenas um livro de moral. Pode ser um mapa de nosso passado e nosso futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MithrilarianEpics_Name</Label>
    <String>Épicos Mithrilarianos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MithrilarianEpics_ShortDec</Label>
    <String>Nossa Fé compartilhada inspira outros através do [HS=HS_Tourism]Turismo[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MithrilarianEpics_Dec</Label>
    <String>Antes dos Precursores, havia seres conhecidos como Mithrilar. Suas ações e tecnologia parecem ser responsáveis pelo que agora chamamos de realidade. 'Ação' pode ser a palavra errada, no entanto - os Mithrilar eram criaturas estranhas. Precisamos estudar mais. Mas até mesmo esse conhecimento incompleto nos concedeu uma força interior inestimável.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_Name</Label>
    <String>MascrinthusEDraginol</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_ShortDec</Label>
    <String>O poder de nossa Fé nos dá grande [HS=HS_Influence]Influência[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_Dec</Label>
    <String>Dentre os Mithrilar, dois se destacam: Draginol e Mascrinthus. Amigos, talvez inimigos, ou possivelmente de uma relação insondável para nós, foram suas ações, ou mesmo mera existência, que levaram a tudo isso. Seres imensuravelmente antigos, mas parece que os conhecemos. Como se estivessem conosco todo esse tempo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradeNetworks_Name</Label>
    <String>Redes de Comércio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradeNetworks_ShortDec</Label>
    <String>Comece a construir redes de comércio.

Fornece uma [HS=HS_Freighter]Freighter[/HS] gratuita.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradeNetworks_Dec</Label>
    <String>Não devemos ser desajeitados quando se trata de gerenciar o comércio - uma mão pesada reduzirá os lucros para todas as partes. Mas também não podemos deixar tudo para o setor privado. Nossos parceiros de comércio alienígena certamente terão a vantagem da ajuda de seus governos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTrade_Name</Label>
    <String>Comércio Interestelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTrade_ShortDec</Label>
    <String>Aumente o alcance de nossas redes de comércio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTrade_Dec</Label>
    <String>O comércio entre nossos pares galácticos apresenta vários desafios que precisamos abordar: As distâncias envolvidas, formas de pagamento e termos de entrega, entre outros. Até mesmo organizar adaptadores de energia compatíveis é uma proposta complicada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PreferredLending_Name</Label>
    <String>Empréstimo Preferencial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PreferredLending_ShortDec</Label>
    <String>Aumente o alcance das nossas redes de comércio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PreferredLending_Dec</Label>
    <String>Todas as formas de comércio são facilitadas se o crédito estiver envolvido, o que reduz significativamente o atrito na apresentação e recebimento do pagamento. Mas o crédito requer confiança, e para fazer isso com alienígenas requer muito cuidado. Teremos que desenvolver sistemas muito especiais para gerenciá-lo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenTradePolicy_Name</Label>
    <String>Política de Comércio Aberto</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenTradePolicy_ShortDec</Label>
    <String>Aumente o alcance de nossas redes de comércio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenTradePolicy_Dec</Label>
    <String>Remover os freios da política comercial de nossa civilização apresenta vários grandes riscos. O potencial de lucro é enorme, mas teremos que garantir que temos informações adequadas e políticas de monitoramento em vigor primeiro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticTrade_Name</Label>
    <String>Comércio Galáctico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticTrade_ShortDec</Label>
    <String>Aumente o alcance de nossas redes de comércio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticTrade_Dec</Label>
    <String>Nunca negociamos assim antes. Em qualquer lugar da galáxia, você pode encontrar os produtos da nossa civilização. E em troca, os tesouros da galáxia chegam à nossa porta, frescos como você gosta, a um preço muito razoável. Dominamos o comércio como poucos seres antes. </String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTourism_Name</Label>
    <String>Ministério do Turismo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTourism_ShortDec</Label>
    <String>Ao investir em Turismo, atrairemos mais turistas, e seu dinheiro, para nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTourism_Dec</Label>
    <String>Isenções fiscais, campanhas publicitárias coordenadas e investimento em infraestrutura compartilhada são apenas algumas das atividades que um departamento centralizado de turismo poderia fazer por nós. Devemos investir nisso agora e colher os frutos mais tarde.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTourism_Name</Label>
    <String>Turismo Interestelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTourism_ShortDec</Label>
    <String>Ao investir em Turismo, atrairemos mais turistas e seu dinheiro para nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTourism_Dec</Label>
    <String>Nossos mundos têm muito a oferecer, desde a beleza natural até nossas próprias atrações culturais distintas. Devemos abrir as portas para visitantes de outros mundos para experimentar nossos tesouros. E, não coincidentemente, deixar seu dinheiro para trás.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenImmigration_Name</Label>
    <String>Imigração Aberta</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenImmigration_ShortDec</Label>
    <String>Ao investir em Turismo, atrairemos mais turistas, e seu dinheiro, para nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenImmigration_Dec</Label>
    <String>Se facilitarmos a visita de alienígenas aos nossos mundos, eles trarão sua riqueza com eles. Existem outros benefícios culturais, certamente, provavelmente. Mas os contadores parecem muito animados com o dinheiro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_Name</Label>
    <String>Maravilhas da Galáxia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_ShortDec</Label>
    <String>Ao investir em Turismo, atrairemos mais turistas, e seu dinheiro, para nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_Dec</Label>
    <String>Devemos construir um lugar tão grandioso em escopo e beleza que as pessoas de todo o espaço conhecido se sintam inexoravelmente atraídas por ele, para admirar sua singularidade. E quando tivermos feito isso, devemos construir outro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticRecruitment_Name</Label>
    <String>Recrutamento Galáctico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticRecruitment_ShortDec</Label>
    <String>Ao investir em Turismo, atrairemos mais turistas, e seu dinheiro, para nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticRecruitment_Dec</Label>
    <String>Sempre divulgamos as maravilhas e o grande valor cultural de nossa civilização. Mas agora estamos fazendo mais, não apenas mostrando passivamente o que temos a oferecer, mas buscando explicitamente alienígenas e estrangeiros que serão mais receptivos aos encantos de nossa civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticTourism_Name</Label>
    <String>Turismo Exótico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticTourism_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta nossas capacidades de Turismo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticTourism_Dec</Label>
    <String>Para o verdadeiro estudante de nossa civilização - alienígena ou outro - não basta visitar nossos grandes locais culturais. Eles precisam viver nossas vidas, ver os grandes eventos de nossa história através de seu próprio olho ou olhos. E agora, com as mais recentes tecnologias de estimulação cortical imersiva, eles podem fazer exatamente isso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedLasers_Name</Label>
    <String>Amplificação de Espectro</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedLasers_ShortDec</Label>
    <String>Melhora nossas armas a laser.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedLasers_Dec</Label>
    <String>Nossos exploradores descobriram sistemas de laser alienígenas. Dado tempo suficiente, nossos cientistas podem incorporar isso à nossa tecnologia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedMissiles_Name</Label>
    <String>Detonações de Duplo Estágio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedMissiles_ShortDec</Label>
    <String>Melhora nossas armas de mísseis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedMissiles_Dec</Label>
    <String>Nossos exploradores descobriram sistemas de mísseis alienígenas. Dado tempo suficiente, nossos cientistas podem incorporar isso à nossa tecnologia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedKinetic_Name</Label>
    <String>Munições Serrilhadas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedKinetic_ShortDec</Label>
    <String>Melhora nossas [HS=HS_KineticWeapon]armas cinéticas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedKinetic_Dec</Label>
    <String>Nossos exploradores descobriram sistemas cinéticos alienígenas. Dado tempo suficiente, nossos cientistas podem incorporar isso em nossa tecnologia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadlordWeapons_Name</Label>
    <String>Armas do Senhor do Medo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadlordWeapons_ShortDec</Label>
    <String>A tecnologia dos Senhores do Medo oferece um poderoso impulso às nossas armas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadlordWeapons_Dec</Label>
    <String>Nossos exploradores descobriram armas do Senhor do Medo. Dado tempo suficiente, nossos cientistas podem incorporar isso à nossa tecnologia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMajestyTech_Name</Label>
    <String>Majestade</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMajestyTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite a formação de tratados de assimilação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMajestyTech_Dec</Label>
    <String>A galáxia quer acreditar em cada palavra que dizemos. Tão esterlina é a nossa reputação que nossos diplomatas frequentemente encontram mundos inteiros implorando para se juntar à nossa cultura. A caneta não apenas venceu a espada; humilhou-a.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDigitalExchange_Name</Label>
    <String>Troca Digital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDigitalExchange_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta a eficácia do comércio entre colônias e outras espécies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDigitalExchange_Dec</Label>
    <String>Aumenta a eficácia do comércio entre colônias e outras espécies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorStudies_Name</Label>
    <String>Estudos Precursores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorStudies_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta a pesquisa do Precursor, permitindo-nos fazer um maior uso de sua tecnologia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorStudies_Dec</Label>
    <String>Estudando alguns relíquias dos Precursores, conseguimos detectar padrões que nos permitiram construir uma estrutura que deverá auxiliar muito nas futuras pesquisas dos Precursores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorEngineering_Name</Label>
    <String>Engenharia Precursora</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorEngineering_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta a pesquisa de Precursor, permitindo-nos fazer um uso maior de sua tecnologia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorEngineering_Dec</Label>
    <String>Agora somos capazes de tentar recriar algumas das tecnologias do Precursor. Equipamentos de fabricação extremamente avançados serão necessários para continuar este trabalho, mas os benefícios para nossos outros programas de pesquisa podem ser inestimáveis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathTech_Name</Label>
    <String>O Caminho</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção do Consulado, Templo e Ministério Krynniac.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathTech_Dec</Label>
    <String>O Caminho é a doutrina principal da antiga religião Krynniac. É o conjunto de ensinamentos, ideais e leis fundamentais que os Krynn devem seguir para se aproximarem do aprendizado do verdadeiro Caminho do universo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheCallingTech_Name</Label>
    <String>A Chamada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheCallingTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite que o Templo Krynniac seja atualizado para a Missão Krynniac.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheCallingTech_Dec</Label>
    <String>Uma vez que um Krynn iniciou o Caminho, o próximo passo é encontrar sua Vocação. É através do serviço à sua Vocação que o Krynn contribui para o objetivo maior do nosso povo, difundindo o Caminho Krynniac.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheOrderTech_Name</Label>
    <String>A Ordem</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheOrderTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite que a Missão Krynniac seja atualizada para a Ordem Krynniac e a construção do Santuário Krynniac.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheOrderTech_Dec</Label>
    <String>As Ordens Krynniac foram fundadas para ajudar Krynn a dar o último passo no Caminho e encontrar o Rumo. Essas Ordens são a cola que mantém os Krynn unidos, garantindo que o Caminho Krynniac eventualmente será encontrado por todos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheWayTech_Name</Label>
    <String>O Caminho</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheWayTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção do Oráculo Krynniac.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheWayTech_Dec</Label>
    <String>No final do Caminho, encontra-se o Caminho. O Caminho revela a verdade do nosso universo àqueles que o contemplam e ensina àqueles tão iluminados que devem sempre ajudar os outros a percorrer o Caminho, até que todos os seres do universo vivam como um só.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterBlackMarketTech_Name</Label>
    <String>Mercado Negro</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterBlackMarketTech_ShortDec</Label>
    <String>Vamos construir um Mercado Negro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterBlackMarketTech_Dec</Label>
    <String>Apesar de nossos melhores esforços, outros frequentemente se apoderam de vários pedaços de dinheiro. Ao fornecer um local para eles negociarem, podemos impulsionar sua produtividade, melhorando a fabricação e a pesquisa. E pegar o dinheiro deles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoAnthropology_Name</Label>
    <String>Antropologia Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoAnthropology_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção do Centro de Antropologia Xeno.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoAnthropology_Dec</Label>
    <String>Ao estudar os nativos deste universo, somos capazes de interagir melhor com eles. Isso também nos permite educá-los na maneira correta de fazer as coisas: do nosso jeito.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUniversalOutreach_Name</Label>
    <String>Alcance Universal</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUniversalOutreach_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção do Centro Universal de Alcance.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUniversalOutreach_Dec</Label>
    <String>Dominamos os caminhos deste Universo. Agora podemos usar nosso conhecimento para interagir melhor com os nativos, ampliando ainda mais nossa influência na galáxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterFutureStudies_Name</Label>
    <String>Estudos Futuros</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterFutureStudies_ShortDec</Label>
    <String>Permite a criação do Centro de Estudos do Futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterFutureStudies_Dec</Label>
    <String>Ao estudar o que sabemos sobre o futuro, somos capazes de influenciar o destino desta dimensão.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Marketing_Name</Label>
    <String>Marketing</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Marketing_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta a renda dos nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Marketing_Dec</Label>
    <String>Nossas lojas e mercados são mais do que apenas um lugar para obter lucro, embora certamente façam isso. Eles também servem como a face pública de nossa empresa, a representação mais verdadeira do que somos e ajudam a espalhar nossa influência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MarketingMasters_Name</Label>
    <String>Mestres do Marketing</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MarketingMasters_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta a Renda dos nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MarketingMasters_Dec</Label>
    <String>Por toda a galáxia, a vida senciente fala das maravilhas presentes em um complexo do Mundo de Irídio. Proporcionando a experiência de consumo definitiva, os Mundos de Irídio impulsionam a economia de seus mundos hospedeiros como poucas outras estruturas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathofShadows_Name</Label>
    <String>O Caminho das Sombras</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathofShadows_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção do Templo dos Sussurros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathofShadows_Dec</Label>
    <String>Sempre houve aqueles que não conseguem encontrar o Caminho, e até mesmo alguns que ameaçam sua existência. Para combater essas influências, a fé Krynniac estabeleceu o Caminho das Sombras, cujos seguidores preservam a prosperidade dos Krynn à sua própria maneira.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowEnforcers_Name</Label>
    <String>Executores das Sombras</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowEnforcers_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção do Templo da Execução.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowEnforcers_Dec</Label>
    <String>O Caminho não permite exploração sem autorização. A autorização é concedida àqueles que percorrem o Caminho das Sombras, que então estão livres para coletar dízimos de comerciantes e banqueiros devotos para garantir que seus negócios não sofram infortúnios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowTrade_Name</Label>
    <String>Comércio Sombrio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowTrade_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta a renda das rotas de comércio, permitindo a negociação de mercadorias duvidosas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowTrade_Dec</Label>
    <String>O Caminho das Sombras ensina que os descrentes se destruirão se receberem o que mais desejam. Devidamente equipados com a mercadoria certa, nossos comerciantes agora podem lucrar com a gula de seus clientes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterKrynnConversionTech_Name</Label>
    <String>Conversão Krynniac</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterKrynnConversionTech_ShortDec</Label>
    <String>Aumentar a renda do turismo e [HS=HS_Influence]influência[/HS] em todos os nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterKrynnConversionTech_Dec</Label>
    <String>Nossa maestria em turismo finalmente está rendendo dividendos. Todos que visitam nossos mundos se sentem preenchidos com o desejo de retornar para casa e exaltar as virtudes do Caminho para sua própria espécie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Master_Dec</Label>
    <String>c</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_Name</Label>
    <String>Atualizações de Processador</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta a [HS=HS_Intelligence]Inteligência[/HS] dos nossos cidadãos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_Dec</Label>
    <String>Desvinculado das limitações da carne, uma tecnologia pode melhorar todos os nossos cidadãos de uma só vez.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PredictiveProcessors_Name</Label>
    <String>Processadores Preditivos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PredictiveProcessors_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta a [HS=HS_Intelligence]Inteligência[/HS] dos nossos cidadãos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PredictiveProcessors_Dec</Label>
    <String>Não limitada pelas restrições da carne, uma tecnologia pode melhorar todos os nossos cidadãos de uma só vez.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReinforcedCore_Name</Label>
    <String>Núcleo Reforçado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReinforcedCore_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta a [HS=HS_Diligence]Diligência[/HS] dos nossos cidadãos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReinforcedCore_Dec</Label>
    <String>Melhoramos o design dos nossos cidadãos. E podemos atualizar nossos cidadãos atuais para o design melhorado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AmbientEnergy_Name</Label>
    <String>Energia Ambiente</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AmbientEnergy_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta a [HS=HS_Diligence]Diligência[/HS] dos nossos cidadãos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AmbientEnergy_Dec</Label>
    <String>Ao aproveitar a energia do universo, nossos cidadãos reduzem sua necessidade de descanso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Starbases_Name</Label>
    <String>Bases Estelares</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Starbases_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos começar a construir Bases Estelares.
</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Starbases_Dec</Label>
    <String>Não é apenas um posto avançado em órbita, uma base estelar é uma extensão da nossa própria civilização, contendo tudo o que nos torna quem somos. Incluindo, não incidentalmente, nossa incrível capacidade defensiva e de construção de naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ModuleAssembly_Name</Label>
    <String>Módulos da Base Estelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ModuleAssembly_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos começar a construir Módulos em nossos Estaleiros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ModuleAssembly_Dec</Label>
    <String>As bases estelares são atualizadas através de módulos. Esta tecnologia permite que nossos estaleiros e mundos centrais produzam esses módulos, que podem então ser adicionados a uma base estelar selecionada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseRefinery_Name</Label>
    <String>Refinaria da Base Estelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseRefinery_ShortDec</Label>
    <String>Melhora as capacidades de [HS=HS_Manufacturing]fabricação[/HS] de nossas bases estelares.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseRefinery_Dec</Label>
    <String>O alcance de nossa civilização é, em última análise, limitado pelo combustível. Melhoraremos dramaticamente esse alcance se pudermos começar a refinar esse combustível mais acima no poço gravitacional.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseComStack_Name</Label>
    <String>Base Estelar Com Stack</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseComStack_ShortDec</Label>
    <String>Melhora o alcance e as capacidades de [HS=HS_Manufacturing]fabricação[/HS] das nossas bases estelares.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseComStack_Dec</Label>
    <String>Poucas pessoas consideram a enorme quantidade de comunicação e coordenação logística necessárias para manter nossa civilização à medida que se espalha pelas estrelas. Esta pilha de comunicações aprimorada tornará todo esse trabalho muito mais fácil.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_Name</Label>
    <String>Grade de Defesa da Base Estelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_ShortDec</Label>
    <String>Melhora as capacidades defensivas das nossas bases estelares.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_Dec</Label>
    <String>Uma base estelar fornece a âncora perfeita para nossos esforços de defesa orbital, através de plataformas de armas e um hub de comunicações. Com uma rede de defesa dedicada, ela se tornará uma barreira formidável para qualquer um que possa tentar prejudicar nosso povo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MiningMissions_Name</Label>
    <String>Missões de Mineração</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MiningMissions_ShortDec</Label>
    <String>Contrate civis para coletar recursos para nós.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MiningMissions_Dec</Label>
    <String>Os recursos brutos de que precisamos para naves, bases estelares e tudo mais estão lá fora. Só precisamos encontrá-los. Esta missão irá redobrar nossos esforços para fazer exatamente isso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_Name</Label>
    <String>Missões de Minerais Exóticos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_ShortDec</Label>
    <String>Contrate civis para coletar recursos para nós.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_Dec</Label>
    <String>Não importa qual processo de fabricação examinamos, os mesmos minerais aparecem repetidamente como gargalos em nossa capacidade de produção. Esta missão nos ajudará a encontrar mais desses recursos cruciais e exóticos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RareCrystalMissions_Name</Label>
    <String>Missões de Cristal Raro</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RareCrystalMissions_ShortDec</Label>
    <String>Contrate civis para coletar recursos para nós.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RareCrystalMissions_Dec</Label>
    <String>Uma proporção cada vez maior da riqueza, felicidade e prosperidade de nossa civilização depende de reações exóticas moduladas por cristais raros. Redobraremos nossos esforços para encontrar essas preciosidades.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_Name</Label>
    <String>Missões de Divulgação Cultural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_ShortDec</Label>
    <String>Contrate civis para espalhar nossa mensagem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_Dec</Label>
    <String>Nós levaremos o melhor da nossa cultura, ou pelo menos as partes mais comercializáveis dela, e mostraremos aos nossos vizinhos. E eles nos amarão por isso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidMining_Name</Label>
    <String>Mineração de Asteroides</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidMining_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos começar a construir [HS=HS_AsteroidMiner]Mineradores de Asteroides[/HS] que aumentam a fabricação do nosso mundo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidMining_Dec</Label>
    <String>Qualquer um com uma nave espacial e habilidades ruins de pilotagem pode esmagar uma rocha. Mas é preciso um planejamento cuidadoso e habilidade para realmente extrair recursos úteis no processo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AnomalyDetection_Name</Label>
    <String>Detecção de Anomalia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AnomalyDetection_Extended_Name</Label>
    <String>Maior Detecção de Anomalia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AnomalyDetection_ShortDec</Label>
    <String>Descubra novas anomalias no universo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AnomalyDetection_Dec</Label>
    <String>A descoberta de uma nova anomalia é um dos momentos mais emocionantes e decisivos que uma civilização pode experimentar. Devemos redobrar nossos esforços para encontrar mais dessas bençãos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialGravity_Name</Label>
    <String>Gravidade Artificial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialGravity_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta a [HS=HS_Moves]velocidade de movimento[/HS] em 1.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialGravity_Dec</Label>
    <String>Strictamente falando, não somos capazes de gerar gravidade tanto quanto somos capazes de canalizá-la. Mas se a canalizamos, podemos tornar a vida fora do mundo muito mais segura e produtiva.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_Name</Label>
    <String>Otimização do Hiperpropulsor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_ShortDec</Label>
    <String>Aumente os [HS=HS_Moves]Movimentos[/HS] das nossas naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_Dec</Label>
    <String>Não é mais suficiente viajar mais rápido que a luz. Precisamos ir mais longe, mais rápido. E com esses últimos ajustes propostos para nossos hiperimpulsionadores, devemos ser capazes de fazer exatamente isso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WarpTheory_Name</Label>
    <String>Teoria de Dobra</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WarpTheory_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta os [HS=HS_Moves]Movimentos[/HS] das nossas naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WarpTheory_Dec</Label>
    <String>Tendo observado os efeitos do hiperdrive por algum tempo agora, nossos físicos acreditam que uma nova forma mais avançada de propulsão pode ser desenvolvida com base em um princípio de bolhas de hiperespaço aninhadas em um sistema que eles chamam de 'dobra'.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SlipstreamDrive_Name</Label>
    <String>Propulsor Slipstream</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SlipstreamDrive_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta os [HS=HS_Moves]Movimentos[/HS] das nossas naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SlipstreamDrive_Dec</Label>
    <String>Há muito tempo se entende que um objeto viajando em velocidade de dobra experimenta menos arrasto ao viajar na esteira de outro. Mas um novo motor pode em breve tornar possível para uma embarcação viajar efetivamente em sua própria esteira.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceScanning_Name</Label>
    <String>Varredura de Subespaço</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceScanning_ShortDec</Label>
    <String>Melhora nossos sensores, nos permite detectar fluxos de subespaço.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceScanning_Dec</Label>
    <String>É necessário uma abordagem sistemática ao escanear, mas a prática é consideravelmente mais difícil no subespaço, onde noções básicas de distância e rotação não são muito úteis. Uma nova forma de matemática é necessária.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceStreaming_Name</Label>
    <String>Transmissão Subespacial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceStreaming_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta a [HS=HS_Moves]velocidade de movimento[/HS] da nave, bem como a viagem através dos Fluxos do Subespaço.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceStreaming_Dec</Label>
    <String>Dentro da estrutura do subespaço existem certos 'canais', onde as informações parecem fluir mais facilmente. Ao fazer com que nossos sensores imitem esse comportamento, deveríamos ser capazes de aumentar drasticamente sua eficiência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialPolicies_Name</Label>
    <String>Políticas Coloniais</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialPolicies_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia a tela de Civilização e nos permite atribuir [HS=HS_Policy]políticas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialPolicies_Dec</Label>
    <String>Desbloqueia a tela de Civilização e nos permite atribuir [HS=HS_Policy]políticas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepFieldSensors_Name</Label>
    <String>Sensores de Campo Profundo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepFieldSensors_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o [HS=HS_SensorRange]alcance dos nossos sensores[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepFieldSensors_Dec</Label>
    <String>Os sensores de campo profundo operam estendendo os princípios da incerteza quântica para o reino do subespaço. Basicamente, ao observar observadores hipotéticos que por sua vez estão observando coisas muito reais, podemos inferir muito sobre objetos a distâncias maiores do que poderíamos antes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceProjection_Name</Label>
    <String>Projeção de Subespaço</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceProjection_ShortDec</Label>
    <String>Adiciona os módulos de controle de subespaço mais avançados às nossas bases estelares.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceProjection_Dec</Label>
    <String>Um limite de nossa tecnologia de sensores existente é o quão incrivelmente complicado tudo isso é, exigindo uma grande quantidade de poder de processamento para fazer sentido de qualquer coisa. Uma nova descoberta em visualização permitirá que os usuários simplesmente projetem seu senso de percepção, nos permitindo ver muito mais claramente nos extremos que nossa tecnologia pode alcançar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_Name</Label>
    <String>Tunelamento de Fluxo Quântico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_ShortDec</Label>
    <String>Revele as anomalias mais bem escondidas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_Dec</Label>
    <String>Os vários efeitos quânticos e emaranhamentos em que nossa tecnologia de sensor se baseia não ocorrem aleatoriamente, mas através de padrões distintos que agora podemos finalmente discernir. Nossos sensores mais recentes usarão essa descoberta para efetivamente tunelar através da realidade em velocidades inimagináveis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_Name</Label>
    <String>Suporte de Vida Aprimorado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o [HS=HS_ShipRange]alcance[/HS] que podemos viajar pelo espaço.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_Dec</Label>
    <String>Não há muita razão para construir navios para ir a lugares se não conseguirmos manter nossas pessoas vivas quando chegarem lá. Esses novos sistemas de suporte à vida aumentarão substancialmente o alcance operacional de nossos navios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_Name</Label>
    <String>Doutrina de Reabastecimento da Frota</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Aumentar o [HS=HS_Logistics]tamanho máximo de nossas frotas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_Dec</Label>
    <String>Uma abordagem baseada em frota para paradas de reabastecimento deixa de tratar nossas naves espaciais como indivíduos, mas como componentes de uma única entidade. Isso permite economias de escala que irão melhorar nossos esforços de reabastecimento e estender o alcance efetivo de todos os nossos navios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_Name</Label>
    <String>Doutrina de Reabastecimento Interestelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Aumente o [HS=HS_Logistics]tamanho máximo de nossas frotas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_Dec</Label>
    <String>Ao invés das fronteiras fixas com as quais temos trabalhado, a Doutrina de Reabastecimento Interestelar usa um sistema mais sutil e refinado de 'passagens de mão' entre diferentes hubs de reabastecimento. Isso deve levar a melhorias substanciais no alcance da frota.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_IntermittentSuspension_Name</Label>
    <String>Suspensão Intermitente</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_IntermittentSuspension_ShortDec</Label>
    <String>Aumente o [HS=HS_Logistics]tamanho máximo de nossas frotas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_IntermittentSuspension_Dec</Label>
    <String>Um ciclo criogênico completo é muito lento para ser útil para a tripulação da maioria dos navios. Mas este novo sistema de Suspensão Intermitente permitirá que os navios 'guardem' suas tripulações quando não estiverem em uso e as ativem apenas quando necessário. Isso deve economizar recursos e, finalmente, aumentar o alcance de nossas frotas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_Name</Label>
    <String>Doutrina de Reabastecimento Galáctico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Aumente o [HS=HS_Logistics]tamanho máximo de nossas frotas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_Dec</Label>
    <String>Não precisamos mais depender de hubs estáticos para reabastecer nossas naves. Agora podemos usar frotas de reabastecimento em constante movimento, compostas por drones pilotados e semi-autônomos, sempre disponíveis onde são mais necessários.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_Name</Label>
    <String>Fabricação Orbital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia os Portos Estelares para nossos planetas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_Dec</Label>
    <String>Mover nossas operações de fabricação para ambientes de microgravidade eventualmente permitirá a construção de estruturas massivas no espaço. Ainda não chegamos lá, mas este primeiro passo sempre seria o maior.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalRepair_Name</Label>
    <String>Reparo Orbital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalRepair_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia as naves Guardião que podem reparar nossas frotas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalRepair_Dec</Label>
    <String>Já não estamos mais restritos à ação conjunta de equipes independentes, agora temos instalações inteiras em órbita capazes de fabricar navios, com enxames de equipes de produção produzindo embarcações mais rápido do que nunca.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_Name</Label>
    <String>Montagem de Naves Orbitais</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_ShortDec</Label>
    <String>Permite uma construção de nave estelar mais eficaz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_Dec</Label>
    <String>A Montagem de Navios em Órbita é uma tecnologia inovadora que revoluciona a maneira como construímos e personalizamos nossas naves estelares. Ao mover o processo de construção de navios para a órbita, podemos aproveitar as propriedades únicas do ambiente espacial, aumentando significativamente nossa eficiência de produção e nos permitindo integrar uma maior variedade de equipamentos e sistemas em nossos navios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedComposites_Name</Label>
    <String>Compostos Avançados</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedComposites_ShortDec</Label>
    <String>Aumente as capacidades dos nossos estaleiros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedComposites_Dec</Label>
    <String>Esta nova família de materiais, tornada possível por um avanço na ciência dos materiais, nos permitirá construir embarcações mais fortes, mais resistentes e com melhor aparência do que nunca antes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LargeHullAssembly_Name</Label>
    <String>Montagem do Casco Grande</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LargeHullAssembly_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia navios de casco [HS=HS_HullSize]Grande[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LargeHullAssembly_Dec</Label>
    <String>Fazer navios maiores é mais complexo do que apenas adicionar coisas a eles. Garantir que eles não desabem sob aceleração é o verdadeiro desafio, mas é um esforço que é apreciado por nossas tripulações.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_Name</Label>
    <String>Dominância de Desdobramento Orbital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_ShortDec</Label>
    <String>Aumente as capacidades dos nossos estaleiros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_Dec</Label>
    <String>Há algum tempo, a principal barreira para a construção de navess maiores era uma questão de logística, de reunir todos os materiais, pessoas e equipamentos necessários no lugar certo na hora certa. Estamos fazendo isso melhor do que nunca, e nossos navios ficarão cada vez maiores por causa disso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_Name</Label>
    <String>Criação de Campo de Subespaço</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_ShortDec</Label>
    <String>Aumente as capacidades dos nossos estaleiros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_Dec</Label>
    <String>Há limites para o que até os materiais mais resistentes podem suportar, mas se aumentarmos a estrutura de nossas naves com campos de subespaço, podemos projetar naves quase inimaginavelmente grandes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_Name</Label>
    <String>Construção Maciça do Casco</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia navios de casco [HS=HS_HullSize]Enorme[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_Dec</Label>
    <String>Estamos agora construindo navios capazes de ofuscar as estrelas. Ainda não construímos um maior que uma estrela, mas neste ponto isso parece ser apenas uma questão de tempo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeakAI_Name</Label>
    <String>IA Fraca</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeakAI_ShortDec</Label>
    <String>Melhora a Pesquisa global e desbloqueia uma [HS=HS_Policy]política[/HS] permitindo que os pesquisadores façam o que quiserem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeakAI_Dec</Label>
    <String>A verdadeira inteligência artificial é difícil de alcançar, sendo tanto vagamente definida, quanto computacionalmente cara, não importa qual definição seja usada. Mas esse último avanço, usando circuitos de reconhecimento de padrões pseudo-sinápticos, é um grande passo e deve aumentar muito nossa capacidade de pesquisa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneProduction_Name</Label>
    <String>Produção de Drones</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneProduction_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos começar a construir Drones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneProduction_Dec</Label>
    <String>Usamos várias formas de automação em nossos processos de produção muito antes de alcançarmos as estrelas. Mas esse último avanço aumenta a quantidade de autonomia que esses dispositivos podem ter, criando frotas de drones que aumentarão massivamente nossa capacidade de produção.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CollectorDrones_Name</Label>
    <String>Drones Coletores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CollectorDrones_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta a produção fornecida pelos nossos Mineradores de Asteroides.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CollectorDrones_Dec</Label>
    <String>Embora nossa coleta de recursos tenha há muito tempo contado com ferramentas remotas, operadores conscientes nunca estiveram longe dos controles. O último avanço em drones autônomos de coleta deve levar a um enorme aumento em nossa capacidade de colheita.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidFactories_Name</Label>
    <String>Fábricas de Asteroides</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidFactories_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta a produção fornecida por nossos [HS=HS_AsteroidMiner]Mineradores de Asteroides[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidFactories_Dec</Label>
    <String>Uma proporção surpreendente do processo de coleta de recursos é simplesmente dedicada a encontrar apoios seguros para as plataformas de mineração se situarem. Fábricas fixas, semi-permanentes nas superfícies de asteroides permitirão a coleta de recursos em uma escala totalmente nova.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_Name</Label>
    <String>Doutrina de Extração de Recursos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Melhora nossos esforços de mineração.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_Dec</Label>
    <String>A Doutrina de Extração de Recursos é uma abordagem sistemática para a gestão de recursos em escala galáctica. Orientada por uma inteligência preditiva que monitora nossas necessidades de produção e cadeias de suprimentos, colhemos recursos de forma mais eficiente e eficaz do que nunca antes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LosslessMining_Name</Label>
    <String>Mineração Sem Perdas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LosslessMining_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção de módulos extratores de recursos direcionados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LosslessMining_Dec</Label>
    <String>Nossa maestria na extração de recursos em nível macro agora foi igualada em nível subatômico. Não mais os recursos serão descartados por serem difíceis de extrair. Alcançamos uma eficiência de mineração quase perfeita.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DurantiumExtractors_Name</Label>
    <String>Extratores de Durantium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DurantiumExtractors_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos minerar mais Durantium.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DurantiumExtractors_Dec</Label>
    <String>O valioso metal Durantium tem sido difícil de ser extraído de forma limpa de seus minérios naturais há muito tempo. Esses novos extratores, construídos especificamente para corresponder aos rigorosos processos exigidos, devem melhorar muito nossa eficiência na extração de Durantium.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PromethionExtraction_Name</Label>
    <String>Extração de Promethion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PromethionExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos extrair mais Promethion.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PromethionExtraction_Dec</Label>
    <String>O raro mineral Promethion, agora tão valioso para nossa produção, tem sido coletado quase que por acidente há muito tempo. Um novo tipo de drone de extração deve melhorar substancialmente as chances desses felizes acidentes ocorrerem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_Name</Label>
    <String>Extração de Antimatéria</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos minerar mais Antimatéria.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_Dec</Label>
    <String>Coletar antimatéria é um processo altamente especializado que nossos drones de coleta padrão não estão equipados para lidar. Esta nova raça dedicada deve se provar muito mais eficaz, ou pelo menos não se autodestruir quase tão frequentemente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThuliumExtraction_Name</Label>
    <String>Extração de Túlio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThuliumExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos minerar mais Túlio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThuliumExtraction_Dec</Label>
    <String>O túlio requer uma combinação precisa de efeitos quânticos para ser separado dos minerais nos quais é comumente encontrado, o que só pode ser feito com grande energia e custo. Uma nova cadeia de efeitos foi descoberta, que deve tornar esse processo muito mais eficiente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EleriumExtraction_Name</Label>
    <String>Extração de Elerium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EleriumExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos minerar mais Elerium.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EleriumExtraction_Dec</Label>
    <String>Elerium é tão evasivo quanto poderoso. Minerá-lo não é difícil: a parte difícil é capturá-lo antes que ele se dissipe. Com essas novas técnicas, logo capturaremos mais do que jamais precisaremos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SupplyDrones_Name</Label>
    <String>Drones de Suprimento</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SupplyDrones_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos produzir nanobots que podem aprimorar nossas colônias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SupplyDrones_Dec</Label>
    <String>Esses novos drones, capazes de navegar pelo espaço interestelar de forma autônoma, proporcionam à nossa rede de reabastecimento da frota um novo grau de flexibilidade e eficácia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ConstructionDrones_Name</Label>
    <String>Drones de Construção</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ConstructionDrones_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos atualizar nossos navios com drones de reparo que atendem a toda a frota.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ConstructionDrones_Dec</Label>
    <String>A construção é uma das tarefas mais adequadas para a automação baseada em drones, mas a escala pura disso limitou nosso uso da tecnologia até agora. Esses novos drones de construção devem fazer uma diferença massiva.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_Name</Label>
    <String>Upgrade de Drones da Nave</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia novos upgrades para nossos Navios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_Dec</Label>
    <String>Trabalhar e atualizar uma embarcação completa requer um grau de flexibilidade e precisão que geralmente é limitado a artesãos habilidosos. Até agora. Esses novos drones de atualização de navios nos permitirão facilmente manter toda a nossa frota equipada com nossa tecnologia mais avançada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UtilityClouds_Name</Label>
    <String>Nuvens de Utilidade</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UtilityClouds_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia novos upgrades para nossos Navios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UtilityClouds_Dec</Label>
    <String>Um drone de uso geral é mais fácil de falar do que de fazer. A grande variedade de atividades que exigimos dos drones significa que o número de ferramentas que um precisaria carregar é impraticável. Mas, ao tornar os drones reconfiguráveis - por outros drones eles mesmos - uma nuvem de drones pode realmente servir para quase qualquer propósito que possamos imaginar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepCoreMining_Name</Label>
    <String>Mineração Profunda do Núcleo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepCoreMining_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos acesso a minerais e riquezas enterradas, se conseguirmos lidar com a poluição gerada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepCoreMining_Dec</Label>
    <String>A nossa extração de recursos planetários há muito se limita à mera crosta dos globos que habitamos. Isso acabou. A mineração do núcleo profundo nos permitirá extrair recursos em taxas que nunca vimos antes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MolecularPrinters_Name</Label>
    <String>Impressoras Moleculares</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MolecularPrinters_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia novos upgrades para nossos Navios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MolecularPrinters_Dec</Label>
    <String>Avanços recentes na ciência dos materiais possibilitaram a construção de elevadores espaciais, que nos permitirão mover materiais para o espaço com mais facilidade e, a partir daí, por toda a nossa civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_Name</Label>
    <String>Análise de Relíquias Precursoras</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_ShortDec</Label>
    <String>Melhora os benefícios de relíquias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_Dec</Label>
    <String>Temos encontrado relíquias deixadas por uma antiga raça conhecida como os Precursores há algum tempo, descobertas que levaram a avanços incríveis em uma variedade de campos. Um esforço mais focado para analisar essas relíquias deve revelar ainda mais detalhes úteis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_Name</Label>
    <String>Teoria Computacional Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_ShortDec</Label>
    <String>Melhora a pesquisa global.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_Dec</Label>
    <String>Nossos esforços anteriores para analisar artefatos Precursor foram limitados por quão diferente esses seres pensavam. Uma nova forma de computador, ajustada para emular os estranhos padrões que os Precursor usavam, deve ajudar a aumentar a eficácia de nossa pesquisa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_Name</Label>
    <String>Proficiência em Relíquia Precursora</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_ShortDec</Label>
    <String>Melhora os benefícios das relíquias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_Dec</Label>
    <String>Estudamos relíquias Precursoras por tanto tempo agora que a descoberta de uma nova não introduz mais nenhum grande mistério. Procedimentos de teste, arreios e fontes de energia foram todos aprimorados a ponto de os Precusores revelarem seus segredos para nós com incrível facilidade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StrongAI_Name</Label>
    <String>Inteligência Artificial Forte</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StrongAI_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos simular nossas mentes mais brilhantes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StrongAI_Dec</Label>
    <String>A última descoberta em IA permitiu que nossos sistemas de aprendizado formassem novos caminhos a uma taxa quase geométrica, levando ao primeiro surgimento de uma IA verdadeiramente forte. O impacto que isso terá em nossos programas de pesquisa será imenso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_Name</Label>
    <String>Dominância do Relicário Precursor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_ShortDec</Label>
    <String>Melhora os benefícios de relíquias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_Dec</Label>
    <String>Agora pensamos e percebemos o universo quase no mesmo nível que os Precursores uma vez fizeram. Se eles nos encontrassem, poderiam muito bem nos considerar seus iguais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DriveOptimization_Name</Label>
    <String>Otimização do Sistema de Direção</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DriveOptimization_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta a [HS=HS_Moves]velocidade[/HS] de todas as naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DriveOptimization_Dec</Label>
    <String>Com um pouco de persuasão, conseguimos convencer muitos de nossos pesquisadores a deixarem seus confortáveis centros de pesquisa e fazerem alguns estudos práticos a bordo de nossas naves. O resultado foi um aumento impressionante da velocidade média de nossas naves. Infelizmente, os pesquisadores precisarão retornar aos seus escritórios em breve, a menos que continuemos a financiar esse empreendimento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Name</Label>
    <String>Shuttles Armados</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção de espaçonaves armadas.

Fornece dois navios de guerra gratuitos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Dec</Label>
    <String>As naves espaciais são coisas frágeis, e não é grande coisa destruí-las. A verdadeira arte é destruir o inimigo antes que eles façam isso com você primeiro. Novos equipamentos serão necessários se esperamos sair do lado certo dessa equação com mais frequência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceWeapons_Name</Label>
    <String>Armas Espaciais</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceWeapons_ShortDec</Label>
    <String>Oferece acesso a algumas armas básicas para combate espacial.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceWeapons_Dec</Label>
    <String>No grande esquema cósmico, nossas espaçonaves, delicadas como são, poderiam ser comparadas a casas de vidro em um bairro afeito a atirar pedras. Nossa abordagem para sobrevivência? Desenvolver pedras que são, metaforicamente falando, demasiado rápidas para retaliação. Assim entra o emocionante (se um pouco preocupante) mundo da pesquisa de armas espaciais. Nosso objetivo? Aperfeiçoar a arte de quebrar vidro sem estar em casa quando os cacos começam a voar. É menos sobre não atirar pedras e mais sobre garantir que as nossas são inesquecíveis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeaponSystems_Name</Label>
    <String>Sistemas de Armas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeaponSystems_ShortDec</Label>
    <String>Permite uma melhor integração das nossas recém-inventadas armas espaciais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeaponSystems_Dec</Label>
    <String>Rastrear e mirar em naves inimigas representam desafios significativos, considerando as velocidades astronômicas e as vastas distâncias envolvidas - mesmo em velocidades subluminais, as embarcações podem se mover quase tão rápido quanto a luz, muitas vezes a distâncias que abrangem milhões de quilômetros.

Para superar essas dificuldades, desenvolvemos computadores de mira sofisticados. Embora esses sistemas sejam grandes e exijam um espaço considerável, eles são cruciais para preencher a lacuna entre quase acertos e ataques bem-sucedidos. Esses computadores avançados aumentam a precisão de nossos ataques, oferecendo uma vantagem significativa em cenários de combate cruciais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_Name</Label>
    <String>Armas de Energia Direcionada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção de [HS=HS_BeamWeapon]armas de feixe[/HS] de energia básica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_Dec</Label>
    <String>[HS=HS_BeamWeapon]Armas de feixe[/HS] entregarão nossa vontade sobre os inimigos à velocidade da luz. Mas para torná-las viáveis em escalas de naves, precisaremos de fornecimento de energia, capacitores, sistemas de colimação e uma variedade de outras tecnologias relacionadas. Estabeleceremos um campo de pesquisa dedicado para começar a enfrentar esses desafios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceLasers_Name</Label>
    <String>Alinhamento Fotônico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceLasers_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas [HS=HS_BeamWeapon]Armas de Feixe[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceLasers_Dec</Label>
    <String>'Alinhamento Fotônico' anuncia uma nova era na tecnologia de armas de feixe, superando em muito a simples escala. Aproveitando o poder da própria luz, mergulhamos no núcleo fundamental da projeção de energia, alinhando fótons em meticulosos arranjos de destruição concentrada. Isso não é apenas poder de fogo; é um exercício em finesse quântica, traduzindo-se em um dano significativamente amplificado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_Name</Label>
    <String>Armas de Feixe Forjadas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas [HS=HS_BeamWeapon]Armas de Feixe[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_Dec</Label>
    <String>Descobrimos uma nova e mais precisa maneira de fabricar os cristais de foco usados nos sistemas de feixe. Esses sistemas forjados devem se provar muito mais potentes do que os modelos anteriores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_Name</Label>
    <String>Miniaturização de Arma de Feixe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_ShortDec</Label>
    <String>Reduz o tamanho de nossas [HS=HS_BeamWeapon]Armas de Feixe[/HS], aumentando seu poder.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_Dec</Label>
    <String>Graças a avanços no design de capacitores, agora podemos criar sistemas de feixe em um formato muito menor do que nunca.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_Name</Label>
    <String>Aumento de Arma de Feixe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas [HS=HS_BeamWeapon]Armas de Feixe[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_Dec</Label>
    <String>Usando loops de feedback, podemos agora sincronizar as ondas de energia que fornecemos a um sistema de feixes, entregando feixes muito mais poderosos. Este sistema de aumento deve tornar todas as nossas armas de feixe mais potentes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DisruptorBeams_Name</Label>
    <String>Feixes Disruptores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DisruptorBeams_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia um novo componente [HS=HS_BeamWeapon]Arma de Feixe[/HS] mais letal para os nossos projetos de naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DisruptorBeams_Dec</Label>
    <String>Os sistemas de Disruptor dependem da entrega repentina de uma combinação específica de partículas subatômicas, que - quando entregues com energia alta o suficiente - interrompem as forças eletromagnéticas que mantêm a matéria unida. Coisa perigosa. Vamos ter cuidado com quem apontamos isso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_Name</Label>
    <String>Transferência de Alta Energia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder das nossas [HS=HS_BeamWeapon]Armas de Feixe[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_Dec</Label>
    <String>Direcionar rapidamente energia de nossos sistemas geradores para nossas armas é um dos principais gargalos em nossos sistemas de armas de feixe. Uma nova forma de supercondutor deve permitir velocidades de energia muito maiores do que já vimos antes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_Name</Label>
    <String>Aprimoramento de Arma de Feixe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas [HS=HS_BeamWeapon]Armas de Feixe[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_Dec</Label>
    <String>Mesmo as menores vibrações podem atrapalhar o foco de uma arma de feixe, reduzindo assim o dano causado. Podemos corrigir essa ineficiência com sistemas de amortecimento aprimorados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlasmaBeams_Name</Label>
    <String>Feixes de Plasma</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlasmaBeams_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia componentes de [HS=HS_BeamWeapon]Armas de Feixe[/HS] baseados em Plasma para os nossos projetos de naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlasmaBeams_Dec</Label>
    <String>Uma nova descoberta nos permitiu acelerar pequenas partículas a velocidades incríveis. O puro peso dessas partículas, sem falar na sua enorme temperatura, deve garantir que qualquer um no final receptor terá um dia muito ruim.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_Name</Label>
    <String>Plasmas de Alta Energia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas armas de feixe.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_Dec</Label>
    <String>Levou algumas gerações de nossos sistemas de plasma para resolver os problemas, mas agora toda a nossa pesquisa de campo de batalha valeu a pena. Acabamos de receber a entrega desses novos sistemas de armas de plasma de energia mais alta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamCapacitation_Name</Label>
    <String>Capacitação de Feixe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamCapacitation_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas [HS=HS_BeamWeapon]Armas de Feixe[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamCapacitation_Dec</Label>
    <String>Por que passamos tanto tempo tentando armazenar energia para [HS=HS_BeamWeapon]Armas de Feixe[/HS] em nossa dimensão, quando há outros planos inteiros ao lado? Ao usar sua capacidade de armazenamento de energia, aproveitada no momento certo, podemos desferir ataques muito mais poderosos contra nossos inimigos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasorBeams_Name</Label>
    <String>Feixes de Phasor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasorBeams_ShortDec</Label>
    <String>Permite que [HS=HS_BeamWeapon]Armas de Feixe[/HS] baseadas em Phasor estejam disponíveis para os designs de nossa nave.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasorBeams_Dec</Label>
    <String>Tanto quanto podemos agora armazenar energia para nossos sistemas de armas em realidades vizinhas, poderíamos potencialmente enviar partes de nossos inimigos para essas realidades também. Não todas as suas partes em um só lugar, porém. Se possível, devemos espalhá-los entre um punhado de dimensões.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_Name</Label>
    <String>Magnificação de Energia em Fases</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas [HS=HS_BeamWeapon]Armas de Feixe[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_Dec</Label>
    <String>Para fornecer as densidades de energia que realmente queremos, precisamos começar a construir nossos sistemas de phasor através das dimensões vizinhas. Dessa forma, deveríamos ser capazes de reunir um número muito maior de partículas, incluindo aquelas que não se encaixam totalmente em uma única realidade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DoomRay_Name</Label>
    <String>Raio do Destino</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DoomRay_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas armas de feixe.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DoomRay_Dec</Label>
    <String>Um 'gerador de efeito de decoerência polifásica', embora talvez seja um nome mais preciso, não tem o mesmo peso emocional que 'Raio do Apocalipse'. Acreditamos que nossos inimigos apreciarão a diferença.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThermalBlooming_Name</Label>
    <String>Floração Térmica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThermalBlooming_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas [HS=HS_BeamWeapon]Armas de Feixe[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThermalBlooming_Dec</Label>
    <String>Agora que nossas [HS=HS_BeamWeapon]Armas de Feixe[/HS] passam tanto tempo em dimensões vizinhas, não deve ser surpresa que elas estejam encontrando muito mais do florescimento térmico que observamos quando são disparadas em nossa própria atmosfera. Mas agora, graças à ciência, podemos controlar esse efeito e canalizar a energia perdida de volta para o fluxo principal.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Railguns_Name</Label>
    <String>Railguns</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Railguns_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção de [HS=HS_KineticWeapon]Armas Cinéticas[/HS] básicas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Railguns_Dec</Label>
    <String>As railguns usam matrizes de ímãs para acelerar projéteis a velocidades aterrorizantes, tudo sem qualquer incômodo ou perigo inerente ao manuseio de propelentes explosivos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_Name</Label>
    <String>Aprimoramento de Arma Cinética</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas [HS=HS_KineticWeapon]Armas Cinéticas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_Dec</Label>
    <String>Nossos cientistas de materiais criaram uma nova liga com muito maior potencial para uso em eletroímãs. Quando instalado em nossos sistemas de armas cinéticas, deve levar a um aumento muito perceptível em outras coisas explodindo a distância de nossos navios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_Name</Label>
    <String>Mira de Arma Cinética</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder das nossas [HS=HS_KineticWeapon]Armas Cinéticas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_Dec</Label>
    <String>[HS=HS_KineticWeapon]Armas Cinéticas[/HS] viajam rapidamente, mas não instantaneamente. Sistemas de mira aprimorados devem ajudar a garantir que entreguem sua energia destrutiva nos lugares onde causarão mais... não bem</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_Name</Label>
    <String>Aceleração da Bobina</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_ShortDec</Label>
    <String>Uma variação em canhões de trilho e canhões gauss, usando bobinas magnéticas para a aceleração de projéteis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_Dec</Label>
    <String>Menor nem sempre é melhor, mas miniatura é sempre mais legal. Ao fazer uso de efeitos de interferência dentro de nossas bobinas de arma cinética melhor ventadas, agora podemos entregar a mesma quantidade de impulso magnético para nossos projéteis muito menores, e assim fazer coisas grandes explodirem de maneira muito mais eficiente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticAugmentation_Name</Label>
    <String>Armas de Nêutronio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticAugmentation_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas [HS=HS_KineticWeapon]Armas Cinéticas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticAugmentation_Dec</Label>
    <String>Mecanismos de recarga e recarregamento aprimorados permitirão que nossos sistemas de armas disparem mais projéteis em um período de tempo mais curto, aumentando o dano por segundo (DPS) e a miséria geral entre nossos inimigos (GMAOF).</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PulseCannons_Name</Label>
    <String>Canhões de Pulso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PulseCannons_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas armas cinéticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PulseCannons_Dec</Label>
    <String>Há pouca diferença entre um projétil, ou a mesma massa de partículas, batendo com alta velocidade no lado de uma nave inimiga. Mas agora, devido a alguns efeitos quânticos recém-descobertos, somos capazes de lançar nuvens de partículas com muito mais facilidade, e consequentemente, em um volume muito maior.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_Name</Label>
    <String>Aumentações de Neutrônio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas [HS=HS_KineticWeapon]Armas Cinéticas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_Dec</Label>
    <String>Finalmente encontramos uma maneira de usar os mesmos princípios por trás de nossos hiperpropulsores para acelerar projéteis. Usando campos hiper alongados, nossos projéteis podem viajar em espaço comprimido e atingir velocidades incríveis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_Name</Label>
    <String>Domínio do Neutrônio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas [HS=HS_KineticWeapon]Armas Cinéticas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_Dec</Label>
    <String>As armas cinéticas exigem mais do que apenas equipamentos, exigem uma nova maneira de praticar a guerra. Tudo, desde as táticas, o direcionamento e as manobras das naves, precisa ser ajustado para se adequar a esse novo meio de destruição.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravitonGuns_Name</Label>
    <String>Armas Graviton</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravitonGuns_ShortDec</Label>
    <String>Torna o sistema de [HS=HS_KineticWeapon]Arma Cinética[/HS] Graviton disponível para designs de naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravitonGuns_Dec</Label>
    <String>Grávitons não interagem com nossos canhões de pulso cinético convencionais. Foram necessárias descobertas paralelas na ciência de partículas e na cosmologia para elaborar um mecanismo para até mesmo manipulá-los. Mas isso feito, podemos disparar cargas contra nossos inimigos que literalmente os despedaçarão por dentro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_Name</Label>
    <String>Armas de Vórtice Gravitônico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas [HS=HS_KineticWeapon]Armas Cinéticas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_Dec</Label>
    <String>[HS=HS_KineticWeapon]Armas Cinéticas[/HS] não lidam facilmente com projéteis explosivos. Foi necessário um novo tipo de material exótico para fazer uma descoberta, entregando projéteis com sua energia explosiva latente 'incorporada'.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InertiaEnhancement_Name</Label>
    <String>Eletrodinâmica Gravitônica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InertiaEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas [HS=HS_KineticWeapon]Armas Cinéticas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InertiaEnhancement_Dec</Label>
    <String>Uma nova forma de projétil, que mantém grande parte de sua massa em uma dimensão vizinha, nos permitirá disparar munições relativamente leves a velocidades incríveis. Eles só trarão sua massa total para impactar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_Name</Label>
    <String>Driver de Pulso Quântico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas armas cinéticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_Dec</Label>
    <String>Nossa última forma de arma cinética usa partículas quânticas especialmente emaranhadas, que, ao impacto, 'trocavam' pequenas partes de nosso alvo entre si. Em suma, eles causam um caos total em um nível molecular, que nenhuma armadura pode esperar resistir.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_Name</Label>
    <String>Catapultas Quânticas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas [HS=HS_KineticWeapon]Armas Cinéticas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_Dec</Label>
    <String>Nossos avanços neste campo não são um único avanço, mas um reflexo da quantidade de esforço que investimos em sistemas de armas cinéticas. Dominamos o direcionamento, as táticas, a fabricação, as operações e os sistemas de carregamento necessários para criar armas cinéticas de primeira classe, tendo extraído eficiências de todos os sistemas possíveis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BlackholeGun_Name</Label>
    <String>Pistola de Buraco Negro</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BlackholeGun_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas armas cinéticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BlackholeGun_Dec</Label>
    <String>A Arma de Buraco Negro não é um equívoco nem uma exageração colorida. É uma arma que dispara buracos negros. Os buracos negros são muito pequenos, para ser justo - não somos imprudentes. Mas eles são reais e, se não gostarmos de você, eles estão indo em sua direção.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassManipulation_Name</Label>
    <String>Disrupção dos Campos de Higgs</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassManipulation_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas [HS=HS_KineticWeapon]Armas Cinéticas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassManipulation_Dec</Label>
    <String>Uma descoberta nas ciências de partículas nos permitiu interromper o campo Higghs através de projéteis que são, arguivelmente, sem massa, pelo menos até que uma reação em cadeia quântica decaia até um certo ponto. Ao misturar essas partículas com matéria convencional, podemos disparar projéteis praticamente finos como uma bolacha que se tornam muito mais pesados no caminho até o seu alvo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_Name</Label>
    <String>Sistema de Míssil Vingador</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção de [HS=HS_MissileWeapon]Armas de Mísseis[/HS] básicas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_Dec</Label>
    <String>Sistemas de mísseis permitem ajustes de mira em tempo real, tornando a maioria das formas de manobra evasiva inúteis. Este novo sistema Avenger mostrará quão perigosa e flexível a guerra de mísseis pode ser.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_Name</Label>
    <String>Melhoria na Mira de Mísseis</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas [HS=HS_MissileWeapon]Armas de Mísseis[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_Dec</Label>
    <String>O principal ponto dos mísseis é a sua capacidade de ajustar o curso, acertando seus alvos não importa onde. E ainda assim, eles erram com uma frequência tão decepcionante. Devemos dedicar mais recursos para melhorar seus sistemas de mira.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_Name</Label>
    <String>Componentes do Míssil Matadrox</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_ShortDec</Label>
    <String>Aumente a eficácia dos mísseis com a integração do componente Matadrox.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_Dec</Label>
    <String>Explosivos moldados não são uma tecnologia nova para nós, mas levará algum experimento para descobrir a melhor maneira de aplicar essa técnica para destruir espaçonaves da melhor maneira. Mal projetados, eles desperdiçarão muita de sua energia na traseira de seus alvos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_Name</Label>
    <String>Conjunto de Ogivas Cérbero</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas [HS=HS_MissileWeapon]Armas de Mísseis[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_Dec</Label>
    <String>Há manobras e táticas distintas únicas para a guerra de mísseis nas quais precisamos treinar nossos comandantes de navio. A gestão de alcance e o comportamento de enxame sozinhos poderiam preencher livros didáticos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_Name</Label>
    <String>Cabeças de Guerra Leviatã</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_ShortDec</Label>
    <String>Reduz a quantidade de espaço que nossos sistemas de armas de mísseis utilizam, aumentando seu poder.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_Dec</Label>
    <String>É um cálculo simples. Se pudermos entregar a mesma quantidade de potencial destrutivo em um míssil menor, podemos carregar mais deles. Ou outros equipamentos, supomos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_Name</Label>
    <String>Sistema de Mísseis Phoenix</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas [HS=HS_MissileWeapon]Armas de Mísseis[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_Dec</Label>
    <String>O sistema de mísseis Devastator utiliza uma nova forma de ogiva micro-fusão que nos permitirá aumentar tanto o poder destrutivo de nossos próprios navios, quanto a infelicidade geral do inimigo, em grandes quantidades.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_Name</Label>
    <String>Melhorias no Míssil Fúria</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_ShortDec</Label>
    <String>Aprimore a inteligência dos mísseis com os Aprimoramentos de Míssil Fúria.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_Dec</Label>
    <String>O [HS=HS_MissileWeapon]Sistema de Mísseis[/HS] Adaptativo usa informações de 
alvo de mísseis pares para informar a tomada de decisão tanto pelo 
enxame atual quanto por salvas posteriores. Eles estão sempre aprendendo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_Name</Label>
    <String>Cachos de Ogivas Icarion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_ShortDec</Label>
    <String>Refine táticas com as capacidades de múltiplos alvos da Ogiva Icarion.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_Dec</Label>
    <String>Nosso sistema de [HS=HS_MissileWeapon]mísseis[/HS] funciona melhor quando disparado em volume. Qualquer coisa que possamos fazer no lado do fornecimento para tornar os mísseis mais baratos garantirá que o volume esteja presente no momento da verdade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_Name</Label>
    <String>Sistema de Ogiva Fotônica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_ShortDec</Label>
    <String>Disponibiliza o [HS=HS_MissileWeapon]Sistema de Mísseis Fotônicos[/HS] para os nossos projetos de naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_Dec</Label>
    <String>As Cabeças de Guerra Fotônicas liberam fótons de energia extremamente alta no impacto, muito além do que é liberado por meras reações de fusão. Nossos cientistas estão um pouco incertos sobre os detalhes, mas isso não os impediu de transformá-lo em uma arma.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntimatterDetonation_Name</Label>
    <String>Detonação de Antimatéria</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntimatterDetonation_ShortDec</Label>
    <String>Maximize a destruição com técnicas avançadas de Detonação de Antimatéria.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntimatterDetonation_Dec</Label>
    <String>A tecnologia de Detonação de Antimatéria aproveita a fonte de energia mais potente do universo, permitindo um poder destrutivo sem precedentes. Ao aniquilar matéria ao contato, esta tecnologia oferece um avanço na guerra de mísseis, garantindo que nossas cargas entreguem danos cataclísmicos com eficiência sem paralelo. Uma mudança de jogo na ofensiva estratégica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_Name</Label>
    <String>Lança de Orion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Disponibiliza o Sistema de Mísseis semi-senciente Lança de Orion [HS=HS_MissileWeapon]para nossos designs de naves[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_Dec</Label>
    <String>Cada míssil disparado tem um envelope no qual pode efetivamente atingir seu alvo. A sobreposição desses envelopes e o efeito que eles têm sobre as manobras inimigas, é um problema fantasticamente complicado, mas se o dominarmos, poderemos ser capazes de persuadir nosso inimigo a literalmente voar para nossos mísseis por nós.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_Name</Label>
    <String>Sistema de Torpedo Tritão</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_ShortDec</Label>
    <String>Torna o novo Sistema de [HS=HS_MissileWeapon]Mísseis[/HS] Triton Torpedo disponível para projetos de naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_Dec</Label>
    <String>Os efeitos que um torpedo quântico tem ao impactar são, por definição, um pouco imprevisíveis. Partes da nave inimiga não existem mais, ou pelo menos existem em um lugar bastante ruim.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_Name</Label>
    <String>Dread de Klein</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_ShortDec</Label>
    <String>Torna o novo Sistema de Mísseis [HS=HS_MissileWeapon]Dread de Klein[/HS] disponível para projetos de naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_Dec</Label>
    <String>Nós conseguimos! Conseguimos extrair toda a eficiência possível de nossos sistemas de mísseis, ajustamos essas armas ao limite máximo de seu potencial. Nossas naves podem preencher sistemas inteiros com mísseis, despejando destruição sobre quem elas escolherem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_Name</Label>
    <String>Sistema de Mísseis Pesadelo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_ShortDec</Label>
    <String>Disponibiliza um novo sistema de [HS=HS_MissileWeapon]Arma de Míssil[/HS] extremamente letal para nossas designs de naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_Dec</Label>
    <String>O Míssil Pesadelo usa um par de singularidades em rápida órbita, estáveis em armazenamento e voo, mas abruptamente menos estáveis ​​ao impacto. O efeito que duas singularidades desequilibradas podem ter em navios inimigos é realmente grave. Além disso, geralmente disparamos mais de um desses mísseis de uma vez.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CascadingDetonations_Name</Label>
    <String>Detonações em Cascata</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CascadingDetonations_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta o poder de nossas [HS=HS_MissileWeapon]Armas de Mísseis[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CascadingDetonations_Dec</Label>
    <String>Cabeças de guerra em cascata não apenas explodem, elas induzem pequenas reações de fusão na própria armadura do inimigo, causando reações em cadeia por vários segundos muito emocionantes após o impacto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DefensiveStudies_Name</Label>
    <String>Estudos de Defesa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DefensiveStudies_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos começar a construir sistemas avançados de defesa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DefensiveStudies_Dec</Label>
    <String>As naves espaciais são coisas frágeis, com pouca esperança de resistir mesmo ao atual nível de tecnologia de armas. Devemos elaborar novos sistemas que darão às nossas naves uma chance de lutar para sobreviver a encontros com forças hostis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EvasiveTactics_Name</Label>
    <String>Táticas Evasivas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EvasiveTactics_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia Bloqueadores de Arma que podem aumentar a evasão das nossas naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EvasiveTactics_Dec</Label>
    <String>Esta tecnologia revolucionária introduz técnicas avançadas de interferência que tornam mais desafiador para os sistemas inimigos travarem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_Name</Label>
    <String>Teoria da Defesa de Armadura</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_ShortDec</Label>
    <String>Armadura avançada [HS=HS_ArmorRating]Armor[/HS] ajuda a mitigar o dano de ataques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_Dec</Label>
    <String>[HS=HS_ArmorRating]Armadura[/HS] é o mais conceitualmente direto dos sistemas defensivos, mas nessa simplicidade residem muitas complexidades que precisaremos dominar. Não podemos simplesmente adicionar peso aos nossos navios sem comprometer sua eficácia. Uma solução mais sutil é necessária.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_Name</Label>
    <String>Estudos de Armadura</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_ShortDec</Label>
    <String>Os avanços na tecnologia de materiais nos proporcionam [HS=HS_ArmorRating]armaduras[/HS] mais leves e mais fortes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_Dec</Label>
    <String>Ao dedicar recursos às ciências dos materiais e à fabricação, devemos ser capazes de construir sistemas de [HS=HS_ArmorRating]armaduras[/HS] mais densos e mais resilientes e, consequentemente, naves espaciais mais densas e mais resilientes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_Name</Label>
    <String>Ciência dos Materiais de Armadura</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_ShortDec</Label>
    <String>Os avanços na tecnologia de materiais nos proporcionam [HS=HS_ArmorRating]armaduras[/HS] mais leves e resistentes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_Dec</Label>
    <String>Nossos cientistas em outros campos - particularmente física de partículas e planetologia - regularmente concebem ou se deparam com novos materiais que têm potencial como substâncias de blindagem. Devemos estabelecer regimes de compartilhamento de informações para que suas descobertas se tornem nossas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_Name</Label>
    <String>Composto de Armadura Demoníaca</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_ShortDec</Label>
    <String>Os avanços na tecnologia de materiais nos proporcionam [HS=HS_ArmorRating]armaduras[/HS] mais leves e fortes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_Dec</Label>
    <String>Diamante, embora muito duro, é horrivelmente caro e propenso a fraturar. Ao estabelecer compósitos em camadas de diamante e blindagem convencional, podemos produzir um material que é extraordinariamente resistente e viável para fabricar em volume.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SelfHealingArmor_Name</Label>
    <String>Armadura Auto-regenerativa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SelfHealingArmor_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de materiais nos fornecem [HS=HS_ArmorRating]armaduras[/HS] mais leves e resistentes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SelfHealingArmor_Dec</Label>
    <String>Durante um impacto, o material físico da [HS=HS_ArmorRating]armadura[/HS] não vai a lugar nenhum; ele é apenas distorcido em uma forma que o torna muito menos eficaz. Ao usar uma nova geração de ligas fundíveis em nossa blindagem, podemos fazer com que esses buracos e rasgos se restaurem usando a energia térmica latente do próprio impacto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_Name</Label>
    <String>Melhorias na Densidade da Armadura</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de materiais nos proporcionam [HS=HS_ArmorRating]armaduras[/HS] mais leves e mais fortes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_Dec</Label>
    <String>Até hoje, a densidade de um material sempre foi intrínseca à sua estrutura, um fato do universo anteriormente inalterável por nós. Mas, graças à descoberta de um novo campo científico capaz de reduzir distâncias intra-atômicas, todos os nossos materiais podem ser tornados mais densos, e assim mais resistentes. Estamos literalmente aprimorando o universo aqui.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrganicArmor_Name</Label>
    <String>Armadura Orgânica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrganicArmor_ShortDec</Label>
    <String>Os avanços na tecnologia de materiais nos proporcionam uma [HS=HS_ArmorRating]armadura[/HS] mais leve e resistente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrganicArmor_Dec</Label>
    <String>Moléculas à base de carbono podem ser extraordinariamente duras - diamante, por exemplo. Mas até agora, essas estruturas cristalinas só se formavam sob pressões intensas. Uma forma recém-descoberta de química organiza moléculas de carbono em formações incomumente densas, e pode produzir revestimento incrivelmente durável com propriedades de autocura incríveis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_Name</Label>
    <String>Melhorias na Armadura Adaptativa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de materiais nos proporcionam armaduras [HS=HS_ArmorRating]mais leves e mais fortes[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_Dec</Label>
    <String>Os projéteis não são invisíveis - nossos sensores podem facilmente ver o que está prestes a nos atingir. Ao canalizar campos de endurecimento nas áreas onde se espera impactos, podemos tornar nossa armadura mais efetivamente resistente por quase nenhum custo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_Name</Label>
    <String>Materiais Exóticos para Armaduras</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de materiais nos fornecem [HS=HS_ArmorRating]armaduras[/HS] mais leves e resistentes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_Dec</Label>
    <String>A maioria dos materiais com os quais trabalhamos são deste universo, o que é bom... apenas um pouco monótono. Mas existem universos concebíveis onde várias constantes físicas são mais propícias para armaduras. Moléculas mais densamente compactadas, esse tipo de coisa. Se 'pegarmos emprestado' esses materiais para nossas necessidades, certamente ninguém nesses outros universos se importará.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NullPointArmor_Name</Label>
    <String>Armadura do Ponto Nulo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NullPointArmor_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de materiais nos proporcionam [HS=HS_ArmorRating]armaduras[/HS] mais leves e resistentes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NullPointArmor_Dec</Label>
    <String>Ao cobrir nossa [HS=HS_ArmorRating]armadura[/HS] com uma camada de singularidades artificiais rigidamente contidas, podemos garantir que qualquer projétil que se aproxime seja aniquilado antes de nos tocar. A manipulação de tais materiais é um pouco complicada, e teremos que tomar cuidado para não esbarrar em nada, mas tudo isso deve ser factível.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TemperedArmor_Name</Label>
    <String>Armadura Temperada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TemperedArmor_ShortDec</Label>
    <String>Os avanços na tecnologia de materiais nos proporcionam [HS=HS_ArmorRating]armaduras[/HS] mais leves e mais resistentes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TemperedArmor_Dec</Label>
    <String>Já foi observado há muito tempo por aqueles que consertam navios que os painéis de armadura que já sofreram impacto são significativamente mais duros do que seus vizinhos intactos. Se pudermos induzir artificialmente esse mesmo efeito, deveríamos ser capazes de criar embarcações muito mais robustas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_Name</Label>
    <String>Teoria de Deflexão de Energia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_ShortDec</Label>
    <String>Escudos [HS=HS_ShieldStrength]básicos[/HS] permitirão que nossas naves absorvam o dano recebido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_Dec</Label>
    <String>Feixes de energia direcionada são uma nova arma potente que nossos inimigos frequentemente empunham. Contrariá-los envolverá um novo campo da ciência usando quantidades iguais ou maiores de energia organizadas em campos defensivos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_Name</Label>
    <String>Absorção de Energia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_ShortDec</Label>
    <String>Ao desviar a energia recebida, nossos [HS=HS_ShieldStrength]escudos[/HS] têm menos para resistir.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_Dec</Label>
    <String>A energia que nossos [HS=HS_ShieldStrength]escudos[/HS] absorvem não desaparece - isso é impossível, pelo menos neste universo. Ela precisa ser liberada de alguma forma, e precisaremos pesquisar novas tecnologias para fazer isso sem nos prejudicar no processo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyShields_Name</Label>
    <String>Escudos de Energia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyShields_ShortDec</Label>
    <String>Os avanços na tecnologia de energia nos fornecem [HS=HS_ShieldStrength]escudos[/HS] mais fortes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyShields_Dec</Label>
    <String>Enquanto modelos anteriores desviavam a energia de entrada com contra-explosões precisamente cronometradas, nossos mais recentes sistemas de defletores são capazes de projetar escudos inteiros ao redor de nossos navios, formando o clássico efeito de nave-em-uma-bolha que há muito tempo imaginávamos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldEnhancements_Name</Label>
    <String>Melhorias de Escudo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldEnhancements_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de energia nos proporcionam [HS=HS_ShieldStrength]escudos[/HS] mais fortes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldEnhancements_Dec</Label>
    <String>Ao aumentar o número de emissores de escudo que instalamos em nossos navios, podemos garantir que nenhum setor único seja sobrecarregado por energia entrante, permitindo que redes de emissores de escudo se apoiem mutuamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldRegeneration_Name</Label>
    <String>Regeneração de Escudo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldRegeneration_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de energia nos fornecem [HS=HS_ShieldStrength]escudos[/HS] mais fortes.[BR][BR]Desbloqueia [HS=HS_InvasionTactics]Ataques EMP[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldRegeneration_Dec</Label>
    <String>A principal razão pela qual os escudos 'se desgastam' é devido à dissipação de energia. Ao aumentar dramaticamente nossas redes de dissipação - até e incluindo o armazenamento temporário de energia recebida para canalizar de volta para nossos escudos - podemos garantir que nossos escudos recarreguem mais rápido do que nunca.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldAugmentation_Name</Label>
    <String>Aumento de Escudo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldAugmentation_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de energia nos fornecem [HS=HS_ShieldStrength]escudos[/HS] mais fortes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldAugmentation_Dec</Label>
    <String>[HS=HS_ShieldStrength]Escudos[/HS] até hoje sempre foram em uma única camada, devido a limitações em nossa capacidade de projetar através de nossos próprios escudos. Mas ao preparar um novo escudo temporário pronto para ser implantado no espaço atrás de um escudo prestes a falhar, podemos defender efetivamente em profundidade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravimetricShields_Name</Label>
    <String>Escudos Gravimétricos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravimetricShields_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de energia nos proporcionam [HS=HS_ShieldStrength]escudos[/HS] mais fortes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravimetricShields_Dec</Label>
    <String>A luz pode ser curvada pela gravidade; isso é compreendido há séculos. Mas levou algum tempo para que pudéssemos gerar gravidade artificialmente - ainda que de uma maneira muito localizada - o suficiente para difundir e desviar ataques de energia que chegam.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_Name</Label>
    <String>Modulação de Frequência do Escudo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de energia nos fornecem [HS=HS_ShieldStrength]escudos[/HS] mais fortes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_Dec</Label>
    <String>Embora pareça algo que alguém acabou de inventar na hora, a Modulação de Frequência do Escudo usa a ciência muito real das frequências para modular nossos [HS=HS_ShieldStrength]escudos[/HS] de uma maneira que os torna mais eficazes. Coisas muito complicadas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_Name</Label>
    <String>Adaptação de Foco do Escudo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_ShortDec</Label>
    <String>Os avanços na tecnologia de energia nos proporcionam [HS=HS_ShieldStrength]escudos[/HS] mais fortes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_Dec</Label>
    <String>Uma quantidade chocante da saída de energia de nossos [HS=HS_ShieldStrength]escudos[/HS] é desperdiçada, sendo direcionada vários minutos de arco fora do eixo dos golpes recebidos. Ao ajustar melhor nossos emissores de escudo para focar mais precisamente na energia recebida, podemos produzir escudos mais fortes e eficazes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_Name</Label>
    <String>Escudos de Invulnerabilidade</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de energia nos fornecem [HS=HS_ShieldStrength]escudos[/HS] mais fortes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_Dec</Label>
    <String>O sistema de Escudo de Invulnerabilidade canaliza quase níveis de supernova de energia para fora de nossa nave, aniquilando tudo, exceto os ataques mais ferozes direcionados a nós. Talvez não seja verdadeiramente invulnerável, mas há poucos lá fora que podem testar a diferença.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldHarmonics_Name</Label>
    <String>Harmônicos de Escudo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldHarmonics_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de energia nos proporcionam [HS=HS_ShieldStrength]escudos[/HS] mais fortes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldHarmonics_Dec</Label>
    <String>Nossos [HS=HS_ShieldStrength]escudos[/HS] podem aproveitar os efeitos de interferência gerados quando duas ondas colidem. Usando sensores muito precisos para medir a energia recebida e adaptando rapidamente nossos emissores de escudo, nossos escudos devem se provar mais resistentes a quase nenhum custo adicional.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileCountermeasures_Name</Label>
    <String>Contramedidas de Mísseis</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileCountermeasures_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de mira melhorarão nossa proteção contra mísseis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileCountermeasures_Dec</Label>
    <String>Mísseis podem conter energia explosiva e estilhaços suficientes para destroçar nossas naves. A melhor contramedida é destruí-los antes que eles alcancem nossas naves. Devemos pesquisar sistemas de contramedidas que podem fazer exatamente isso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_Name</Label>
    <String>Sistema de Orientação Anti-Míssil</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de mira irão melhorar nossa proteção contra mísseis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_Dec</Label>
    <String>Mísseis são coisas frágeis por si mesmos, e podem ser facilmente destruídos se passarem por uma pequena nuvem de estilhaços. Sistemas anti-mísseis, que rastreiam e destroem esses ataques vindos, serão um grande ativo para nossos navios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseSystem_Name</Label>
    <String>Sistema de Defesa de Ponto</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseSystem_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de mira melhorarão nossa proteção contra mísseis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseSystem_Dec</Label>
    <String>Esqueça nossas gerações anteriores de mísseis interceptores. Mini railguns com sistemas de rastreamento independentes podem servir como sistemas de defesa de ponto muito mais protetores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileClusters_Name</Label>
    <String>Clusters Anti-Mísseis</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileClusters_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de mira melhorarão nossa proteção contra mísseis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileClusters_Dec</Label>
    <String>Ao usar munições em cluster em nossos sistemas de contramedidas de mísseis, os rounds defensivos que eles disparam serão capazes de preencher muito mais espaço com estilhaços defensivos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_Name</Label>
    <String>Eficiência de Contramedida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de mira melhorarão nossa proteção contra mísseis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_Dec</Label>
    <String>Se nossas rodadas de contramedidas coordenarem seu comportamento uma com a outra - não escolhendo todas o mesmo alvo, por exemplo - elas poderiam se mostrar muito mais eficazes. Precisaremos reescrever nossos sistemas de orientação defensiva, mas isso deve estar ao nosso alcance.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseArrays_Name</Label>
    <String>Matrizes de Defesa Pontual</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseArrays_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de mira melhorarão nossa proteção contra mísseis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseArrays_Dec</Label>
    <String>Ao posicionar nossas canhões de defesa pontual em baterias coordenadas, podemos garantir que eles gerenciem seus campos de fogo de maneira muito mais eficaz, e preencham um volume muito maior de espaço com fogo defensivo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_Name</Label>
    <String>Defesa de Ponto Guiada por IA</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de mira melhorarão nossa proteção contra mísseis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_Dec</Label>
    <String>Ao instalar sistemas de IA especializados em nossas baterias de sistemas de defesa de ponto, podemos garantir que eles atinjam mísseis que se aproximam com eficiência perfeita.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_Name</Label>
    <String>Drones Sentinelas Anti-Mísseis</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de mira melhorarão nossa proteção contra mísseis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_Dec</Label>
    <String>Quanto maior a distância da qual podemos engajar mísseis que se aproximam, mais tempo duraremos. Sentinelas de drones, operando a distâncias variáveis das carcaças de nossos navios, podem carregar todo o poder de fogo de defesa de ponto de nossos sistemas regulares e assim fornecer defesa em profundidade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_Name</Label>
    <String>Melhoria do Alvo Fantasma</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de mira irão melhorar nossa proteção contra mísseis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_Dec</Label>
    <String>Nossos inimigos não são tolos - caso contrário, eles não seriam dignos do título. Seus mísseis de entrada desenvolveram contramedidas muito avançadas, lançando fantasmas de sensores para enganar nossos sistemas. Precisaremos de um novo sistema de sensores para nos manter no lado seguro dessa curva tecnológica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AeronMissileDefense_Name</Label>
    <String>Defesa de Mísseis Aeron</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AeronMissileDefense_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de mira irão melhorar nossa proteção contra mísseis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AeronMissileDefense_Dec</Label>
    <String>O sistema de Defesa de Mísseis Aeron dispara mísseis defensivos em trajetórias selvagemente imprevisíveis, confundindo as manobras defensivas dos mísseis inimigos. Apesar das explosões iniciais aparentemente aleatórias, os Aerons inexoravelmente encontram seus alvos, preenchendo o céu com belas explosões, distantes o suficiente de nossas naves para serem apreciadas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_Name</Label>
    <String>Contramedidas Precisas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_ShortDec</Label>
    <String>Avanços na tecnologia de mira irão melhorar nossa proteção contra mísseis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_Dec</Label>
    <String>Muito do nosso esforço de contramedida é desperdiçado. Sistemas de mira aprimorados, sensores e velocidade de interceptação devem garantir que desperdicemos o mínimo possível de nossa capacidade de defesa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceDoctrine_Name</Label>
    <String>Doutrina Espacial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia naves da classe [HS=HS_FrigateCategory]Fragata[/HS] e a habilidade para naves e bases estelares de auto-disparar.[BR]Desbloqueia [HS=HS_InvasionTactics]Bombardeio Orbital[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceDoctrine_Dec</Label>
    <String>O espaço não é apenas grande, é perigoso. Isso é duplamente verdadeiro se houverem alienígenas tentando destruir nossas naves. A Doutrina Espacial estabelece um departamento em nosso governo projetado para organizar tanto a indústria pública quanto a privada para trabalharem juntas, para garantir a sobrevivência de nossa civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CruiserDoctrine_Name</Label>
    <String>Doutrina do Cruzador de Batalha</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CruiserDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos construir e projetar [HS=HS_CruiserCategory]naves estelares da classe Cruzador[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CruiserDoctrine_Dec</Label>
    <String>A Doutrina do Cruzador de Batalha é uma tecnologia crucial que possibilita a construção de cruzadores de batalha altamente avançados e poderosos para nossa frota. Esses formidáveis navios de guerra são projetados para incutir medo nos corações de nossos inimigos e garantir o lugar de nossa civilização entre as estrelas.

A Doutrina do Cruzador de Batalha estabelece uma divisão especializada dentro de nossa infraestrutura governamental e militar, dedicada ao desenvolvimento, implantação e manutenção desses navios impressionantes. Coordenando os esforços de instituições públicas, contratados privados e estrategistas militares, a doutrina garante a integração perfeita de tecnologia de ponta, poder de fogo superior e expertise tática no design de nossos cruzadores de batalha.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_Name</Label>
    <String>Paredes Flexíveis</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos encaixar mais componentes nos designs de naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_Dec</Label>
    <String>Se pudéssemos mover nossos anteparos quando necessário, poderíamos maximizar melhor nosso espaço. Com Anteparos Flexíveis, o interior de nossos navios seria muito mais fácil de adaptar para armazenamento máximo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_Name</Label>
    <String>Miniaturização Extrema</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_ShortDec</Label>
    <String>Adiciona slots de componentes adicionais em cascos com base em sua massa total.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_Dec</Label>
    <String>Este conjunto mal nomeado de técnicas, doutrinas, políticas e tecnologias é mais uma política de organizar o que acontece em um determinado navio, para que possamos caber muito mais. Ao contrário do que alguns argumentaram, não estamos realmente diminuindo as coisas dentro dos nossos navios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Battleships_Name</Label>
    <String>Doutrina do Encouraçado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Battleships_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos projetar e construir naves estelares da classe [HS=HS_BattleshipCategory]Encouraçado[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Battleships_Dec</Label>
    <String>A Doutrina do Encouraçado é uma tecnologia essencial que desbloqueia a capacidade de projetar, construir e implantar os impressionantes encouraçados que servirão como os guardiões supremos de nossa civilização. Esses imensos navios são construídos para resistir aos conflitos mais intensos, dominando o campo de batalha com seu poder de fogo avassalador e resistência incomparável.

A Doutrina do Encouraçado inicia a formação de um ramo especializado dentro de nosso governo e militar, focando exclusivamente em aproveitar o potencial total desses navios de guerra. Este ramo trabalhará em estreita colaboração com instituições científicas, empresas de engenharia e táticos militares para garantir que nossos encouraçados estejam equipados com as armas mais avançadas, armaduras impenetráveis e sistemas de suporte de ponta disponíveis.

À medida que essa tecnologia é pesquisada, nossa civilização terá acesso a uma nova classe de juggernauts espaciais que redefinirão o conceito de superioridade naval. Ao contrário dos cruzadores de batalha mais ágeis e versáteis, os encouraçados servem como o baluarte indestrutível de nossa frota, projetados para enfrentar e obliterar os adversários mais resilientes em confrontos de grande escala. Com a Doutrina do Encouraçado em vigor, a presença de nossa civilização na galáxia será reforçada por esses monumentais símbolos de poder, garantindo nossa soberania e segurança em um universo em constante mudança e imprevisível.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_Name</Label>
    <String>Doutrina do Encouraçado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos projetar e construir naves estelares da classe [HS=HS_DreadnoughtCategory]Encouraçado[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_Dec</Label>
    <String>A Doutrina do Encouraçado é uma tecnologia revolucionária que permite à nossa civilização projetar, construir e implantar a classe de naves espaciais mais impressionante e temível: os Encouraçados. Esses enormes navios representam o ápice de nosso poder militar, combinando poder de fogo sem igual, durabilidade incomparável e a tecnologia mais avançada para afirmar nossa dominação em todo o cosmos.

A Doutrina do Encouraçado pede a criação de uma divisão de elite dentro de nosso governo e forças militares, dedicada ao domínio dessas extraordinárias máquinas de guerra. Esta divisão colaborará com as melhores mentes científicas, empresas de engenharia de ponta e estrategistas militares visionários para garantir que nossos Encouraçados estejam equipados com as armas mais poderosas, a armadura mais resistente e os sistemas de suporte mais sofisticados conhecidos pela nossa civilização.

Com esse conhecimento em mãos, nossa civilização terá acesso a essas monumentais naves espaciais, que redefinirão a própria essência da guerra espacial. Os Encouraçados são a expressão máxima da força e determinação de nossa civilização, superando todas as outras classes de navios com seu tamanho assombroso, resistência inabalável e capacidades destrutivas inigualáveis. Eles são projetados para liderar nossa frota, conduzindo a carga na batalha e incutindo medo no coração de nossos adversários.

Com a Doutrina do Encouraçado em vigor, nossa civilização será capaz de comandar a força mais formidável que a galáxia já viu, garantindo nossa supremacia e protegendo o futuro de nosso povo em um universo vasto e incerto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_Name</Label>
    <String>Mobilização Planetária</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos colocar nossos cidadãos para um uso maior.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_Dec</Label>
    <String>Não será preciso muito para motivar nossos civis a se defenderem. Mas será necessário habilidade organizacional, táticas e, claro, equipamentos. Rifles e botas aos milhões, para começar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralizedAdministration_Name</Label>
    <String>Administração Centralizada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralizedAdministration_ShortDec</Label>
    <String>Novas ferramentas nos permitirão controlar aspectos de nossa civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralizedAdministration_Dec</Label>
    <String>Ao centralizar nossa estrutura de comando para a defesa planetária, podemos garantir que nossos soldados voluntários sejam melhor utilizados onde são mais necessários.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_Name</Label>
    <String>Invasão Planetária</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_ShortDec</Label>
    <String>Permite a construção de Transportes de Invasão, que são vitais para invadir [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrais[/HS].[BR]Desbloqueia [HS=HS_InvasionTactics]Invasões de Superfície[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_Dec</Label>
    <String>Invadir outro planeta é um negócio complicado, exigindo tropas bem treinadas, equipamentos dedicados e uma boa dose de boa sorte. Devemos concentrar nossos esforços para alcançar o máximo possível disso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarMarines_Name</Label>
    <String>Marines Estelares</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarMarines_ShortDec</Label>
    <String>Melhora nossa capacidade de invadir mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarMarines_Dec</Label>
    <String>Tudo é mais difícil na superfície de um mundo desconhecido, e isso inclui evitar ser atingido. Devemos estabelecer um ramo dedicado das forças armadas que se especializam na perigosa arte de invasões planetárias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneSoldiers_Name</Label>
    <String>Soldados Drones</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneSoldiers_ShortDec</Label>
    <String>Melhora nossa capacidade de invadir mundos.[BR][BR]Desbloqueia [HS=HS_InvasionTactics]Ataques Devastadores[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneSoldiers_Dec</Label>
    <String>Soldados drones não conhecem o medo, coordenam-se perfeitamente em teatros massivos e podem ser implantados usando táticas que não requerem nenhuma consideração particular por sua segurança. Eles não têm o toque pessoal, mas esse é um pequeno detalhe em que provavelmente podemos trabalhar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Killbots_Name</Label>
    <String>Killbots</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Killbots_ShortDec</Label>
    <String>Melhora nossa capacidade de invadir mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Killbots_Dec</Label>
    <String>Embora nossas primeiras tentativas com soldados drones tenham sido eficazes, elas careciam de um certo charme. Não é o caso com nosso último modelo, os Killbots, que além de serem mais eficazes em todos os aspectos usuais, são muito mais charmosos e simpáticos. Nos disseram que nossos inimigos têm grande prazer em serem assassinados por eles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_Name</Label>
    <String>Defesas Planetárias</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_ShortDec</Label>
    <String>Melhora nossa capacidade de defender nossos mundos contra invasões.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_Dec</Label>
    <String>Se conseguirmos ancorar melhor nossas defesas planetárias, isso tornará nossos mundos muito mais difíceis de invadir. Isso proporciona um poder de fogo defensivo aprimorado e permite uma coordenação e estruturação maiores para o restante de nossos sistemas defensivos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Redoubts_Name</Label>
    <String>Redutos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Redoubts_ShortDec</Label>
    <String>Melhora nossa capacidade de defender nossos mundos contra invasões.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Redoubts_Dec</Label>
    <String>Embora o design preciso do reduto seja determinado pelo terreno ao redor, sua função será sempre a mesma: uma estrutura defensiva incrivelmente resistente, com camadas cuidadosamente dispostas de defesas. Poucas forças invasoras serão capazes de capturar uma, e nenhuma terá prazer em tentar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SystemsOfControl_Name</Label>
    <String>Sistemas de Controle</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SystemsOfControl_ShortDec</Label>
    <String>Novas ferramentas nos permitirão controlar mais aspectos de nossa civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SystemsOfControl_Dec</Label>
    <String>Mal podemos controlar a galáxia se não conseguimos controlar nosso próprio povo. Conjuntos interligados de leis, sistemas de monitoramento e práticas de aplicação garantirão que nosso povo esteja se comportando adequadamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_Name</Label>
    <String>Escritórios da Autoridade Central</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos gerenciar o transporte de mercadorias para e de nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_Dec</Label>
    <String>Devemos ter cuidado para não dispersar o poder de monitorar nosso povo de forma muito ampla, para que não percamos o controle sobre ele. Escritórios centralizados podem ter o equipamento e o pessoal necessários para projetar autoridade em um lugar onde podemos manter um olho naqueles que a exercem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecretPolice_Name</Label>
    <String>Polícia Secreta</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecretPolice_ShortDec</Label>
    <String>Monitorando de perto nossa população, podemos reduzir drasticamente o [HS=HS_Crime]Crime[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecretPolice_Dec</Label>
    <String>Alguns problemas precisam desaparecer silenciosamente, então vamos criar uma nova instituição para fazer isso. Mesmo a sua mera existência deve ter um efeito positivo, lembrando aqueles que podem causar problemas para não se desviarem demais da linha.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_Name</Label>
    <String>Doutrina da Lei Marcial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Desbloqueia novas [HS=HS_Policy]políticas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_Dec</Label>
    <String>Sempre há o risco de resistência a algumas de nossas técnicas de monitoramento e controle mais vigorosas. Embora até o momento nossas forças policiais tenham conseguido lidar com isso, devemos estar preparados para emitir uma resposta mais forte se necessário. A remoção temporária de direitos fará com que nosso povo perceba o quão generosos normalmente somos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlagueCure_Name</Label>
    <String>Anticorpos Sintéticos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlagueCure_ShortDec</Label>
    <String>Habilita curas exóticas para pragas artificialmente criadas que não têm origem conhecida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlagueCure_Dec</Label>
    <String>Nossa capacidade de combater o que busca nos matar por dentro aumentou ao longo dos séculos. Agora temos a capacidade de tornar a IA nossa aliada na luta contra doenças invisíveis, pois agora elas ajudam nossos sistemas imunológicos a gerar anticorpos novos para combater infecções.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TerrorStars_Name</Label>
    <String>Estrelas do Terror</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TerrorStars_ShortDec</Label>
    <String>Permite-nos construir Estrelas do Terror</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TerrorStars_Dec</Label>
    <String>Uma superarma de poder incomparável. Dispará-la em uma estrela convoca a ira de uma supernova, obliterando tudo o que reside dentro do frágil abraço de um sistema solar. Não deixa nada além dos ecos de uma existência outrora vibrante.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>