<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Tip_Format</Label>
    <String>Dica: {DESCRIÇÃO}</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_YellowStar</Label>
    <String>Estrelas Amarelas têm maior probabilidade de ter mundos habitáveis em órbita.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_PurpleStar</Label>
    <String>Estrelas roxas têm maior probabilidade de ter Promethion em seus sistemas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_RedStar</Label>
    <String>Estrelas Vermelhas têm mais probabilidade de ter Durantium em seus sistemas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_BlueStar</Label>
    <String>Estrelas Azuis são mais propensas a ter Túlio em seus sistemas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MonsterNest</Label>
    <String>Destrua ninhos de monstros espaciais para evitar que eles dominem uma área.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MinorWorld</Label>
    <String>Mundos Menores na sua zona de controle fornecem seus resultados para o mundo principal mais próximo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Approval</Label>
    <String>Mantenha a Aprovação alta atendendo às necessidades dos seus cidadãos... e reduzindo os impostos, todos gostam de impostos baixos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Approval2</Label>
    <String>A aprovação modifica os resultados de Fabricação e Pesquisa. Uma população com 50% de Aprovação perde metade dos seus resultados de Pesquisa e Fabricação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Approval3</Label>
    <String>As expectativas de um cidadão influenciam sua aprovação. Alguns seres exigem mais mimos do que outros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Rush</Label>
    <String>Naves e Melhorias podem ser aceleradas para serem construídas em um turno com um custo significativo de créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Anomalies</Label>
    <String>Existem muitas anomalias misteriosas por toda a galáxia. Certifique-se de inspecioná-las com sua nave principal.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Asteroids</Label>
    <String>Instalações de mineração de asteroides são uma fonte valiosa de manufatura adicional.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Artifacts</Label>
    <String>Artefatos poderosos da era dos Precursores estão espalhados por toda a galáxia. Quando encontrados, você pode armazená-los no seu cofre para uso futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Capital</Label>
    <String>Capitais do mundo central fornecem bônus de adjacência para todos os distritos e melhorias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Wonder</Label>
    <String>Conquistas Galácticas são melhorias poderosas que só podem ser construídas uma vez entre todos os jogadores. Se você quiser uma, certifique-se de ser o primeiro a completá-la.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Terraforming</Label>
    <String>As telhas do planeta podem ser adicionadas com o uso de melhorias de terraformação, eventos especiais e artefatos precursores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Class</Label>
    <String>A Classe do Planeta é uma medida dos tiles utilizáveis que um planeta possui.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Gov</Label>
    <String>Atribua um governador a um planeta de classe 10 ou maior para transformá-lo em um mundo central.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Gov2</Label>
    <String>Certifique-se de manter a lealdade do seu governador alta. Se ela cair muito, ele pode decidir se separar e formar sua própria civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Gov3</Label>
    <String>Líderes com alta habilidade social, lealdade e traços positivos de governança são bons governadores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Minister</Label>
    <String>Os líderes podem ser designados para posições de ministro para fornecer modificadores benéficos a toda a sua civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Policies</Label>
    <String>Implemente políticas que forneçam modificadores para toda a civilização, para adaptar melhor seu império à situação atual.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Inputs</Label>
    <String>Entradas planetárias, como minerais, tecnologia e riqueza, são enviadas para o mundo central mais próximo para serem transformadas em suas respectivas saídas: Fabricação, Pesquisa e Renda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Colony</Label>
    <String>Planetas de Classe 9 e inferiores são boas colônias alimentadoras. Colônias alimentadoras são planetas que enviam seus recursos para Mundos Centrais maiores e mais produtivos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Decay</Label>
    <String>Quanto mais distante uma colônia estiver de um Mundo Central, mais recursos serão perdidos durante o transporte. O % perdido é medido pelo Decaimento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Influence</Label>
    <String>A influência é irradiada a partir de fontes como planetas e bases estelares. A civilização com mais influência em um hexágono fará com que esse hexágono faça parte de sua zona de controle.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_CultureFlip</Label>
    <String>Um planeta pertencente a outra civilização dentro da sua zona de controle começará a se rebelar. Eles podem até mudar de cultura e se juntar ao seu lado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_CounterInfluence</Label>
    <String>É importante investir na cultura da sua civilização. Planetas com baixo investimento cultural terão baixa influência e podem até cair na zona de controle de outras civilizações.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Diplo</Label>
    <String>Melhore a diplomacia com outras civilizações ao atribuir diplomatas, negociar ou tomar decisões favoráveis em eventos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Diplo2</Label>
    <String>Melhores relações com uma civilização resultarão em melhores acordos comerciais, presentes e, possivelmente, até alianças.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_WarProfit</Label>
    <String>Convença outras civilizações a entrarem em guerra por meio da diplomacia. Esta é uma estratégia especialmente boa para civilizações com a habilidade de lucrar com a guerra, como os Drath.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MiningStarbase</Label>
    <String>Coloque bases estelares de mineração em uma posição que maximize a quantidade de recursos em sua área de efeito; elas podem minerar vários recursos ao mesmo tempo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_InfluenceStarbase</Label>
    <String>As bases estelares de comunicações podem ser usadas para ajudar a expandir sua fronteira de influência ou resistir à fronteira de influência de outra Civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_EconomicStarbase</Label>
    <String>Bases estelares econômicas fornecem grandes bônus para Fabricação e Renda para planetas em sua área de efeito.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MilitaryStarbase</Label>
    <String>Bases estelares militares podem ser usadas para dar às suas frotas vantagens significativas no campo de batalha. Tenha cuidado com frotas inimigas apoiadas por uma base estelar militar inimiga.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Fighter</Label>
    <String>Caças são essenciais na defesa da sua frota contra enxames de bombardeiros inimigos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Fighter2</Label>
    <String>Os caças podem ser úteis para desgastar as defesas de naves maiores ao atacar em enxames.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Bomber</Label>
    <String>Bombardeiros se especializam em causar danos devastadores a naves capitais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Bomber2</Label>
    <String>Os bombardeiros funcionam melhor em enxames e ignoram outras naves menores enquanto houver naves capitais para atacar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Frigates</Label>
    <String>As fragatas são uma opção maior e mais robusta para lidar com enxames de caças e bombardeiros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Frigates2</Label>
    <String>As fragatas geralmente funcionam melhor quando misturadas com as classes de naves que aquecem mais rapidamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Cruiser</Label>
    <String>Os cruzadores possuem o poder de fogo aumentado e opções de defesa dos navios capitais a um custo de recursos mais barato e mais flexível.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Battleship</Label>
    <String>Com um grande casco, muitos pontos de vida e muito espaço para armas e defesas, os Couraçados formam uma boa espinha dorsal das frotas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Dreadnought</Label>
    <String>Os Dreadnoughts dominam as batalhas espaciais e exigirão muitos atacantes para serem derrotados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Kinetic</Label>
    <String>Armas cinéticas disparam rapidamente e são razoavelmente precisas, mas requerem distâncias curtas e são caras.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Beam</Label>
    <String>Armas de feixe são precisas e disparam a uma taxa média. Elas são algumas das armas mais econômicas, mas não se destacam em nada específico.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Missile</Label>
    <String>As armas de mísseis têm o maior alcance, mas podem ser imprecisas e lentas para disparar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Armor</Label>
    <String>Em média, a armadura mitigará o maior dano quando comparada a outros sistemas defensivos. No entanto, ela é facilmente superada por muitos ataques de uma vez.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Shields</Label>
    <String>Escudos absorvem dano e funcionam como vida extra. Eles recarregam entre as batalhas, mas são superados por ataques únicos grandes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Evasion</Label>
    <String>Os rolamentos de evasão em todos os ataques recebidos têm uma chance de desviar de todo o dano. Pode ser difícil de obter, mas é uma opção defensiva muito poderosa para as naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_DefenseRepair</Label>
    <String>As Defesas (Armadura, Escudos, Evasão) se reparam para força total entre as batalhas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_RepairSpeed</Label>
    <String>As naves têm velocidade de reparo aumentada quando em órbita de um planeta amigo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Volley</Label>
    <String>Rajadas são úteis para enfraquecer frotas inimigas antes de entrar em batalha.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_SuperHighway</Label>
    <String>Use bases estelares militares com módulos de gerador de slipstream para criar uma super rodovia para mover frotas rapidamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Invasion</Label>
    <String>Os Mundos Centrais requerem naves com altas classificações de conquista para invadir. Tente usar naves da classe Invader ou adicionar Módulos de Transporte às suas naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Invasion2</Label>
    <String>Especializar Cidadãos como soldados é uma boa maneira de aumentar sua Defesa Planetária.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Command</Label>
    <String>Líderes podem ser designados para naves de comando únicas e poderosas. Líderes com alta Determinação e Diligência são bons comandantes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Culture</Label>
    <String>Aumente o desconto para certas árvores de Traços Culturais tomando as decisões apropriadas nos eventos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Culture2</Label>
    <String>A última característica cultural em uma árvore desbloqueia uma nova tecnologia poderosa e frequentemente possui efeitos poderosos adicionais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_DataBank</Label>
    <String>Procurando por um planeta para atingir com um poder devastador de artefato? Use o Banco de Dados para descobrir onde isso iria prejudicar mais o seu inimigo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_FastColony</Label>
    <String>Precisa de uma nave-colônia mais rápida? Adicione mais motores no Designer de Naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_TelescopeTakeover</Label>
    <String>Use a ordem executiva de Captura do Telescópio para procurar planetas habitáveis no início do jogo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_OrbitalAcademy</Label>
    <String>A Academia Orbital pode ser melhorada para várias melhorias orbitais mais poderosas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_ProbeRange</Label>
    <String>As sondas têm alcance de exploração ilimitado desde o início do jogo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_ExtendRange</Label>
    <String>Planeta colonizável fora do alcance da sua nave? Construa uma base estelar naquela direção para estender o alcance.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Factions</Label>
    <String>A aba Facções na tela de líderes é um bom lugar para "aposentar" líderes obsoletos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_TradeLicense</Label>
    <String>Acompanhe as rotas comerciais e licenças na aba de comércio na tela da civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Bazaar</Label>
    <String>Use o Bazar Galáctico para adquirir aqueles recursos estratégicos difíceis de conseguir... por um preço, é claro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Galactapedia</Label>
    <String>Use a Galactapédia (? ao lado do contador de turnos) para obter mais informações e buscar termos do jogo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_LifeSupport</Label>
    <String>A tecnologia de suporte à vida é valiosa para aumentar o alcance da nave.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Hotkeys</Label>
    <String>Você pode reatribuir teclas de atalho úteis na seção de jogabilidade do menu de opções.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_GridAndIcons</Label>
    <String>Você pode ajustar os níveis de zoom nos quais a grade e os ícones aparecem na seção de interface do menu de opções.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_ShipRefit</Label>
    <String>Com a tecnologia de Reformas de Naves Estelares, você pode atualizar navios para serem reformados com seus mais recentes sistemas de defesa e armas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Carriers</Label>
    <String>Os transportadores mantêm uma pequena frota de caças pronta para a batalha. Os caças são substituídos automaticamente se forem destruídos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Criminals</Label>
    <String>Lide com criminosos aprisionando-os ou enviando-os para uma colônia distante.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Districts</Label>
    <String>Construir distritos é essencial para ter planetas produtivos. Clique em um tile onde você gostaria de construir para ver os distritos disponíveis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_PlayingWide</Label>
    <String>Jogar "amplo" envolve se espalhar para o maior número possível de colônias e mundos centrais. Explorar e enviar naves de colônia cedo é importante para essa estratégia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_PlayingTall</Label>
    <String>Jogar "tall" envolve deliberadamente não se espalhar e usar seus recursos para construir seus poucos Mundos Centrais para serem potências produtivas.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>