<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Race_Altarian_Name</Label>
    <String>Altarian</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Altarian_Dec</Label>
    <String>A maioria dos Altarianos adota um Mer, uma filosofia à qual dedicam a vida. Isso os torna mais ideológicos do que outras espécies e mais aprovadores quando sua [HS=HS_Ideology]Ideologia[/HS] coincide com a de seu império ou governador, e mais desaprovadores quando é oposta a eles. Eles também podem ser especializados em [HS=HS_DivineEmpath]Divine Empaths[/HS], embora seja um processo caro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Arcean_Name</Label>
    <String>Arcean</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Arcean_Dec</Label>
    <String>A natureza estoica dos Arceanos os torna pouco prováveis de serem [HS=HS_Ideology]ideológicos[/HS]. Em vez disso, eles reverenciam o militarismo e os soldados Arceanos ganham aprovação adicional [HS=HS_Approval]Approval[/HS] e nunca são pacifistas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Baratak_Name</Label>
    <String>Baratak</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Baratak_Dec</Label>
    <String>Os Baratak são cidadãos robustos que precisam de muito pouco para se contentarem. Mas eles são sensíveis à [HS=HS_Pollution]Poluição[/HS] e não ficarão felizes, nem saudáveis, em mundos fortemente poluídos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drath_Name</Label>
    <String>Drath</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drath_Dec</Label>
    <String>Os Drath são uma raça antiga que prezam por sua herança e seus vastos armazéns de créditos. Eles recebem um bônus de [HS=HS_Approval]Aprovação[/HS] baseado nos Créditos em seu tesouro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drengin_Name</Label>
    <String>Drengin</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drengin_Dec</Label>
    <String>Drengin têm uma alta [HS=HS_Resistance]Resistência[/HS] e aptidão para se tornarem fortes [HS=HS_Soldier]Soldados[/HS]. Drengin não têm nenhuma penalidade de [HS=HS_Approval]Aprovação[/HS] por viverem em mundos indefesos. Eles se defendem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Festron_Name</Label>
    <String>Festron</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Festron_Dec</Label>
    <String>Festron adoram mundos de selva. Eles também ocasionalmente matam outras espécies com as quais compartilham um mundo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Human_Name</Label>
    <String>Humano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Human_Dec</Label>
    <String>Os humanos são conhecidos por sua flexibilidade e produtividade. Eles têm menores [HS=HS_Expectations]Expectativas[/HS] do que outras espécies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iconian_Name</Label>
    <String>Iconian</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iconian_Dec</Label>
    <String>Os Iconianos são uma espécie paranóica que ainda está traumatizada por sua quase extinção pelos Yor. Por causa disso, eles sofrem uma significativa penalidade de [HS=HS_Approval]Aprovação[/HS] se compartilham um mundo com eles. E mesmo que sejam tão temperamentais quanto outras espécies, sua natureza passiva os impede de protestar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iridium_Name</Label>
    <String>Irídio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iridium_Dec</Label>
    <String>O alto índice Social do Irídio os torna excelentes [HS=HS_Trader]Comerciantes[/HS]. Eles recebem um bônus de [HS=HS_Approval]Aprovação[/HS] baseado nos Créditos em seu tesouro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Manti_Name</Label>
    <String>Manti</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Manti_Dec</Label>
    <String>Manti adoram [HS=HS_Aquatic]Aquatic[/HS] mundos. Eles recebem uma grande [HS=HS_Approval]Approval[/HS] bônus quando estão neles e uma pequena penalidade quando não estão.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Mimot_Name</Label>
    <String>Mimot</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Mimot_Dec</Label>
    <String>Uma raça média com uma taxa de [HS=HS_Growth]Crescimento[/HS] acima da média. Eles rapidamente dominarão planetas e consumirão toda a [HS=HS_Food]Comida[/HS] disponível.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Navigators_Name</Label>
    <String>Navegadores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Navigators_Dec</Label>
    <String>A sociedade dos Navegadores é construída em torno da investigação das maravilhas do universo, muitas vezes em detrimento de tudo o mais. Sua alta [HS=HS_Intelligence]Intelligence[/HS] os torna os melhores cientistas da galáxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Onyx_Name</Label>
    <String>Onyx</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Onyx_Dec</Label>
    <String>Os Onyx não precisam de comida orgânica e se sustentam com a energia do universo. A taxa de crescimento da Colmeia Onyx [HS=HS_OnyxHiveGrowth]Onyx Hive Growth[/HS] depende da quantidade de Promethion que a civilização deles possui.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Torian_Name</Label>
    <String>Torian</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Torian_Dec</Label>
    <String>Os Torian amam [HS=HS_Aquatic]Aquatic[/HS] mundos. Eles recebem um grande bônus de [HS=HS_Approval]Approval[/HS] quando estão neles e uma pequena penalidade quando não estão. Mas a sua subjugação pelos Drengin os deixa infelizes quando compartilham mundos com cidadãos Drengin.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Xeloxi_Name</Label>
    <String>Xeloxi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Xeloxi_Dec</Label>
    <String>Os Xeloxi têm poucas qualidades redentoras, se por poucas você quer dizer nenhuma. Sua cultura recompensa ações fortes e preocupações como ética ou compaixão foram perdidas há muito tempo. Todo Xeloxi é um criminoso e gera [HS=HS_Crime]Crime[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Yor_Name</Label>
    <String>Yor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Yor_Dec</Label>
    <String>Como uma espécie sintética, Yor não requer [HS=HS_Food]Food[/HS] ou tem qualquer [HS=HS_Growth]Growth[/HS] natural. Em vez disso, seus cidadãos são fabricados.[BR[BR]Eles também não sofrem qualquer penalidade de [HS=HS_Approval]Approval[/HS] de Poluição, Superlotação ou ao atingir sua Capacidade Populacional.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Burran_Name</Label>
    <String>Burran</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Burran_Dec</Label>
    <String>Uma espécie pacífica que acredita que uma série de 7 rigores os fará ser elevados a uma existência divina. Cada rigor leva muitos anos para ser realizado e apenas os primeiros 3 destes podem ser realizados em seu planeta natal, depois eles exploram o universo em busca de suas tarefas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Orphica_Name</Label>
    <String>Enclave Orphica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Orphica_Dec</Label>
    <String>O Enclave Órfico serve apenas para expandir o poder de um antigo supercomputador renegado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Klepart_Name</Label>
    <String>Klepart</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Klepart_Dec</Label>
    <String>A primeira conquista técnica unida da sua espécie foi a criação de uma grande torre farol para enviar seu chamado ao espaço. Poucos dias depois de ligá-la, uma resposta foi recebida, uma frota de navios de guerra apareceu em órbita acima do seu mundo e invasores foram enviados para coletar todas as crianças em seu planeta natal. E então, os invasores se foram. Uma geração inteira dos Klepart foi perdida. A próxima geração agora já cresceu o suficiente para começar a explorar o espaço por conta própria, mas eles permanecem temerosos de que os invasores retornarão, e esperançosos de que eles encontrarão um dia as crianças que foram roubadas deles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Kaxx_Name</Label>
    <String>Coletivo Kaxx</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Kaxx_Dec</Label>
    <String>Eles acreditam que seu mundo natal é o casulo para uma criatura adormecida e que foram colocados no planeta para protegê-la. Um dia, eles acreditam que a criatura acordará e espalhará nova vida pelo universo ou matará a todos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Odair_Name</Label>
    <String>Conclave Odair</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Odair_Dec</Label>
    <String>Nihilistas extremos contando os momentos até que o universo sucumba à inevitável força da entropia. Acreditam que os Krynn em particular são os mais tolos (por sua fé) mas têm dificuldade em se entusiasmar com alguém. Existe um buraco negro na borda da galáxia deles, A Boca Bocejante de Deus, que eles se deleitam em enviar construções elaboradas para dentro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Lantern_Name</Label>
    <String>Lanterna</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Lantern_Dec</Label>
    <String>Uma raça jovem, mas promissora, até que comerciantes galácticos iniciais os introduziram a vapores eufóricos que eram apreciados por outras espécies, mas profundamente viciantes para os Lantern. Agora, a sociedade Lantern é dominada pela busca de fontes adicionais da droga e todos os cidadãos são mantidos nela o tempo todo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Snathi_Name</Label>
    <String>Snathi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Snathi_Dec</Label>
    <String>Os Snathi são inteligentes e engenhosos, mas muito propensos a serem criminosos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Trandal_Name</Label>
    <String>Trandal</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Trandal_Dec</Label>
    <String>Facilmente distraídos e sempre famintos, os Trandals são bons em receber ordens, e é só isso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Tywom_Name</Label>
    <String>Tywom</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Tywom_Dec</Label>
    <String>Os Tywom não são muito inteligentes, e certamente não são muito habilidosos socialmente. Sua única qualidade positiva é suas incrivelmente baixas [HS=HS_Expectations]Expectativas[/HS]. Eles estão muito acostumados a serem maltratados, e ficam ainda mais felizes quando compartilham um mundo com outras espécies. Embora as outras espécies possam não gostar disso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Korath_Name</Label>
    <String>Korath</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Korath_Dec</Label>
    <String>Se você achou os Drengin desagradáveis, os Korath são ainda piores. Embora eles tenham incrível [HS=HS_Resolve]Resolve[/HS] e [HS=HS_Diligence]Diligence[/HS], suas habilidades sociais são deficientes e eles não gostam de compartilhar um mundo com qualquer outra espécie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Slyne_Name</Label>
    <String>Slyne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Slyne_Dec</Label>
    <String>Os Slyne não precisam de comida orgânica para sobreviver, mas a sua lenta taxa de [HS=HS_Growth]Growth[/HS] impede a sua capacidade de se espalhar pela galáxia tão rapidamente quanto outras espécies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Thalan_Name</Label>
    <String>Thalan</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Thalan_Dec</Label>
    <String>Os Thalan são de uma dimensão mais avançada que a nossa. Sua perspicácia lhes proporciona um aumento de [HS=HS_Intelligence]Intelligence[/HS] e também aumenta suas [HS=HS_Expectations]Expectations[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Phamysht_Name</Label>
    <String>Phamysht</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Phamysht_Dec</Label>
    <String>Os Phamysht são uma espécie educada e envolvente, até que eles te matem. Ainda assim, seu alto [HS=HS_Social]Social[/HS] e [HS=HS_Intelligence]Inteligência[/HS] compensam suas igualmente altas [HS=HS_Expectations]Expectativas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Scryve_Name</Label>
    <String>Scryve</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Scryve_Dec</Label>
    <String>Os Scryve estão declinando. Cada um de seus cidadãos tem incrivelmente alta [HS=HS_Diligence]Diligência[/HS], [HS=HS_Intelligence]Inteligência[/HS] e [HS=HS_Resolve]Resolução[/HS], mas eles são prejudicados pelo seu baixo [HS=HS_Growth]Crescimento[/HS], o que tornará difícil se espalhar entre as estrelas a menos que eles capturem outra espécie para fazer isso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Crystalline_Name</Label>
    <String>Luxar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Crystalline_Dec</Label>
    <String>Os Luxar não têm necessidade de comida orgânica, mas seu [HS=HS_OnyxHiveGrowth]Crescimento[/HS] geralmente é menor do que as espécies orgânicas. Seu crescimento pode ser aumentado com base na quantidade de Promethion que eles têm armazenado.[BR][BR]Apesar de sua baixa taxa de crescimento, sua alta [HS=HS_Diligence]Diligência[/HS], [HS=HS_Intelligence]Inteligência[/HS] e [HS=HS_Resolve]Determinação[/HS] os torna adequados para quase qualquer tarefa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute_Name</Label>
    <String>Amoeba Irradiada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute_Dec</Label>
    <String>A primeira forma de vida Irradiada. Embora suas vidas sejam curtas, eles se reproduzem e evoluem rapidamente. Neste estágio, eles são péssimos trabalhadores em quase todas as tarefas. Mas, com o tempo, eles evoluirão para formas mais avançadas que são mais capazes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute2_Name</Label>
    <String>Larva Irradiada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute2_Dec</Label>
    <String>A forma larval do Irradiado é mais capaz do que seu ancestral ameba, mas sofre de uma ligeiramente reduzida [HS=HS_Growth]Taxa de Crescimento[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute3_Name</Label>
    <String>Ninfa Irradiada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute3_Dec</Label>
    <String>A forma final do Irradiado se destaca em quase todos os campos, mas sua [HS=HS_Growth]Taxa de Crescimento[/HS] continua a diminuir.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Seeing_Name</Label>
    <String>Vendo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Seeing_Dec</Label>
    <String>Criaturas de rara [HS=HS_Diligence]Diligência[/HS] e [HS=HS_Intelligence]Inteligência[/HS] que é ainda mais potencializada em indivíduos telepáticos raros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Moth_Name</Label>
    <String>Phalenoids</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Moth_Dec</Label>
    <String>Criaturas brilhantes e sociáveis, os Phalenoids se destacam em [HS=HS_Intelligence]Inteligência[/HS] e [HS=HS_Social]Social[/HS], mas são soldados ruins. Eles preferem fazer amizade com outras espécies. A [HS=HS_Approval]Aprovação[/HS] deles aumenta quando compartilham seu mundo com outras espécies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Feline_Name</Label>
    <String>Felino</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Feline_Dec</Label>
    <String>Elegantes e astutos, os Felinoides se destacam com um intelecto aguçado e astúcia ágil. Eles preferem papéis de importância estratégica, prosperando como cientistas, diplomatas ou espiões, e demonstram afinidade por sistemas complexos. Altamente individualistas, eles podem ter dificuldade com papéis militares regimentados. Sua curiosidade natural faz deles adaptadores culturais hábeis, obtendo um bônus de [HS=HS_Approval]Aprovação[/HS] ao coabitar mundos com outras espécies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Canine_Name</Label>
    <String>Canino</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Canine_Dec</Label>
    <String>Leais e intuitivos, os Caninoides demonstram um trabalho em equipe excepcional e instintos notáveis. Eles naturalmente se destacam em funções que exigem cooperação e proteção, como deveres militares ou policiais. Embora normalmente não sejam atraídos por empreendimentos intelectuais independentes, eles são operadores táticos formidáveis dentro de uma dinâmica de grupo. Seu temperamento sociável gera fortes laços, rendendo-lhes um impulso de [HS=HS_Approval]Aprovação[/HS] ao compartilhar seu mundo com outras espécies. Eles têm expectativas muito baixas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Avian_Name</Label>
    <String>Aviano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Avian_Dec</Label>
    <String>Elegantes e visionários, os Avianoides são conhecidos por sua previsão estratégica e domínio aéreo. Eles se destacam em funções que exigem uma perspectiva ampla, como batedores, diplomatas ou planejadores estratégicos. Sua agilidade ágil pode ser menos eficaz em engajamentos militares baseados em terra. Com uma inclinação natural para a harmonia, eles ganham um bônus de [HS=HS_Approval]Approval[/HS] ao coexistir com espécies diversas em seu mundo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Minor_Name</Label>
    <String>Raça Menor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Minor_Dec</Label>
    <String>Uma espécie menos avançada que é incapaz de viajar para fora do seu sistema solar.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
