<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>ElectChairmanRes_Name</Label>
    <String>Eleja um Presidente do Planeta Unido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ElectChairmanRes_Dec</Label>
    <String>Para melhor auxiliar todas as raças da Galáxia, a U.P. elege um Ser Presidente que liderará a U.P. pelas próximas quatro sessões, cujo dever é escolher quais propostas devem ser apresentadas.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](A raça vencedora é nomeada a U.P. Presidente pela duração)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ElectChairmanRes_Question</Label>
    <String>Quem deveria ser o Presidente da U.P.?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsHeadquarters_Name</Label>
    <String>Sede dos Planetas Unidos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsHeadquarters_Dec</Label>
    <String>Uma raça membro é escolhida para hospedar a Sede dos Planetas Unidos pelo período.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](bônus de 50% para Influência para a raça selecionada)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsHeadquarters_Question</Label>
    <String>Quem deve ficar com a sede UP HQ?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsTourismBoard_Name</Label>
    <String>Conselho de Turismo dos Planetas Unidos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsTourismBoard_Dec</Label>
    <String>Para facilitar as relações raciais e melhor educar seus cidadãos membros, os Planetas Unidos movem-se para estabelecer um Conselho de Turismo Galáctico. Isso ajudará a popularizar os diversos pontos turísticos por toda a galáxia.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Os bônus de turismo são dobrados)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsTourismBoard_Question</Label>
    <String>Devemos abrir o Conselho de Turismo dos Planetas Unidos?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalaxyUnitedCelebration_Name</Label>
    <String>Celebração Unida da Galáxia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalaxyUnitedCelebration_Dec</Label>
    <String>Os Planetas Unidos propõem organizar uma celebração de um ano na tentativa de fazer os cidadãos da galáxia perceberem o quão bem eles estão.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Bônus de aprovação de 10% para todos os membros)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalaxyUnitedCelebration_Question</Label>
    <String>Devemos começar a Celebração da Galáxia Unida?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EconomicRedistributionAct_Name</Label>
    <String>Redistribuição Econômica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EconomicRedistributionAct_Dec</Label>
    <String>Os Planetas Unidos estão preocupados que alguns se tornaram excessivamente ricos explorando as outras raças da UP. Portanto, propõe-se um imposto sobre a raça mais rica. A receita gerada será distribuída igualmente entre os membros restantes.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](A raça com o maior tesouro dá 25% de seus créditos aos membros restantes)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EconomicRedistributionAct_Question</Label>
    <String>Devemos ter uma Redistribuição Econômica?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticPeace_Name</Label>
    <String>Paz Galáctica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticPeace_Dec</Label>
    <String>Os Planetas Unidos propõem que todas as guerras interestelares sejam imediatamente encerradas. [BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](As guerras são encerradas e não podem ser declaradas durante a duração)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticPeace_Question</Label>
    <String>Devemos ter Paz Galáctica?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarWarFine_Name</Label>
    <String>Multa por Guerra Interestelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarWarFine_Dec</Label>
    <String>Os Planetas Unidos descobriram que o custo da guerra interestelar se tornou tão grande que afeta as economias de todas as raças, incluindo aquelas que não estão envolvidas nesses conflitos. Portanto, propõe-se um Imposto sobre todas as raças membros que continuam a travar guerra.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Raças em guerra são multadas em 25% de seu tesouro, esses créditos são distribuídos para os membros que não estão em guerra)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarWarFine_Question</Label>
    <String>Deveríamos ter uma Multa por Guerra Interestelar?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticGamesFund_Name</Label>
    <String>Fundo de Jogos Galácticos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticGamesFund_Dec</Label>
    <String>Tirando uma nota dos romanos, os Planetas Unidos propõem um evento esportivo da galáxia, os Jogos Galácticos, para reunir as diferentes raças para competir em praticamente todos os esportes conhecidos, ao longo de um período de seis meses. A raça sortuda que hospedará os GG's colherá as recompensas financeiras. [BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Bônus econômico de 15% para a raça escolhida)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticGamesFund_Question</Label>
    <String>Quem deveria sediar os Jogos Galácticos?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CulturalPreservationCouncil_Name</Label>
    <String>Conselho de Preservação Cultural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CulturalPreservationCouncil_Dec</Label>
    <String>Na tentativa de diminuir a tensão entre as nações membros, a U.P. propõe que as colônias não poderão mais mudar sua lealdade.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](As colônias controladas pelos membros não podem mais ter a Influência afetada)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CulturalPreservationCouncil_Question</Label>
    <String>Devemos ter um Conselho de Preservação Cultural?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarPatentBoard_Name</Label>
    <String>Conselho de Patentes Interestelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarPatentBoard_Dec</Label>
    <String>Para estimular a pesquisa, os Planetas Unidos endossam a formação de um Conselho de Patentes Interestelar. Isso permitirá que raças inventoras obtenham lucro como recompensa por seus esforços.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](O primeiro membro a pesquisar uma tecnologia recebe de volta 25% de seu custo em créditos)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarPatentBoard_Question</Label>
    <String>Devemos ter um Conselho de Patentes Interestelar?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FreedomOfTechnologyAct_Name</Label>
    <String>Liberdade da Tecnologia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FreedomOfTechnologyAct_Dec</Label>
    <String>Os Planetas Unidos, na tentativa de igualar oportunidades, irão exigir que todos os seus membros forneçam uma tecnologia para ser compartilhada com todos os membros.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Uma tecnologia aleatória será escolhida de cada membro e dada a todos os outros)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FreedomOfTechnologyAct_Question</Label>
    <String>Devemos ter uma Lei de Liberdade de Tecnologia?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsResearchFoundation_Name</Label>
    <String>Fundação de Pesquisa U.P.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsResearchFoundation_Dec</Label>
    <String>Para promover o crescimento e a qualidade de vida, os Planetas Unidos se movem para financiar uma Fundação de Pesquisa que facilitará o compartilhamento de conhecimento por toda a galáxia.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Tecnologias não militares serão 25% mais baratas para pesquisa para os membros)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsResearchFoundation_Question</Label>
    <String>Devemos ter uma Fundação de Pesquisa dos Planetas Unidos?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyExploitationPreventionAct_Name</Label>
    <String>Prevenção de Exploração Tecnológica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyExploitationPreventionAct_Dec</Label>
    <String>Os Planetas Unidos descobriram que as raças comerciantes de tecnologia têm se aproveitado de raças desavisadas, intermediando essas tecnologias para seus inimigos. Portanto, propõe-se uma proibição de toda a intermediação de tecnologia.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](As tecnologias não podem ser revendidas para outras raças)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyExploitationPreventionAct_Question</Label>
    <String>Devemos ter uma Lei de Prevenção à Exploração Tecnológica?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyNonInterferenceAct_Name</Label>
    <String>Não-Interferência Técnica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyNonInterferenceAct_Dec</Label>
    <String>Os Planetas Unidos se tornaram preocupados com o aumento do comércio de tecnologia que começou a sufocar o desenvolvimento cultural de seus membros, incentivando a homogeneização em vez da diversidade cultural. Portanto, propõe uma proibição de todo o comércio tecnológico.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Desativa a troca de tecnologia)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyNonInterferenceAct_Question</Label>
    <String>Devemos ter uma Lei de Não-Interferência Tecnológica?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EnvironmentalProtectionAct_Name</Label>
    <String>Proteção Ambiental</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EnvironmentalProtectionAct_Dec</Label>
    <String>Os Planetas Unidos, em uma tentativa de proteger o que resta dos mundos virgens na galáxia, pedem uma paralisação de toda colonização. [BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Membros não podem colonizar novos planetas)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EnvironmentalProtectionAct_Question</Label>
    <String>Devemos ter uma Lei de Proteção Ambiental?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DemilitarizationTreaty_Name</Label>
    <String>Desmilitarização</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DemilitarizationTreaty_Dec</Label>
    <String>Para promover a paz na galáxia, os Planetas Unidos decidem proibir a pesquisa de todas as novas tecnologias de armas por um período limitado. [BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight] (Tecnologias de armas não pesquisadas são bloqueadas pelo período) [/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DemilitarizationTreaty_Question</Label>
    <String>Devemos ter um Tratado de Desmilitarização?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarTradeStimulusAct_Name</Label>
    <String>Estímulo ao Comércio Interestelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarTradeStimulusAct_Dec</Label>
    <String>Os Planetas Unidos acreditam que uma paz interestelar próspera é boa para todos os seus membros, promovendo boa vontade e crescimento econômico. Com esse fim, está endossando a expansão de licenças de comércio, concedendo a cada raça duas rotas de comércio adicionais cada.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Membros ganham duas rotas de comércio adicionais)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarTradeStimulusAct_Question</Label>
    <String>Devemos ter uma Lei de Estímulo ao Comércio Interestelar?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DiversityInTradeAct_Name</Label>
    <String>Diversidade no Comércio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DiversityInTradeAct_Dec</Label>
    <String>Os Planetas Unidos acreditam que o comércio exclusivo causa ilhas culturais que geram conflito na galáxia. Para incentivar a diversificação, a UP propõe uma recompensa econômica para as raças que negociam com todos os membros com os quais não estão em guerra.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Ter pelo menos uma rota de comércio com cada membro proporciona um bônus de 50% na renda do comércio)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DiversityInTradeAct_Question</Label>
    <String>Devemos ter uma Lei de Diversidade no Comércio?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticDomainAct_Name</Label>
    <String>Dominio Galáctico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticDomainAct_Dec</Label>
    <String>Os Planetas Unidos acreditam que os planetas não colonizados dentro das fronteiras de um império pertencem a esse império. A UP propõe uma resolução para impedir outras raças de colonizá-los.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Os jogadores não podem colonizar planetas dentro das fronteiras de outro jogador)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticDomainAct_Question</Label>
    <String>Devemos ter uma Lei do Domínio Galáctico?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DefiantRaceRemoval_Name</Label>
    <String>Remoção da Raça Desafiante</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DefiantRaceRemoval_Dec</Label>
    <String>Qualquer facção na UP deve jurar para sempre purgar a galáxia de qualquer facção que desafie a UP.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Todos os membros declaram guerra a qualquer um que esteja desafiando a UP)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DefiantRaceRemoval_Question</Label>
    <String>Devemos ter uma Lei de Remoção da Raça Desafiante?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyOutreach_Name</Label>
    <String>Divulgação de Tecnologia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyOutreach_Dec</Label>
    <String>Nós, cooperando juntos, todas as civilizações serão capazes de concluir seu projeto de pesquisa atual</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyOutreach_Question</Label>
    <String>Todos devem concluir seus atuais projetos de pesquisa?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ANewHomeWorld_Name</Label>
    <String>Mundo natal Xendar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ANewHomeWorld_Dec</Label>
    <String>O mundo natal dos Xendar foi destruído há muitos anos. Desde então, eles procuram um novo mundo. Finalmente, encontramos um planeta adequado para eles se estabelecerem. Eles deveriam receber um mundo natal?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ANewHomeWorld_Question</Label>
    <String>O Xendar deve ser dado um planeta?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ThuliumNeeded_Name</Label>
    <String>Necessário Túlio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ThuliumNeeded_Dec</Label>
    <String>Há definitivamente uma escassez de Túlio na galáxia. Esta proposta nos exige usar todos os nossos recursos para converter 5 mundos mortos em Túlio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ThuliumNeeded_Question</Label>
    <String>Deveriam 5 mundos mortos ser convertidos em Túlio?</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
